{"nhits": 480, "parameters": {"dataset": "points-verts-de-ladeps", "q": "date >=\"2022-06-14\"", "rows": 10000, "start": 0, "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2710aedfca53d8d15edee100579990b99b1ec8c1", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "65/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U136", "nom": "Mazzoni", "10km": "Non", "entite": "Bastogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Kiwanis Club Bastogne", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.01445, 5.783539999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du football, Mageret", "gsm": "0473 984 997", "prenom": "Serge", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.01445", "longitude": "5.783539999999999", "date": "2022-09-04", "id": 17262, "localite": "BASTOGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.783539999999999, 50.01445]}, "record_timestamp": "2022-03-24T09:19:50.037Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d9a204d0123774e5100fc1ba2c7572a4e5d663bc", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/5", "infos_rendez_vous": "Salle communale, l'entr\u00e9e est situ\u00e9e sur le cot\u00e9 du b\u00e2timent de la Commune", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H519", "nom": "Toulouse", "10km": "Non", "entite": "Estinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 carnavalesque des Paysans d'Estinnes-au-Mont", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.39702459999999, 4.097839899999999], "lieu_de_rendez_vous": "Chauss\u00e9e Brunehault 232", "gsm": "0474 212 447", "prenom": "Aur\u00e9lie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.39702459999999", "longitude": "4.097839899999999", "date": "2022-08-15", "id": 17571, "localite": "ESTINNES-AU-MONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.097839899999999, 50.39702459999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:12.792Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f884cbcc5973997fdc2a217a7e59c6993324089a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U508", "nom": "Fagnant", "10km": "Non", "entite": "Manhay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jeunesse Odeigne", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2561148, 5.6826982], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole d'Odeigne, rue du Souvenir", "gsm": "0495 721 683", "prenom": "Anne", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2561148", "longitude": "5.6826982", "date": "2022-08-15", "id": 17574, "localite": "ODEIGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6826982, 50.2561148]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:12.309Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6ad052208ad449fee5ec36170443eb8d6ee7f4ed", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U526", "nom": "Reitz", "10km": "Non", "entite": "Paliseul", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 Village en f\u00eate", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.9646272, 5.178058800000001], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, place des Combattants 1", "gsm": "0494 337 022", "prenom": "Fabrice", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.9646272", "longitude": "5.178058800000001", "date": "2022-08-15", "id": 17573, "localite": "MAISSIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.178058800000001, 49.9646272]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:12.432Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "11320261a3a7ecef630c5b7497d51cf886928dd8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/3", "gare": "Autoroute E411, sortie n\u00b0 10.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B047", "nom": "Duch\u00eane", "10km": "Non", "entite": "Incourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates du village", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6832448, 4.7726881], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football village de Sart-Risbart, rue Alphonse Robert 1", "gsm": "0470 876 207", "prenom": "Jean-Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6832448", "longitude": "4.7726881", "date": "2022-12-18", "id": 17536, "localite": "SART-RISBART"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7726881, 50.6832448]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:14.906Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "02f888bf4d5e5e0f7f2801824678ce5b4898d270", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/2", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L185", "nom": "Weyne", "10km": "Non", "entite": "Wanze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de Parents de l'\u00e9cole Saint-Martin", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.55088989999999, 5.2363104], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Martin, Thier de Messe 4", "gsm": "0479 348 941", "prenom": "Steve", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.55088989999999", "longitude": "5.2363104", "date": "2022-12-11", "id": 17530, "localite": "WANZE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2363104, 50.55088989999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.732Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7ba1991649e75827868c24e7398c37d9a147a11d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/1", "infos_rendez_vous": "Salle Communale d'Ellemelle \u00e0 50 m de l\u2019\u00c9glise, \u00e0 cot\u00e9 de l\u2019\u00e9tang.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L162", "nom": "Keuser", "10km": "Non", "entite": "Ouffet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Foyons asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4666639, 5.4404661], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Verl\u00e9e 6", "gsm": "0473 463 472", "prenom": "Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4666639", "longitude": "5.4404661", "date": "2022-08-14", "id": 17566, "localite": "ELLEMELLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4404661, 50.4666639]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:13.24Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2656e94b5dac36b1b41eb62f34712354c9117937", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "60/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U111", "nom": "Dehard", "10km": "Non", "entite": "Tenneville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates d'Erneuville asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1147188, 5.5555541], "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole (derri\u00e8re l'\u00e9glise)", "gsm": "0494 660 570", "prenom": "Gr\u00e9gory", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1147188", "longitude": "5.5555541", "date": "2022-08-14", "id": 17563, "localite": "ERNEUVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5555541, 50.1147188]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:13.658Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "44b4e2c07e373bf23f45562d5db6c3fbcea9b633", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B018", "nom": "Xhonneux", "10km": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates Ecole St-Pie X", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6734359, 4.554584], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue Saint-Pie X, 5", "gsm": "01 061 65 01", "prenom": "\u00c9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6734359", "longitude": "4.554584", "date": "2022-11-13", "id": 17486, "localite": "OTTIGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.554584, 50.6734359]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:20.344Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3d081edc154ca636a6232e90922549cf481fe8cf", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N242", "nom": "Blondeaux", "10km": "Non", "entite": "Cerfontaine", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Marche Folklorique Sainte-Anne", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.22354, 4.41256], "lieu_de_rendez_vous": "Salle ''La Sil\u00e8ne'', rue Nou Pr\u00e9", "gsm": "0476 647 434", "prenom": "Yannick", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.22354", "longitude": "4.41256", "date": "2022-12-18", "id": 17533, "localite": "SILENRIEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.41256, 50.22354]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.373Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8120fda9e7767ed1724729fe291096a80fbaf28f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "45/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H175", "nom": "Deconinck", "10km": "Non", "entite": "Beloeil", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Oui", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5254304, 3.6453149], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des D\u00e9port\u00e9s 21", "gsm": "06 956 12 94", "prenom": "Brigitte", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5254304", "longitude": "3.6453149", "date": "2022-11-13", "id": 17487, "localite": "BAS\u00c8CLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6453149, 50.5254304]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:20.234Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7c46e3e5abc10fe8e6ec3c060eb7a0989e3f3dd3", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "43/5", "gare": "TEC 294 et 395: Sart-Lez-Spa Monument", "infos_rendez_vous": "Parking proche de la salle.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L010", "nom": "Parotte", "10km": "Non", "entite": "Jalhay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ma\u00eblle et la Compagnie de Lu se Mobilisent", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5171779, 5.9325625], "lieu_de_rendez_vous": "Salle la Grange, place du march\u00e9 236", "gsm": "0498 784 036", "prenom": "Lucile", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5171779", "longitude": "5.9325625", "date": "2022-09-04", "id": 17277, "localite": "JALHAY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9325625, 50.5171779]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.451Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "67a6ab3e62b1a9a0afb3eb866ceb343315b7f605", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "50/5", "infos_rendez_vous": "Train jusque la gare \u00e0 Trois-Ponts puis ligne de bus vers Malmedy.  Sortir \u00e0 Stavelot apr\u00e8s le feu rouge.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L035", "nom": "Spahn", "10km": "Non", "entite": "Stavelot", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royale Orph\u00e9e Stavelot", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3958376, 5.933478099999999], "lieu_de_rendez_vous": "Centre scolaire St-Remacle, rue Ferdinand Nicolays", "gsm": "0475 764 964", "prenom": "Stephan", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.3958376", "longitude": "5.933478099999999", "date": "2022-09-11", "id": 17285, "localite": "STAVELOT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.933478099999999, 50.3958376]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.165Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0cacaf35c7f3eee71811e284ad7d0180de1c6e15", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/1", "infos_rendez_vous": "Gare de Ciney \u00e0 3500m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N147", "nom": "Roger", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association \u00c9cole Communale", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3127437, 5.0638564], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Union, rue d'Yvoir 58/Z", "gsm": "0496 078 009", "prenom": "Jean-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3127437", "longitude": "5.0638564", "date": "2022-09-11", "id": 17282, "localite": "BRAIBANT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0638564, 50.3127437]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.263Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1c978fa2247ca043ccedc6e76b2d5fc1d7836313", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U042", "nom": "Pi\u00e9rard", "10km": "Non", "entite": "Wellin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole libre Saint-Joseph", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0813464, 5.110636899999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Joseph, avenue Fort Mahon 3A", "gsm": "0497 228 096", "prenom": "Roland", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0813464", "longitude": "5.110636899999999", "date": "2022-09-11", "id": 17279, "localite": "WELLIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.110636899999999, 50.0813464]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.395Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f780dd9e2b2e1f0f95606102a5fde2dfcb3e5f62", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N080", "nom": "Marlair", "10km": "Non", "entite": "Houyet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jogging club Houyet", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.15352499999999, 5.024359599999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle des Crevias, rue des Roches", "gsm": "0474 959 197", "prenom": "Jean-Louis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.15352499999999", "longitude": "5.024359599999999", "date": "2022-09-18", "id": 17305, "localite": "HOUR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.024359599999999, 50.15352499999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.162Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f24ec4ec64b460e8a29150b7a5b871d394ad4774", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N074", "nom": "Simon", "10km": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "R.J. Aischois", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5985306, 4.8294337], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route de Gembloux", "gsm": "0496 674 195", "prenom": "Patrick", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5985306", "longitude": "4.8294337", "date": "2022-09-11", "id": 17281, "localite": "AISCHE-EN-REFAIL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8294337, 50.5985306]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.347Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bf5071d86e0747fbf4dd070c8aafb24e273edb94", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L165", "nom": "Lenoir", "10km": "Non", "entite": "Lierneux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des Parents", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2848031, 5.795031199999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, Jevign\u00e9 21", "gsm": "0491 254 122", "prenom": "Chantal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2848031", "longitude": "5.795031199999999", "date": "2022-09-11", "id": 17292, "localite": "JEVIGN\u00c9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.795031199999999, 50.2848031]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:43.883Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "45fdc5d159d79a4543c31fe4dce04278f2f29ec1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "40/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B098", "nom": "Revy", "10km": "Non", "entite": "Jodoigne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Make a Wish", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6841821, 4.8387234], "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Maka, rue du Maka 4", "gsm": "0477 309 378", "prenom": "Misra", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6841821", "longitude": "4.8387234", "date": "2022-09-04", "id": 17272, "localite": "JAUCHELETTE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8387234, 50.6841821]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:45.119Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ea03c5a7c7cf60a300c1244e16935780b2bfc001", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "41/4", "gare": "Gare de Fexhe-le-Haut-Clocher \u00e0 1800m. TEC 83 : Li\u00e8ge-Bierset-Hannut, Noville Rue Principale.", "infos_rendez_vous": "Cercle Paroissial (\u00e0 75 m\u00e8tres de l'\u00e9glise)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L183", "nom": "Fran\u00e7ois", "10km": "Non", "entite": "Fexhe-Le-Haut-Clocher", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des Pensionn\u00e9s asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6604941, 5.3808493], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Fr\u00eanes 17", "gsm": "0497 725 686", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6604941", "longitude": "5.3808493", "date": "2022-07-03", "id": 17125, "localite": "NOVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3808493, 50.6604941]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:02.898Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "02b963678f43b45d6383d0774ece2a675e8fe092", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/3", "gare": "Gare de Jurbise \u00e0 800m", "infos_rendez_vous": "Maison communale. Parking \u00e0 proximit\u00e9.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H219", "nom": "Greuse", "10km": "Non", "entite": "Jurbise", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Administration communale de Jurbise", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5339303, 3.9087242], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Jacques Galant, rue du Moustier 8", "gsm": "0498 865 329", "prenom": "Didier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5339303", "longitude": "3.9087242", "date": "2022-07-17", "id": 17155, "localite": "JURBISE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9087242, 50.5339303]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:59.51Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "647c3117d8d3e356a087406f46d392338de801a7", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/1", "infos_rendez_vous": "Parkings \u00e0 disposition place Adolphe Dupont et devant le cimeti\u00e8re de Saintes", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B045", "nom": "Vallois", "10km": "Non", "entite": "Tubize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Fanfare Royale et Communale Sainte-C\u00e9cile", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7038835, 4.1585926], "lieu_de_rendez_vous": "Espace marionnette, rue de l'\u00e9cole 14", "gsm": "0495 565 438", "prenom": "Freddy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7038835", "longitude": "4.1585926", "date": "2022-07-03", "id": 17126, "localite": "SAINTES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1585926, 50.7038835]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:02.784Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "79787c699ac800516f33bcd6e1dc2d24c8429273", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/1", "gare": "Gare de Bierset-Awans \u00e0 900 m. TEC 85 : Li\u00e8ge-Huy, Bierset Village.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L057", "nom": "Perez", "10km": "Non", "entite": "Gr\u00e2ce-Hollogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le Foyer asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6536501, 5.4473598], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Foyer culturel de Bierset, avenue de la Gare 186", "gsm": "0473 985 016", "prenom": "Fran\u00e7oise", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6536501", "longitude": "5.4473598", "date": "2022-07-17", "id": 17159, "localite": "BIERSET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4473598, 50.6536501]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:58.995Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9cadfd24a59a8758dc89e42e7c66dcf5ab81e565", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "37/1", "infos_rendez_vous": "TEC 1 : Tournai-Mouscron, Templeuve Place.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H237", "nom": "Delhaie", "10km": "Non", "entite": "Tournai", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Mont-Marche Tournai", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.645215, 3.2840145], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de Tournai 1", "gsm": "0498 401 840", "prenom": "Andr\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.645215", "longitude": "3.2840145", "date": "2022-07-10", "id": 17142, "localite": "TEMPLEUVE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2840145, 50.645215]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:01.071Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "49f49ee694bf799aed83c288d25e130045367d24", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U120", "nom": "Moniot", "10km": "Non", "entite": "Libin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Maison Centre Ardennes de la Croix-Rouge Libramont", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.9495841, 5.2151762], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village, rue de Framont 6", "gsm": "0475 438 295", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.9495841", "longitude": "5.2151762", "date": "2022-07-10", "id": 17138, "localite": "ANLOY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2151762, 49.9495841]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:01.539Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "03bed30d7535ab86c8e853a95195433620a8a8f1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L113", "nom": "Guiset", "10km": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates Vivre Ensemble", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4068272, 5.5733321], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Vieux Tilleul", "gsm": "0499 537 559", "prenom": "Val\u00e9rie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4068272", "longitude": "5.5733321", "date": "2022-07-03", "id": 17123, "localite": "MY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5733321, 50.4068272]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:03.148Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "505e17ccc7282e600340557255538895a4f63627", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N021", "nom": "Gelinne", "10km": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "J. Taviers & ASBL", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6261398, 4.9603324], "lieu_de_rendez_vous": "Route de la Hesbaye 197", "gsm": "0479 883 302", "prenom": "Jean", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6261398", "longitude": "4.9603324", "date": "2022-07-03", "id": 17117, "localite": "TAVIERS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9603324, 50.6261398]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:03.888Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6515640179f69a8bb8b079a4fa076c43950d7bf1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "31/4", "gare": "Trams 39, 44, 8 - Bus 36 : Mus\u00e9e du tram.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B034", "nom": "Michaux", "10km": "Non", "entite": "Bruxelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Mus\u00e9e du Transport Urbain bruxellois", "province": "Bruxelles", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.8316345, 4.4340671], "lieu_de_rendez_vous": "Mus\u00e9e du transport urbain bruxellois, avenue de Tervueren 364B", "gsm": "0476 453 045", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.8316345", "longitude": "4.4340671", "date": "2022-06-26", "id": 17110, "localite": "WOLUW\u00c9-SAINT-PIERRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4340671, 50.8316345]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:04.719Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "10e5581fc7888a035830d25fe4025757572be688", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/2", "infos_rendez_vous": "En face de l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B049", "nom": "Coosemans", "10km": "Non", "entite": "Tubize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jogging entit\u00e9 tubizienne asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.67013770000001, 4.2195695], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole  communale primaire de Oisquercq, place Emile des Gr\u00e9es du Lo\u00fb 1", "gsm": "0479 804 530", "prenom": "Isabelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.67013770000001", "longitude": "4.2195695", "date": "2022-06-19", "id": 17088, "localite": "OISQUERCQ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2195695, 50.67013770000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.278Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d817eb193ca757b45eb873b50afe91de86309c58", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/8", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise, parking autour de l'\u00e9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L107", "nom": "Renson", "10km": "Non", "entite": "Gr\u00e2ce-Hollogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royale Harmonie Hoz\u00e9mont", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.62489739999999, 5.3997696], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Dejoie, rue du 11 Novembre 22", "gsm": "0479 333 869", "prenom": "Andr\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.62489739999999", "longitude": "5.3997696", "date": "2022-06-26", "id": 17103, "localite": "HORION-HOZ\u00c9MONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3997696, 50.62489739999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:05.479Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "34649294730f1b80ff95482c2b5590473081bfc5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "54/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N111", "nom": "Wilemme", "10km": "Non", "entite": "Havelange", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00e9cole de Jeneffe-en-Condroz", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.35440639999999, 5.241276399999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Joseph Verdin 20", "gsm": "0499 989 802", "prenom": "Alexandre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.35440639999999", "longitude": "5.241276399999999", "date": "2022-06-19", "id": 17080, "localite": "JENEFFE-EN-CONDROZ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.241276399999999, 50.35440639999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:08.405Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c217ae28fbe9d8f5df735ae471e6a3cc97f7d59d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L033", "nom": "Claesen", "10km": "Non", "entite": "Hamoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de Saint-Nicolas asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4468875, 5.5449085], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Amis r\u00e9unis, rue Joseph Wauters", "gsm": "0496 419 117", "prenom": "Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4468875", "longitude": "5.5449085", "date": "2022-06-26", "id": 17100, "localite": "COMBLAIN-FAIRON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5449085, 50.4468875]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:05.735Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a642d0e4f71b64f68ccf9fe5fe87dfeec5bfc512", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "59/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U024", "nom": "Rutten", "10km": "Non", "entite": "Nassogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des Grands Pr\u00e9s", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1140942, 5.3112673], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Grands Pr\u00e9s", "gsm": "0478 957 588", "prenom": "Paulette", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1140942", "longitude": "5.3112673", "date": "2022-06-19", "id": 17077, "localite": "MASBOURG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3112673, 50.1140942]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:08.792Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "012fa4f9a09d42b50732dc52ceb262a3990821a1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/2", "gare": "TEC : 24 au d\u00e9part de la Place Saint-Lambert, arr\u00eat rue de l'Ermitage", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Louis, derri\u00e8re l'\u00e9glise du Thier-\u00e0-Li\u00e8ge. Parking dans la rue de l'Ermitage.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L549", "nom": "Merenne", "10km": "Non", "entite": "Li\u00e8ge", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Choeur Les Bengalis de Li\u00e8ge", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.66464, 5.5963192], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Haut Pav\u00e9 67", "gsm": "0488 010 287", "prenom": "Camille", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.66464", "longitude": "5.5963192", "date": "2022-10-30", "id": 17442, "localite": "LI\u00c8GE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5963192, 50.66464]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:25.545Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0da0be24f71f976e61b8c6434a90089e69e5c4f2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/2", "gare": "TEC 115A : Braine-L'Alleud - Tubize, Braine-le-Ch\u00e2teau-Pilori.", "infos_rendez_vous": "En face du Corluyt de Braine-le-Ch\u00e2teau.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B042", "nom": "Van Volxem", "10km": "Non", "entite": "Braine-le-Ch\u00e2teau", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Unit\u00e9 Chevaliers Saint-Paul", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6808892, 4.2643324], "lieu_de_rendez_vous": "Espace Beau Bois, rue de Tubize 11", "gsm": "0471 236 116", "prenom": "Peggy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6808892", "longitude": "4.2643324", "date": "2022-11-06", "id": 17465, "localite": "BRAINE-LE-CH\u00c2TEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2643324, 50.6808892]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.702Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a2d6359e079e7416e36672618f5ca582adf8443c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/7", "gare": "Gare de Lens \u00e0 500m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H524", "nom": "Sti\u00e9venard", "10km": "Non", "entite": "Lens", "traces_gpx": "[]", "groupement": "P.A.C. Pr\u00e9sence et Actions Culturelles", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5561077, 3.9016936], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Lens, place de la Trinit\u00e9", "gsm": "0477 990 560", "prenom": "Christian", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5561077", "longitude": "3.9016936", "date": "2022-10-30", "id": 17445, "localite": "LENS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9016936, 50.5561077]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:25.147Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9d9056831e0cfc730068fb304f6ba4dab034446b", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/4", "infos_rendez_vous": "Devant le hall sportif communal", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B053", "nom": "Joiris", "10km": "Non", "entite": "Ramillies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 Fancy-fair (AFER)", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6438753, 4.870987599999999], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des D\u00e9port\u00e9s 48", "gsm": "0486 458 028", "prenom": "Eric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6438753", "longitude": "4.870987599999999", "date": "2022-10-23", "id": 17439, "localite": "G\u00c9ROMPONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.870987599999999, 50.6438753]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:25.933Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "71ebd365d78cd6112126f15d1942953b916f43e5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de la salle des f\u00eates", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N187", "nom": "Bemelmans", "10km": "Non", "entite": "Hamois", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Volontaires Achet asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3418309, 5.1606181], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette football, plaine d'Hubinne", "gsm": "0499 116 110", "prenom": "Albert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3418309", "longitude": "5.1606181", "date": "2022-11-11", "id": 17470, "localite": "HAMOIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1606181, 50.3418309]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.09Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f4c51924baea053d114e7c58d5f1ba7a2856e78c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H128", "nom": "Vanderpere", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Sports et Loisirs", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5150399, 4.049193499999999], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village, place de Thieusies", "gsm": "0475 308 345", "prenom": "Patrick", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5150399", "longitude": "4.049193499999999", "date": "2022-11-06", "id": 17463, "localite": "THIEUSIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.049193499999999, 50.5150399]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.82Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2d58cb8551728882a07f79e0b1b4c768fdc653d3", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L086", "nom": "No\u00ebl", "10km": "Non", "entite": "Amay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "R.F.C. Jehay", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5674048, 5.312111499999999], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue Saule Gaillard 2", "gsm": "0473 737 938", "prenom": "Daniel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5674048", "longitude": "5.312111499999999", "date": "2022-11-11", "id": 17472, "localite": "JEHAY-BODEGN\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.312111499999999, 50.5674048]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:21.851Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0aaa68fa14c227d1d4e9b74eb8f30d55c8f74006", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "37/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H522", "nom": "Delhaie", "10km": "Non", "entite": "Tournai", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Mont-Marche Tournai", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6351688, 3.5109668], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Moulin \u00e0 Van, place 32", "gsm": "0498 401 840", "prenom": "Andr\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6351688", "longitude": "3.5109668", "date": "2022-11-01", "id": 17453, "localite": "THIMOUGIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5109668, 50.6351688]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:24.13Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bcaad19d0974fd2f18cd68f2af5b0aea55ccaf42", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "52/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H557", "nom": "Bayard", "10km": "Non", "entite": "Thuin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Namaste Nepal", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3392117, 4.3120645], "lieu_de_rendez_vous": "Hall polyvalent,  dr\u00e8ve des Alli\u00e9s  124", "gsm": "0472 328 754", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3392117", "longitude": "4.3120645", "date": "2022-10-30", "id": 17451, "localite": "THUIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3120645, 50.3392117]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:24.607Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b5eb6eb0e4fb248f364fcb104e109b929f77bcc8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "41/4", "gare": "TEC 75-175 : Li\u00e8ge-Oreye, \u00c9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L060", "nom": "Dumortier", "10km": "Non", "entite": "Awans", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole Notre-Dame", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7050654, 5.438825599999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Notre-Dame, Rond du Roi Albert", "gsm": "0475 333 529", "prenom": "Sylvie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7050654", "longitude": "5.438825599999999", "date": "2022-10-09", "id": 17392, "localite": "VILLERS-L'\u00c9V\u00caQUE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.438825599999999, 50.7050654]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.955Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0ae4621966b8ac435f4869745eebd75166277396", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/5", "infos_rendez_vous": "Plaine de l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N082", "nom": "Sainthuile", "10km": "Non", "entite": "Florennes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis marcheurs de Saint-Aubin", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.24898510000001, 4.5794168], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Jean, rue Croix Jacquet", "gsm": "0499 721 038", "prenom": "Jean-Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.24898510000001", "longitude": "4.5794168", "date": "2022-10-02", "id": 17362, "localite": "SAINT-AUBIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5794168, 50.24898510000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:35.102Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "400053c0dcf44b8d8e7f35b7ebfe9192194a00e2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "29/7", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H286", "nom": "Delhaye", "10km": "Non", "entite": "Celles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole Communale d'Escanaffles", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.7563076, 3.4493152], "lieu_de_rendez_vous": "Place 19", "gsm": "0497 109 262", "prenom": "St\u00e9phane", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7563076", "longitude": "3.4493152", "date": "2022-09-25", "id": 17352, "localite": "ESCANAFFLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4493152, 50.7563076]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:36.816Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e0c2e860125ef300343f9bf52919d01dc6a33f2b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "51/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H271", "nom": "Bivort", "10km": "Non", "entite": "Qu\u00e9vy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Salle paroissiale de Qu\u00e9vy-le-Petit", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3675896, 3.938262699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle paroissiale (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise), rue de Frameries", "gsm": "0476 602 068", "prenom": "St\u00e9phane", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3675896", "longitude": "3.938262699999999", "date": "2022-10-02", "id": 17375, "localite": "QU\u00c9VY-LE-PETIT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.938262699999999, 50.3675896]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:33.635Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "213903257122b54f02775aeaf7680e64ec3e0078", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "39/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B067", "nom": "Ludwigs", "10km": "Non", "entite": "Ottignies-L.L.N.", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale des Parents de l'\u00c9cole Notre-Dame", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6518301, 4.5488348], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Notre-Dame, avenue des Iris 14", "gsm": "0494 265 790", "prenom": "Frank", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6518301", "longitude": "4.5488348", "date": "2022-10-09", "id": 17396, "localite": "C\u00c9ROUX-MOUSTY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5488348, 50.6518301]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.77Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "18c4df7f05370260f52f67fe6f8c4cfcbe95e246", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "46/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H117", "nom": "Michel", "10km": "Non", "entite": "Le Roeulx", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole St-Martin", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5292633, 4.1516855], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Foyer, rue des D\u00e9port\u00e9s 9", "gsm": "0475 742 000", "prenom": "Cendrine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5292633", "longitude": "4.1516855", "date": "2022-10-02", "id": 17380, "localite": "MIGNAULT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1516855, 50.5292633]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:32.891Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ac69193ad8f559d9c097900e09422c39d01e1bfb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H023", "nom": "Fr\u00e9butte", "10km": "Non", "entite": "Jurbise", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ASBL Manoulecture", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5335754, 3.941254899999999], "lieu_de_rendez_vous": "Biblioth\u00e8que rue du Bourrelier 48", "gsm": "0497 934 425", "prenom": "C\u00e9cile", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5335754", "longitude": "3.941254899999999", "date": "2022-10-02", "id": 17368, "localite": "MASNUY-SAINT-JEAN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.941254899999999, 50.5335754]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:34.609Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9047c85b5300b714b0fdf841379d1af5d03f89c6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "57/1", "gare": "TEC 109 A : Charleroi - Beaumont - Chimay, Sivry Place.", "infos_rendez_vous": "Local du Tennis Club Chevrotin, au-dessus de la salle du Centre Culturel.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H159", "nom": "Sainthuile", "10km": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis Club Chevrotin", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.168796, 4.18166], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Amours 5", "gsm": "0497 677 489", "prenom": "Laure", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.168796", "longitude": "4.18166", "date": "2022-07-21", "id": 17166, "localite": "SIVRY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.18166, 50.168796]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:58.057Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "47cb4cd6dc5c19df4f7ba853fbd18e18e76ec14e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "39/5", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e8s de l'ancienne maison communale, \u00e0 300m de l'\u00e9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H155", "nom": "Paindavoine", "10km": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9n\u00e9osport r\u00e9gionale du Centre", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6396945, 4.171279699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Butte, rue de la Butte", "gsm": "0498 230 396", "prenom": "Jean-Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6396945", "longitude": "4.171279699999999", "date": "2022-07-21", "id": 17170, "localite": "HENNUY\u00c8RES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.171279699999999, 50.6396945]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:57.615Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8dfaa7c1b2f92332c81e850e33c878133b6647b4", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/6", "gare": "Tec : 81a Ath-Blaton, \u00c9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H239", "nom": "Dupont", "10km": "Non", "entite": "Chi\u00e8vres", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis du dimanche", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5646455, 3.7541535], "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif La Marcotte, rue de l'\u00c9glise 12", "gsm": "0478 370 098", "prenom": "Gr\u00e9gory", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5646455", "longitude": "3.7541535", "date": "2022-07-21", "id": 17168, "localite": "HUISSIGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7541535, 50.5646455]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:57.829Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2f32b20bbd589fda223d62dd0bd74dc92f97c203", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/6", "gare": "TEC 127 : Landen-Huy, Fallais-\u00c9cole", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L139", "nom": "Dogot", "10km": "Non", "entite": "Braives", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Pitet de pierres et d'eau asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.6058815, 5.1763243], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Dreye 13", "gsm": "0478 578 119", "prenom": "Claude", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6058815", "longitude": "5.1763243", "date": "2022-07-31", "id": 17192, "localite": "FALLAIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1763243, 50.6058815]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:54.877Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5e67470727bd2d430fd2f4440b55651ebda12cc7", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "60/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U076", "nom": "Charneux", "10km": "Non", "entite": "Houffalize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le comit\u00e9 des f\u00eates Les Surus de Bonnerue", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1175848, 5.7222124], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Maison du Village, Bonnerue 9A", "gsm": "0472 204 217", "prenom": "Denis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1175848", "longitude": "5.7222124", "date": "2022-07-24", "id": 17175, "localite": "BONNERUE (HOUFFALIZE)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7222124, 50.1175848]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.983Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e4be0c6ba3867fca65e500661426378838a3bdf9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H204", "nom": "Ledoux", "10km": "Non", "entite": "Ath", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis du Bois Hellin", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6600948, 3.6806923], "lieu_de_rendez_vous": "Croisement du chemin du Bois Hellin et du chemin de R\u00e9nowelz", "gsm": "0477 274 124", "prenom": "Mireille", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6600948", "longitude": "3.6806923", "date": "2022-07-24", "id": 17179, "localite": "MAINVAULT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6806923, 50.6600948]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.531Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "beb2a5d82de3768907465607008c59abb9bf3184", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "65/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U121", "nom": "Mathus", "10km": "Non", "entite": "Vaux-sur-S\u00fbre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "F.C. Bercheux", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.902744, 5.5345], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du F.C. Bercheux, route de la Ronde Fagne", "gsm": "06 125 50 89", "prenom": "Francis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.902744", "longitude": "5.5345", "date": "2022-07-21", "id": 17162, "localite": "BERCHEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5345, 49.902744]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:58.62Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "fe05bd2227095483a853b7397129151f12ca1a33", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "45/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H273", "nom": "Colmant", "10km": "Non", "entite": "Dour", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ligue du Souvenir", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3945, 3.7938755], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football de Dour, rue Moranfayt", "gsm": "0474 265 659", "prenom": "Dominique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3945", "longitude": "3.7938755", "date": "2022-07-31", "id": 17198, "localite": "DOUR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7938755, 50.3945]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:54.4Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e564745bf620f22e36cc0955e749941d49161d01", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "31/3", "gare": "Bockstael (m\u00e9tro - ligne 6) / Princesse Cl\u00e9mentine (tram - lignes 62 et 93)", "infos_rendez_vous": "Parking voiture / moto / v\u00e9lo :  rue St\u00e9phanie 24 (nombre de places limit\u00e9)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B110", "nom": "Zilli", "10km": "Non", "entite": "Bruxelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association des Enseignants de l'\u00c9cole Fondamentale annex\u00e9e \u00e0 l'Ath\u00e9n\u00e9e Royal de la Rive Gauche ASBL", "province": "Bruxelles", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.87501109999999, 4.3558697], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Molenbeek 71", "gsm": "0478 888 147", "prenom": "Olivier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.87501109999999", "longitude": "4.3558697", "date": "2022-10-09", "id": 17403, "localite": "LAEKEN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3558697, 50.87501109999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:30.596Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f51598ece50007b7c2ae49bda483facd678dbeba", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/8", "gare": "TEC 451 : Charleroi-Philippeville-Couvin, Fraire.", "infos_rendez_vous": "Local des Scouts de Fraire", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N226", "nom": "Wymeersch", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis du Castor asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2611658, 4.5157427], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Morialm\u00e9 73", "gsm": "0498 407 728", "prenom": "J\u00e9r\u00e9my", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2611658", "longitude": "4.5157427", "date": "2022-10-23", "id": 17429, "localite": "FRAIRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5157427, 50.2611658]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:27.334Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2d1ce045d567a8fac5f64ab1df1d8f29eeaccac2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/5", "gare": "Gare d'Ecaussinnes \u00e0 1000m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H137", "nom": "Decelle", "10km": "Non", "entite": "\u00c9caussinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Fifty-one club \u00c9caussinnes", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.56095, 4.170285], "lieu_de_rendez_vous": "Foyer culturel de l'Avedelle, rue Eloi-D\u00e9sir\u00e9 Marbaix", "gsm": "0478 873 270", "prenom": "Jean-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.56095", "longitude": "4.170285", "date": "2022-10-16", "id": 17418, "localite": "\u00c9CAUSSINNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.170285, 50.56095]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.599Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3b047dba9b64da018bb1ff00f5c43f15b0be5b15", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "31/2", "infos_rendez_vous": "Entreprise de travail adapt\u00e9 La Ferme Nos Pilifs", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B509", "nom": "Elleboudt", "10km": "Non", "entite": "Evere", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Promenade Verte de N-O-Heembeek", "province": "Bruxelles", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.9036796, 4.388963], "lieu_de_rendez_vous": "Trassersweg 346", "gsm": "0475 770 563", "prenom": "Benoit", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.9036796", "longitude": "4.388963", "date": "2022-10-16", "id": 17426, "localite": "NEDER-OVER-HEEMBEEK"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.388963, 50.9036796]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:27.686Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "06ddae7f939fc7d30cf519531f6367e1cb754446", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/5", "infos_rendez_vous": "Centre Fedasil de Pondr\u00f4me.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N567", "nom": "Williquet", "10km": "Non", "entite": "Beauraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La marche sans fronti\u00e8res", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1003558, 5.0052952], "lieu_de_rendez_vous": "rue du tombois 4", "gsm": "0489 506 955", "prenom": "Marielle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1003558", "longitude": "5.0052952", "date": "2022-10-23", "id": 17427, "localite": "PONDR\u00d4ME"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0052952, 50.1003558]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:27.574Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3359ea748b266906bfd7e3ec230927c88c38fa0c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H062", "nom": "Jonckheere", "10km": "Non", "entite": "Silly", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole communale de Thoricourt", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6097611, 3.9511894], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de l'Enseignement 1", "gsm": "0479 245 177", "prenom": "Jeannine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6097611", "longitude": "3.9511894", "date": "2022-10-23", "id": 17435, "localite": "THORICOURT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9511894, 50.6097611]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:26.605Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8b5ce469f4c55365506de37b485c0800bc4337cc", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U007", "nom": "Dantinne", "10km": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Lux \u00c9v\u00e8nements asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.246438, 5.336870999999999], "lieu_de_rendez_vous": "WEX, rue des Deux Provinces 1", "gsm": "0476 251 907", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.246438", "longitude": "5.336870999999999", "date": "2022-10-16", "id": 17405, "localite": "MARCHE-EN-FAMENNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.336870999999999, 50.246438]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:29.999Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c9a4a82fef89818bbe9dd27b30ba60114e27d7eb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H233", "nom": "Huant", "10km": "Non", "entite": "St-Ghislain", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Institut St-Fran\u00e7ois d'Assise", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4819401, 3.7642899], "lieu_de_rendez_vous": "Maison villageoise, place d'Hautrage", "gsm": "0470 267 931", "prenom": "Catherine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4819401", "longitude": "3.7642899", "date": "2022-10-09", "id": 17397, "localite": "HAUTRAGE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7642899, 50.4819401]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.762Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2ca32582134cc4a7e532d9a409efeffe95425114", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H290", "nom": "Nzisabira", "10km": "Non", "entite": "Pont-\u00e0-Celles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Trait d'Union", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.526521, 4.360768], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Village 78", "gsm": "0475 967 630", "prenom": "Denis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.526521", "longitude": "4.360768", "date": "2022-10-16", "id": 17425, "localite": "OBAIX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.360768, 50.526521]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:27.805Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "393f70a49fce20957b307cf124825278776306c8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/3", "gare": "TEC 64 : Li\u00e8ge-Aywaille, Louveign\u00e9 Plein vent.", "infos_rendez_vous": "Salle des Combattants", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L166", "nom": "Moermans", "10km": "Non", "entite": "Sprimont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Pour des sourires asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5305334, 5.7165984], "lieu_de_rendez_vous": "Place des Combattants 2", "gsm": "0471 050 614", "prenom": "Jean-Claude", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.5305334", "longitude": "5.7165984", "date": "2022-08-28", "id": 17244, "localite": "LOUVEIGN\u00c9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7165984, 50.5305334]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.898Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "fef49eb7e7bde2db6416bf9287993d65b294062e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "48/3", "gare": "TEC 9 : Li\u00e8ge-Huy, Tihange \u00c9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L167", "nom": "Thibeaumont", "10km": "Non", "entite": "Huy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Volley Club Tihange-Huy", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5270586, 5.2590598], "lieu_de_rendez_vous": "Gymnase communal, rue du Centre 18", "gsm": "0476 960 656", "prenom": "\u00c9tienne", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5270586", "longitude": "5.2590598", "date": "2022-08-28", "id": 17245, "localite": "TIHANGE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2590598, 50.5270586]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.609Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5b1a872a932333bc57a39cfdb286933caa82375d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/2", "infos_rendez_vous": "Centre Ittre.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B061", "nom": "Delescolle", "10km": "Non", "entite": "Ittre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Vesnau 2000", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6495489, 4.2658657], "lieu_de_rendez_vous": "Pr\u00e9 de l'A\u00eete, rue du Centenaire", "gsm": "0498 641 928", "prenom": "Jean-Claude", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6495489", "longitude": "4.2658657", "date": "2022-09-04", "id": 17269, "localite": "ITTRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2658657, 50.6495489]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:45.483Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "378a84cb12e34f2cae7b975e41d2826a158797b1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N095", "nom": "Pairoux", "10km": "Non", "entite": "Beauraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Institut Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur - section fondamentale", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1124065, 4.9639133], "lieu_de_rendez_vous": "Institut Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur, rue de Rochefort 65", "gsm": "08 271 42 39", "prenom": "C\u00e9dric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1124065", "longitude": "4.9639133", "date": "2022-09-04", "id": 17259, "localite": "BEAURAING"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9639133, 50.1124065]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:47.02Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "acc59d91a13dc57716f1149c5a802a7852cea6d6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U168", "nom": "Wouters", "10km": "Non", "entite": "Hotton", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 d'Animation de M\u00e9nil-Favay", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2485431, 5.4409399], "lieu_de_rendez_vous": "Place du Village, rue de la Chapelle 38", "gsm": "0479 967 562", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2485431", "longitude": "5.4409399", "date": "2022-08-28", "id": 17250, "localite": "M\u00c9NIL-FAVAY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4409399, 50.2485431]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.095Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7131346d1bcb3cf6063846f2aed4a6a14ae0f2b2", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U154", "nom": "Bernier", "10km": "Non", "entite": "Manhay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis Club Manhay", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2933111, 5.6752824], "lieu_de_rendez_vous": "Chemin de la salle (derri\u00e8re la salle des f\u00eates)", "gsm": "0474 186 371", "prenom": "Pierre-Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2933111", "longitude": "5.6752824", "date": "2022-09-04", "id": 17263, "localite": "MANHAY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6752824, 50.2933111]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:46.341Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "754a8547d54e2ebbc864f5992d79e6fed0e606d7", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N566", "nom": "Liessens", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Compagnie Sainte Rolende de Tarcienne", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.31134489999999, 4.4970359], "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne salle communale, rue des \u00c9coles", "gsm": "0474 412 275", "prenom": "Jean-Luc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.31134489999999", "longitude": "4.4970359", "date": "2022-10-16", "id": 17831, "localite": "TARCIENNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4970359, 50.31134489999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:01.088Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "952d38dbd54d2160ec41731f889fc774980c3feb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "infos_rendez_vous": "Buvette Football Fc Chevetogne \u00e0 10km du centre de Ciney.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N521", "nom": "Philippot", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Chevetogne Football asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2250564, 5.1176347], "lieu_de_rendez_vous": "Caf\u00e9t\u00e9ria du football, rue des Coccinelles 2", "gsm": "0473 173 279", "prenom": "Albert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2250564", "longitude": "5.1176347", "date": "2022-08-14", "id": 17576, "localite": "CHEVETOGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1176347, 50.2250564]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:12.062Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d0767fdfb9bf21da9c3a8183820f3676ae4474ea", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/5", "infos_rendez_vous": "Entr\u00e9e parc.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H180", "nom": "Cotard", "10km": "Non", "entite": "Ath", "traces_gpx": "[]", "groupement": "F.C. Houtaing", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.64080850000001, 3.6833384], "lieu_de_rendez_vous": "FC Houtaing, rue de la Madeleine", "gsm": "0460 950 600", "prenom": "Bertrand", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.64080850000001", "longitude": "3.6833384", "date": "2022-08-14", "id": 17790, "localite": "HOUTAING"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6833384, 50.64080850000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:02.008Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "032a146b289215db59958760df89b628e252fb0e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "67/7", "infos_rendez_vous": "Salle de village, derri\u00e8re l'\u00e9cole.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U142", "nom": "Tassin", "10km": "Non", "entite": "Florenville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de parents", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.7270823, 5.220133], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Paquis, rue des \u00c9coles", "gsm": "0487 740 642", "prenom": "M\u00e9lanie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.7270823", "longitude": "5.220133", "date": "2022-09-18", "id": 17314, "localite": "FONTENOILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.220133, 49.7270823]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.267Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "80c6c9064ff794c75a2597425b3d84166aed0381", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U131", "nom": "Galand", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les amis r\u00e9unis asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.32703799999999, 5.5312522], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Heyd 2", "gsm": "0498 883 152", "prenom": "Paul", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.32703799999999", "longitude": "5.5312522", "date": "2022-09-18", "id": 17312, "localite": "W\u00c9RIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5312522, 50.32703799999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.478Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "500c47fdd04400c1ec24aea62dce0b16bbbadea0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N180", "nom": "Pierard", "10km": "Non", "entite": "Havelange", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Renaissance asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3664488, 5.2465967], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Renaissance 33", "gsm": "0473 214 778", "prenom": "Luc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3664488", "longitude": "5.2465967", "date": "2022-09-18", "id": 17309, "localite": "MI\u00c9CRET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2465967, 50.3664488]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.696Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "cf4c7409faf1ca63119427f31ea4587d7ed6276a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "31/4", "gare": "Metro ligne 1, Bus 36, Tram 39 : arr\u00eat Stockel", "infos_rendez_vous": "Dimanche sans voiture mais parking accessible \u00e0 3 minutes de l'accueil.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B102", "nom": "Dagnelie", "10km": "Non", "entite": "Bruxelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des Parents du Sacr\u00e9-Coeur de Stockel", "province": "Bruxelles", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.8386528, 4.4677877], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Fran\u00e7ois Vander Elst", "gsm": "0496 380 589", "prenom": "Ma\u00eft\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.8386528", "longitude": "4.4677877", "date": "2022-09-18", "id": 17324, "localite": "WOLUW\u00c9-SAINT-PIERRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4677877, 50.8386528]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:39.035Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "64040d26f8f0f5d2a1b224d8fe2809a4f3971b13", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/3", "gare": "TEC 115 : Tubize-Braine-l'Alleud-Mont Saint-Pont", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B109", "nom": "Aelbrecht", "10km": "Non", "entite": "Braine-l'Alleud", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Fifty One International", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7077945, 4.356771999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Tous, Chauss\u00e9e d'Alsemberg 704", "gsm": "0474 329 034", "prenom": "Martine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7077945", "longitude": "4.356771999999999", "date": "2022-09-25", "id": 17351, "localite": "BRAINE-L'ALLEUD"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.356771999999999, 50.7077945]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:36.957Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8bf77d1dc49d86151ef4f603b75f8ead517ba441", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/2", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e8s par rue Gravi\u00e8re / TEC 12 Huy-Andenne", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L061", "nom": "Laruelle", "10km": "Non", "entite": "Huy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole Sainte-Marie de Gives asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5061243, 5.149405199999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Marie de Gives, chauss\u00e9e d'Andenne 97", "gsm": "0476 277 049", "prenom": "C\u00e9drick", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5061243", "longitude": "5.149405199999999", "date": "2022-09-18", "id": 17316, "localite": "BEN-AHIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.149405199999999, 50.5061243]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.037Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "64d53d15779247f9dc4c6262cbb0ce3d67a2412a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/2", "gare": "TEC 65 : Li\u00e8ge-Aywaille-Remouchamps, Linc\u00e9-\u00c9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L064", "nom": "Goddet", "10km": "Non", "entite": "Sprimont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire de Linc\u00e9", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5127299, 5.629625], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Linc\u00e9-Sprimont, rue de l'Enseignement 5", "gsm": "0476 798 918", "prenom": "Augustin", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5127299", "longitude": "5.629625", "date": "2022-09-25", "id": 17340, "localite": "LINC\u00c9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.629625, 50.5127299]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.212Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e8375af78f1e050379b508339ecf1b9d0831a315", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/5", "infos_rendez_vous": "Centre d'accueil pour demandeurs d'asile - Croix-Rouge", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N540", "nom": "Colin", "10km": "Non", "entite": "Viroinval", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre Chantecler", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0284379, 4.6361878], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Chantecler 27", "gsm": "0499 177 344", "prenom": "Gaelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0284379", "longitude": "4.6361878", "date": "2022-09-18", "id": 17328, "localite": "OIGNIES-EN-THIERACHE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6361878, 50.0284379]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:38.567Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "43504d707e9821ab42c3f422f63ae3e659ef9ab1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/8", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole du village", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L039", "nom": "Delhez", "10km": "Non", "entite": "Ouffet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.449422, 5.4257824], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des \u00c9coles 2", "gsm": "0498 874 986", "prenom": "Pascal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.449422", "longitude": "5.4257824", "date": "2022-09-18", "id": 17315, "localite": "WARZ\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4257824, 50.449422]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.158Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "739a99783eed9acced1fa96b3e4dd03de4545f08", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "38/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H208", "nom": "Tel", "10km": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre La Pommeraie", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5746761, 3.6478038], "lieu_de_rendez_vous": "La Tourette de la Pommeraie, rue Royale 52", "gsm": "0497 652 999", "prenom": "William", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5746761", "longitude": "3.6478038", "date": "2022-09-25", "id": 17348, "localite": "TOURPES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6478038, 50.5746761]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:36.987Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4aa8d9245a1a400be0a307e746341ff8a92a0c01", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "39/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B060", "nom": "Capouet", "10km": "Non", "entite": "Genappe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "F.C. Houtain-Genappe", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5746309, 4.40892], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Ninove 1", "gsm": "0479 251 265", "prenom": "Serge", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5746309", "longitude": "4.40892", "date": "2022-09-18", "id": 17322, "localite": "HOUTAIN-LE-VAL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.40892, 50.5746309]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:39.304Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5df01b99c8133728266570e91d72d6fe20e33d6e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/6", "gare": "Gare de Morlanwez \u00e0 300m. TEC 82 : Mons-La Louvi\u00e8re-Trazegnies, Ath\u00e9n\u00e9e.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H075", "nom": "Henne", "10km": "Non", "entite": "Morlanwelz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "S.R. de gilles", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.460475, 4.249294], "lieu_de_rendez_vous": "Haute Ecole Condorcet, rue de l'Enseignement 14", "gsm": "0495 242 460", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.460475", "longitude": "4.249294", "date": "2022-11-06", "id": 17943, "localite": "MORLANWELZ-MARIEMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.249294, 50.460475]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:56.644Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "14daea274b04701c0f21d2e8e28efdfda8f57690", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B043", "nom": "Vausort", "10km": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Patro Notre-Dame", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5480015, 4.5387393], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Priesmont 59", "gsm": "0476 027 618", "prenom": "Georges", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5480015", "longitude": "4.5387393", "date": "2022-09-27", "id": 17979, "localite": "MARBAIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5387393, 50.5480015]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:52.326Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5c7e7ab0f5f754b4c142433861be7c24864f88f0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/4", "gare": "Gare RER de La Hulpe \u00e0 1000m.", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 proximit\u00e9 g\u00e9r\u00e9 par la SNCB ( +- 400 places  )", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B003", "nom": "Vandervaeren", "10km": "Non", "entite": "La Hulpe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Lions La Hulpe Asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.73854830000001, 4.485767], "lieu_de_rendez_vous": "Centre Sportif de La Hulpe, avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 55", "gsm": "0495 254 377", "prenom": "Ely", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.73854830000001", "longitude": "4.485767", "date": "2022-08-21", "id": 17230, "localite": "LA HULPE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.485767, 50.73854830000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:50.478Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5611618519ae103c256365c13bd0a8937f06c634", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "60/4", "infos_rendez_vous": "R\u00e9gion d'Houffalize - Infos au 0472/85.93.45", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U092", "nom": "Parmentier", "10km": "Non", "entite": "Houffalize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Club Saint-S\u00e9bastien", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.12909, 5.846270000000001], "lieu_de_rendez_vous": "Grand b\u00e2timent agricole de M. Pol Kettelle", "gsm": "0472 859 345", "prenom": "Claire", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.12909", "longitude": "5.846270000000001", "date": "2022-08-21", "id": 17218, "localite": "CETTURU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.846270000000001, 50.12909]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:51.759Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "453b5aeee0208c68dbac38dcd5d0778f5df94ba2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "60/4", "infos_rendez_vous": "Salle en face de de l'\u00e9glise, parking  \u00e0 proximit\u00e9 (ancien terrain de foot)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U006", "nom": "Libart", "10km": "Non", "entite": "Houffalize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ASBL TT Dinez", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.17194, 5.773569999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Dinez 68", "gsm": "0496 815 528", "prenom": "Claudy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.17194", "longitude": "5.773569999999999", "date": "2022-08-28", "id": 17235, "localite": "DINEZ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.773569999999999, 50.17194]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:49.846Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e032f5d60ba4de5bd5bd0ded45cfec81e03a9d00", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/7", "infos_rendez_vous": "Salle communale se trouvant non loin de la N978", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N117", "nom": "Paquet", "10km": "Non", "entite": "Cerfontaine", "traces_gpx": "[]", "groupement": "CTT Barrage N81", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.22354, 4.41256], "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Sil\u00e8ne, rue Noupr\u00e9", "gsm": "0486 203 030", "prenom": "Pascal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.22354", "longitude": "4.41256", "date": "2022-08-28", "id": 17240, "localite": "SILENRIEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.41256, 50.22354]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:49.181Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "999b17ffc4951cfa693327d8d2056e20c54247b9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U094", "nom": "Toussaint", "10km": "Non", "entite": "La Roche-en-Ardenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'initiative Hauteurs et Gorges de l'Ourthe", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2129287, 5.641743099999999], "lieu_de_rendez_vous": "Chalet du ski, Samr\u00e9e 76", "gsm": "0496 833 978", "prenom": "Francis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2129287", "longitude": "5.641743099999999", "date": "2022-08-07", "id": 17203, "localite": "SAMR\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.641743099999999, 50.2129287]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:53.575Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bd0b3b6f3d578bf8a08f9387d9f1303983c4f74c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "68/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U095", "nom": "Bion", "10km": "Non", "entite": "Tintigny", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Saint-Vincent", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.6775941, 5.4742695], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Sports et F\u00eates, rue de Frenois 103", "gsm": "0471 478 804", "prenom": "Ren\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.6775941", "longitude": "5.4742695", "date": "2022-08-28", "id": 17241, "localite": "SAINT-VINCENT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4742695, 49.6775941]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:49.066Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "edc98613a424fa1fdebdf717fc8d304a22eba3a8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "68/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U074", "nom": "Huysentruyt", "10km": "Non", "entite": "\u00c9talle", "traces_gpx": "[]", "groupement": "BC Sarrasins Chantemelle", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.65404119999999, 5.6505966], "lieu_de_rendez_vous": "Complexe Sportif, rue de la Gravalle 50", "gsm": "0472 792 234", "prenom": "Stijn", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.65404119999999", "longitude": "5.6505966", "date": "2022-08-21", "id": 17217, "localite": "CHANTEMELLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6505966, 49.65404119999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:51.881Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "133baedff193b8d796bf6db66a9214c55926b7ea", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "49/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U019", "nom": "No\u00ebl", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cercle St-Pierre asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4126583, 5.4455572], "lieu_de_rendez_vous": "Ferme Ch\u00e2teau, Chera Monseu", "gsm": "0498 754 220", "prenom": "Ren\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4126583", "longitude": "5.4455572", "date": "2022-08-28", "id": 17236, "localite": "JENNERET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4455572, 50.4126583]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:49.721Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "63e72c5aa2b3afae2b83b6605f07d735b943b25c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "39/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B044", "nom": "Capouet", "10km": "Non", "entite": "Genappe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "RFC Genappe", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5981268, 4.4527812], "lieu_de_rendez_vous": "Route du Sucre 1", "gsm": "0479 251 265", "prenom": "Serge", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5981268", "longitude": "4.4527812", "date": "2022-08-07", "id": 17209, "localite": "LOUPOIGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4527812, 50.5981268]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:52.859Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "dd15eedc86713102bb5e3b5d5fee5d6942863894", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/2", "gare": "TEC : arr\u00eats : la Bruy\u00e8re - chemin de la bruy\u00e8re.", "infos_rendez_vous": "Ancien b\u00e2timent.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B037", "nom": "Temmerman", "10km": "Non", "entite": "Ittre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Maisonn\u00e9e asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6620953, 4.2903515], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Toune, 6", "gsm": "0472 515 688", "prenom": "Ludivine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6620953", "longitude": "4.2903515", "date": "2022-09-11", "id": 17295, "localite": "HAUT-ITTRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2903515, 50.6620953]}, "record_timestamp": "2022-03-17T12:16:35.461Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c14b3fc5cdbe71c2e0851d8ea96f7139b1fe5a94", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "31/8", "gare": "Metro 5/Tram 8, Herman Debraux.  Bus 34 (Bergoje)  Bus 72 (Herman Debraux)", "infos_rendez_vous": "\u00c0 l'entr\u00e9e du parc; entre les n\u00b0 28 et 42 de la rue Jacques Bassem.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B528", "nom": "Fernandez", "10km": "Non", "entite": "Bruxelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Women Now Asbl", "province": "Bruxelles", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.8142659, 4.428537899999999], "lieu_de_rendez_vous": "Parc du Bergoje, rue Jacques Bassem, 42", "gsm": "0493 474 757", "prenom": "Laura", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.8142659", "longitude": "4.428537899999999", "date": "2022-10-02", "id": 17940, "localite": "AUDERGHEM"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.428537899999999, 50.8142659]}, "record_timestamp": "2022-03-30T12:42:21.317Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "221ae724c2131560a56bff1e3a76ce83663ccca9", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "gare": "Gare de Ciney \u00e0 800 m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N254", "nom": "Mar\u00e9e", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Asbl Les Kanaillous", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2843583, 5.0841544], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue d'Huart 156", "gsm": "0475 343 649", "prenom": "Catherine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2843583", "longitude": "5.0841544", "date": "2022-10-02", "id": 17365, "localite": "CINEY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0841544, 50.2843583]}, "record_timestamp": "2022-04-11T07:16:23.11Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7183e2ff89b9d25f53a0bc0b1732c37f81d6165e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/3", "gare": "Gare de Namur \u00e0 900 m.", "infos_rendez_vous": "Bus 1 \u00e0 200 m (Arr\u00eat Ets Marcq-G\u00e9rard)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N593", "nom": "Heyte", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ASBL La Casserole et Dynamique 5002", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.47382469999999, 4.8552728], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Moulin-Lavigne 19B", "gsm": "0489 996 286", "prenom": "Olivier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.47382469999999", "longitude": "4.8552728", "date": "2022-07-03", "id": 17885, "localite": "SAINT-SERVAIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8552728, 50.47382469999999]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:44:32.762Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c47627be50ec49fe6e89da49b1fa5a1930e2c20f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/7", "gare": "Gare de Jambes \u00e0 400m. TEC A :  Belgrade-Jambes-Erpent, Place de la Wallonie.", "infos_rendez_vous": "R\u00e9fectoire \u00e9cole communale du Parc Astrid.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N519", "nom": "Calande", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Frairie Royale des Masuis et Cotelis jambois", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.45409979999999, 4.8727007], "lieu_de_rendez_vous": "Parc Astrid 9", "gsm": "0473 778 620", "prenom": "Catherine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.45409979999999", "longitude": "4.8727007", "date": "2022-11-20", "id": 17745, "localite": "JAMBES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8727007, 50.45409979999999]}, "record_timestamp": "2022-05-19T09:02:33.136Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2ae0d99ce42795bd5b3c2424362a7c4b3c74ef45", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/1", "gare": "Gare de Natoye \u00e0 500 m.", "infos_rendez_vous": "Centre des M\u00e9tiers d'Art La Spirale.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N083", "nom": "Van Gerwen", "10km": "Non", "entite": "Hamois", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre des M\u00e9tiers d'Art", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3391133, 5.0650949], "lieu_de_rendez_vous": "Chauss\u00e9e de Namur 22", "gsm": "0494 068 559", "prenom": "Christiane", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3391133", "longitude": "5.0650949", "date": "2022-09-04", "id": 17258, "localite": "NATOYE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0650949, 50.3391133]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:54:28.26Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "46b2ebb70258374959dcf9838c476d5e3d941a0c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/1", "gare": "Gare de Basse-Wavre \u00e0 600 m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B071", "nom": "Cl\u00e9ment", "10km": "Non", "entite": "Wavre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Sport pour Tous Wavre", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7215547, 4.619412899999999], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue du Centre Sportif 22", "gsm": "0475 516 189", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7215547", "longitude": "4.619412899999999", "date": "2022-07-03", "id": 17127, "localite": "WAVRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.619412899999999, 50.7215547]}, "record_timestamp": "2022-05-20T09:09:02.769Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "efcf7575e7758d7c8801c141dc0c7bed6543eb28", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N031", "nom": "Thomas", "10km": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Foyer l'Esp\u00e9rance asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3338586, 4.7975914], "lieu_de_rendez_vous": "Route de Rouillon 2", "gsm": "0495 741 362", "prenom": "Pascal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3338586", "longitude": "4.7975914", "date": "2022-09-04", "id": 17257, "localite": "BIOUL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7975914, 50.3338586]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:53:16.67Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "952c7fae01cf777012041321af8df8abbabda6fc", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/6", "gare": "Gare d'Ath \u00e0 200m.", "infos_rendez_vous": "Acad\u00e9mie de musique", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H186", "nom": "Duquesne", "10km": "Non", "entite": "Ath", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6278314, 3.7744618], "lieu_de_rendez_vous": "Rue L\u00e9on Trulin", "gsm": "0475 689 962", "prenom": "Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6278314", "longitude": "3.7744618", "date": "2022-09-04", "id": 17641, "localite": "ATH"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7744618, 50.6278314]}, "record_timestamp": "2022-06-03T11:36:13.098Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "941f6a4ee2a75dc485edc4b95f5a46a2b0bb8514", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "42/8", "infos_rendez_vous": "En face de l\u2019\u00e9cole sur la petite place au centre du village / Gare de P\u00e9pinster \u00e0 2200m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L523", "nom": "Detrembleur", "10km": "Non", "entite": "Pepinster", "traces_gpx": "[]", "groupement": "REV Li\u00e8ge", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5750234, 5.7900996], "lieu_de_rendez_vous": "Salle des combattants, route de Soiron 20", "gsm": "0468 384 954", "prenom": "Serge", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5750234", "longitude": "5.7900996", "date": "2022-10-02", "id": 17359, "localite": "P\u00c9PINSTER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7900996, 50.5750234]}, "record_timestamp": "2022-06-03T08:35:40.045Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b7d96781f1b33f08aad0aff1a55f32c73e320300", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/4", "infos_rendez_vous": "Parking de l'\u00e9cole communale, devant le hall sportif communal", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B052", "nom": "Joiris", "10km": "Non", "entite": "Ramillies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 Fancy-fair (AFER)", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6438753, 4.870987599999999], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des D\u00e9port\u00e9s 48", "gsm": "0486 458 028", "prenom": "Eric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6438753", "longitude": "4.870987599999999", "date": "2022-07-10", "id": 17140, "localite": "G\u00c9ROMPONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.870987599999999, 50.6438753]}, "record_timestamp": "2022-06-02T09:56:57.521Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b960ef673be7d07330e225c54c042a5ae3669908", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "42/3", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole sp\u00e9cialis\u00e9e Les Castors A", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L520", "nom": "Debatty", "10km": "Non", "entite": "Soumagne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Castors A", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.65881779999999, 5.7209406], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Parc", "gsm": "0497 555 318", "prenom": "Caroline", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.65881779999999", "longitude": "5.7209406", "date": "2022-06-26", "id": 17113, "localite": "CEREXHE-HEUSEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7209406, 50.65881779999999]}, "record_timestamp": "2022-06-10T13:07:12.008Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "fdfc462f363bb02d7c6c930439547eecd599263d", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "44/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H185", "nom": "Willems", "10km": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis de Callenelle asbl - T\u00e9l\u00e9vie", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4970607, 3.5380163], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9tangs de Rivage, rue du Rivage", "gsm": "0476 739 809", "prenom": "Isabelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4970607", "longitude": "3.5380163", "date": "2022-07-21", "id": 17167, "localite": "WIERS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5380163, 50.4970607]}, "record_timestamp": "2022-06-14T07:19:21.247Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e2c9e3963e49cf5d2aa004c48261706de4a35337", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "40/5", "gare": "Gare de Mont-Saint-Guibert \u00e0 1300m.", "infos_rendez_vous": "Salle de l'orangerie (cour des primaires).", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B526", "nom": "Bailliez", "10km": "Non", "entite": "Mont-Saint-Guibert", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Unit\u00e9 Scouts et Guides de Mont-Saint-Guibert", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6374776, 4.6027479], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Notre-Dame des Hayeffes, rue des Hayeffes 31", "gsm": "0475 624 064", "prenom": "Sabrina", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6374776", "longitude": "4.6027479", "date": "2022-11-27", "id": 17939, "localite": "MONT-SAINT-GUIBERT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6027479, 50.6374776]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:57.136Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9b515d17f5fd948d989a4d7ae882aa9d2dfdce10", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H071", "nom": "Lorenzetti", "10km": "Non", "entite": "Gerpinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Rotary Charleroi-Porte de France", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3389704, 4.5273964], "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Augustin, rue Reine Astrid 13", "gsm": "0477 577 997", "prenom": "Nadine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3389704", "longitude": "4.5273964", "date": "2022-08-15", "id": 17942, "localite": "GERPINNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5273964, 50.3389704]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:56.768Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ccb354f9caeb0dff663598862737c2ec15881b46", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/5", "gare": "Gare de Binche \u00e0 1100 m.", "infos_rendez_vous": "Parking disponible le long des remparts", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H518", "nom": "Duval", "10km": "Non", "entite": "Binche", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Institut Provincial d'Enseignement Charles Deli\u00e8ge", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4146167, 4.165368], "lieu_de_rendez_vous": "Institut Provincial Charles Deli\u00e8ge, rue des Archers 12", "gsm": "0473 185 931", "prenom": "Pascal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4146167", "longitude": "4.165368", "date": "2022-12-11", "id": 17529, "localite": "BINCHE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.165368, 50.4146167]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.855Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4bd560c94f44d30d0510f3cf06edfd2b8e4ebadd", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/3", "gare": "Tec 4 : Namur-Mont-Godinne CHU, Mont CHU", "infos_rendez_vous": "Chalet d'accueil du CHU UCL Mont-Godinne", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N049", "nom": "Tavier", "10km": "Non", "entite": "Yvoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Un coeur qui se bat", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3583593, 4.884352799999999], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue du Docteur Th\u00e9rasse, 1", "gsm": "0473 761 653", "prenom": "Laurence", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3583593", "longitude": "4.884352799999999", "date": "2022-12-11", "id": 17523, "localite": "MONT-GODINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.884352799999999, 50.3583593]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:16.468Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3c546e115e840f86922c8d1737f3757f6a70d0a2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "49/6", "infos_rendez_vous": "Parcours bois\u00e9s et campagnards de 5-10-15 et 20 Km. Bar et petite restauration assur\u00e9s.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L079", "nom": "Haling", "10km": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Sy - Logne - Vieuxville asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.394124, 5.5494371], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Bouverie, rue de la Bouverie 1", "gsm": "0475 950 134", "prenom": "\u00c9lie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.394124", "longitude": "5.5494371", "date": "2022-12-11", "id": 17526, "localite": "VIEUXVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5494371, 50.394124]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:16.227Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9be9e9281a9aaeaeebd69f1d1a21ca937a86f5c1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/1", "infos_rendez_vous": "\u00e0 10 min en voiture de Ath, 15 min sortie E429", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H188", "nom": "Duquesne", "10km": "Non", "entite": "Ath", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis de la Nature asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6506392, 3.7151497], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Mont 2", "gsm": "0475 689 962", "prenom": "Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6506392", "longitude": "3.7151497", "date": "2022-12-18", "id": 17537, "localite": "MAINVAULT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7151497, 50.6506392]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:14.788Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bfbf736a98a842c5ac8047247b14a894307781bf", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "37/8", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise St Nicolas", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H210", "nom": "Marano", "10km": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Baugnies R\u00e9veil asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.561226, 3.5519331], "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole, rue de Mortagne 34", "gsm": "0498 480 927", "prenom": "Giacomo", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.561226", "longitude": "3.5519331", "date": "2022-11-27", "id": 17512, "localite": "BAUGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5519331, 50.561226]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:17.308Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0e613972a91f8791e55b9c7b88b528a83531f8d4", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L085", "nom": "Soyeur", "10km": "Non", "entite": "Saint-Georges-sur-Meuse", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Yernawe asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5937278, 5.338184699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Guinguette de Yernawe, rue du Tumulus", "gsm": "0499 230 460", "prenom": "Bernard", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5937278", "longitude": "5.338184699999999", "date": "2022-08-14", "id": 17564, "localite": "SAINT-GEORGES/YERNAWE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.338184699999999, 50.5937278]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:13.53Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "60d7dbd3737ed3843f1d7029f1735231ae64e00c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/8", "gare": "TEC 18 : Charleroi Sud - Ch\u00e2telet, Rue Pierre Jouet - TEC 155/156 : Tamines SNCB - Ch\u00e2telet, Ath\u00e9n\u00e9e.", "infos_rendez_vous": "Parking organis\u00e9 dans la cour. Secr\u00e9tariat au Patio.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H143", "nom": "Masy", "10km": "Non", "entite": "Ch\u00e2telet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents de l'A.R. Pierre Paulus", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4056696, 4.53215], "lieu_de_rendez_vous": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal Pierre Paulus, rue des Gaux 100 (entr\u00e9e par la rue de Fleurus)", "gsm": "0479 819 661", "prenom": "Micha\u00ebl", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4056696", "longitude": "4.53215", "date": "2022-10-09", "id": 17395, "localite": "CH\u00c2TELET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.53215, 50.4056696]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.777Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1848c36fc9bd12e7c9ac57bc04293c445493423b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "38/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H049", "nom": "Ewbank", "10km": "Non", "entite": "Enghien", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des Parents Ecole St-Sauveur", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.688641, 4.0830118], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Sauveur, place 3", "gsm": "0473 860 072", "prenom": "Audrey", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.688641", "longitude": "4.0830118", "date": "2022-10-09", "id": 17394, "localite": "PETIT-ENGHIEN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0830118, 50.688641]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.794Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ff950cf005b00cc1b401076159df1caec20f6e95", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/7", "gare": "Gare de Fraipont \u00e0 250m.", "infos_rendez_vous": "R\u00e9fectoire de l'\u00c9cole Communale", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L089", "nom": "Vannerom", "10km": "Non", "entite": "Trooz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole communale", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.564393, 5.7266165], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale El No, rue Haute 444", "gsm": "0497234575", "prenom": "S\u00e9bastien", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.564393", "longitude": "5.7266165", "date": "2022-10-16", "id": 17414, "localite": "FRAIPONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7266165, 50.564393]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:29.086Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4250b05fbea822cc0559309b7f0de6ed63fa6086", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/6", "gare": "Gare de Gembloux \u00e0 1200m. TEC 148 Landen-Ramillies-Gembloux, Quatre Coins", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N053", "nom": "Verjans", "10km": "Non", "entite": "Gembloux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association Parents Coll\u00e8ge de Gembloux", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.560705, 4.6919015], "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge Saint-Guibert, place de l'Orneau 21", "gsm": "0479 528 193", "prenom": "Robert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.560705", "longitude": "4.6919015", "date": "2022-10-16", "id": 17406, "localite": "GEMBLOUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6919015, 50.560705]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:29.866Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ebd94805a9ef4cb77e9752f773171e6b006c9a82", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "52/6", "gare": "TEC 109A : Charleroi-Chimay, Ath\u00e9n\u00e9e.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H126", "nom": "Sanso", "10km": "Non", "entite": "Beaumont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Volley club Beaumont", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2397134, 4.2419753], "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif, rue du Vivier 4", "gsm": "0473 198 046", "prenom": "Maria Grazia", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2397134", "longitude": "4.2419753", "date": "2022-10-16", "id": 17417, "localite": "BEAUMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2419753, 50.2397134]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.724Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1bc8c6ecdeeb290c48787e342d160f163a362a23", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H556", "nom": "Coppin", "10km": "Non", "entite": "Binche", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des parents \u00c9cole communale de Buvrinnes", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3893582, 4.2047869], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Communale de Buvrinnes, rue des \u00c9coles 9", "gsm": "0491 747 266", "prenom": "Pauline", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3893582", "longitude": "4.2047869", "date": "2022-10-09", "id": 17402, "localite": "BUVRINNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2047869, 50.3893582]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:30.605Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f69d1185b04114823a6d7c7c52173d66c4d3dac7", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H144", "nom": "George", "10km": "Non", "entite": "Pont-\u00e0-Celles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Patro St-Nicolas St-Pierre de Luttre-Liberchies", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.51352110000001, 4.4209394], "lieu_de_rendez_vous": "Place de Liberchies", "gsm": "0472 395 554", "prenom": "Liolana", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.51352110000001", "longitude": "4.4209394", "date": "2022-10-23", "id": 17436, "localite": "LIBERCHIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4209394, 50.51352110000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:26.429Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e42dc1bae68f4b5c77c7c266e6089b5347a62ce8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "49/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L044", "nom": "Hamdi", "10km": "Non", "entite": "Hamoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Office du tourisme de Hamoir asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4239972, 5.5331206], "lieu_de_rendez_vous": "Hall omnisports, rue du Moulin 12b", "gsm": "08 638 94 43", "prenom": "Rahil", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4239972", "longitude": "5.5331206", "date": "2022-10-09", "id": 17390, "localite": "HAMOIR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5331206, 50.4239972]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.972Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3df4358344d52cdd34dc3606be8076de968b72c0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "49/7", "gare": "Gare de Aywaille : TEC 42, arr\u00eat Harz\u00e9/Eglise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L123", "nom": "Flohimont", "10km": "Non", "entite": "Aywaille", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole communale et association de parents", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4317929, 5.6752967], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Harz\u00e9, rue de Bastogne 107", "gsm": "0498 825 721", "prenom": "Sandra", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4317929", "longitude": "5.6752967", "date": "2022-09-11", "id": 17289, "localite": "HARZ\u00c9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6752967, 50.4317929]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.07Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "98be51c5d1911a24f2be72a40b11f1acdc8e1876", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "48/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L122", "nom": "Stelet", "10km": "Non", "entite": "H\u00e9ron", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole Saint-Fran\u00e7ois", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.518662, 5.1153482], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Surlemez 3", "gsm": "0475 386 634", "prenom": "Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.518662", "longitude": "5.1153482", "date": "2022-09-11", "id": 17288, "localite": "COUTHUIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1153482, 50.518662]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.078Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "55fa84ee8eaa6044ba29b737aa09201141555bd6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/1", "infos_rendez_vous": "A proximit\u00e9 de l'\u00e9glise. Grand parking sur la place du village \u00e0 150m de la salle.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N564", "nom": "Scieur", "10km": "Non", "entite": "Philippeville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les anciens du Patro de Villers", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.19129, 4.60944], "lieu_de_rendez_vous": "Salle St Remy", "gsm": "0470/045236", "prenom": "Nora", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.19129", "longitude": "4.60944", "date": "2022-09-04", "id": 17253, "localite": "VILLERS-LE-GAMBON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.60944, 50.19129]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:47.81Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "34ff402eb6a94fe2517d40fd2eb3ece02d463da5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "37/1", "gare": "TEC 1 Tournai-Toufflers, Templeuve Station.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H262", "nom": "Wyseur", "10km": "Non", "entite": "Tournai", "traces_gpx": "[]", "groupement": "F\u00eate \u00e0 la vie", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6439731, 3.2735274], "lieu_de_rendez_vous": "Centre Culturo-Sportif Templeuvois SATTA, rue de Roubaix 95", "gsm": "0477 592 456", "prenom": "Andr\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6439731", "longitude": "3.2735274", "date": "2022-09-04", "id": 17274, "localite": "TEMPLEUVE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2735274, 50.6439731]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.76Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ef6e9ea423226986f38e36eb8186de045a4a2b6e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "31/7", "infos_rendez_vous": "En face de la buvette du stade", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B507", "nom": "De Riemaecker", "10km": "Non", "entite": "Watermael-Boitsfort", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ASBL Parc Sportif des 3 tilleuls", "province": "Bruxelles", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.8068066, 4.4113216], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des Nymphes 1A", "gsm": "02 675 48 99", "prenom": "Mathieu", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.8068066", "longitude": "4.4113216", "date": "2022-09-04", "id": 17254, "localite": "WATERMAEL-BOITSFORT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4113216, 50.8068066]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:47.695Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a87d6063a035c92c5e6e9c7cb439af4caa117201", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "37/4", "infos_rendez_vous": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'\u00e9glise Saint-Martin", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H222", "nom": "Delroisse", "10km": "Non", "entite": "Frasnes-lez-Anvaing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royale Fanfare Les Bons Amis", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.7004516, 3.5354205], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village, place d'Arc", "gsm": "0479 538 563", "prenom": "\u00c9velyne", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7004516", "longitude": "3.5354205", "date": "2022-09-04", "id": 17271, "localite": "ARC"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5354205, 50.7004516]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:45.358Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "df68daabfdbf0bf6cbd09d3d0ad6ff6fd17b733f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "52/1", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H084", "nom": "Devos", "10km": "Non", "entite": "Estinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "St\u00e9 folklorique Les Amis r\u00e9unis", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3706768, 4.1099221], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, place du Centenaire", "gsm": "0474 739 946", "prenom": "Christopher", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3706768", "longitude": "4.1099221", "date": "2022-08-28", "id": 17243, "localite": "FAUROEULX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1099221, 50.3706768]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.963Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "48bfff251b87b29bb8d6a8ccca05c989c7e618c8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "37/8", "infos_rendez_vous": "A cot\u00e9 de l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H295", "nom": "Wlomainck", "10km": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "asbl Comit\u00e9 des F\u00eates", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.551982, 3.5841017], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, place de Braffe", "gsm": "0476 227 862", "prenom": "Francis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.551982", "longitude": "3.5841017", "date": "2022-09-11", "id": 17298, "localite": "BRAFFE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5841017, 50.551982]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.833Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6f85ff0cebe73d019a2a5d1e3724d8b4ace0e271", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/8", "gare": "Gare d'Anseremme \u00e0 300m.", "infos_rendez_vous": "\u00c0 100 m de l'\u00e9glise d'Anseremme", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N590", "nom": "Houbion", "10km": "Non", "entite": "Dinant", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Compagnie du Rocher Bayard", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2372288, 4.9061078], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Anne, rue du V\u00e9lodrome 9", "gsm": "0478 130 173", "prenom": "Jean", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2372288", "longitude": "4.9061078", "date": "2022-10-30", "id": 17808, "localite": "ANSEREMME"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9061078, 50.2372288]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:01.403Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "63f86e735ddd61fea9112410bd968b8ce288939f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/1", "gare": "TEC 451 : Charleroi-Philippeville-Couvin, Somz\u00e9e \u00c9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H584", "nom": "Sclavont", "10km": "Non", "entite": "Erquelinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "I T C F ERQUELINNES", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.30831209999999, 4.1207201], "lieu_de_rendez_vous": "ITCF Erquelinnes, rue du Port 37", "gsm": "0478 211 878", "prenom": "Pascal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.30831209999999", "longitude": "4.1207201", "date": "2022-06-19", "id": 17623, "localite": "ERQUELINNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1207201, 50.30831209999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:09.597Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "edc9fd6c0434a4ef8dffbb08cd6694fced1deb12", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B013", "nom": "Ducochet", "10km": "Non", "entite": "Ittre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cercle des Gilles virginalois", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6399197, 4.2037737], "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, Quartier du Tram, sur la N280", "gsm": "0473 426 886", "prenom": "Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6399197", "longitude": "4.2037737", "date": "2022-08-07", "id": 17714, "localite": "VIRGINAL-SAMME"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2037737, 50.6399197]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:06.074Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "77d9c8d88f1a7ddddd58c2c265ac88da66f3be19", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "52/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H558", "nom": "Mahy", "10km": "Non", "entite": "Thuin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre les Dauphins", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.3634754, 4.321164], "lieu_de_rendez_vous": "Rue \u00c9mile Vandervelde 232A", "gsm": "0479 180 913", "prenom": "Rachel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3634754", "longitude": "4.321164", "date": "2022-08-14", "id": 17569, "localite": "GOZ\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.321164, 50.3634754]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:12.982Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2846f3b4926e7401febac9e062b2c08170688e67", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Oui", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "52/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Oui", "ndeg_pv": "H165", "nom": "Draux", "10km": "Non", "entite": "Thuin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Flanqueurs de Ragnies", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3080581, 4.283917499999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, place de Ragnies", "gsm": "0494 040 467", "prenom": "Steve", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3080581", "longitude": "4.283917499999999", "date": "2022-11-20", "id": 17498, "localite": "RAGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.283917499999999, 50.3080581]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:18.812Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "05403b7da3c4db47a4b5b93629ab18e7e4a045cb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/1", "gare": "TEC 134: La Louvi\u00e8re - Le Roeulx - Soignies, Roeulx centre.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H063", "nom": "Gilmant", "10km": "Non", "entite": "Le Roeulx", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Patro Saint-Nicolas asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5017398, 4.108630199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Grand Place 37-38", "gsm": "0477 353 211", "prenom": "Beno\u00eet", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5017398", "longitude": "4.108630199999999", "date": "2022-11-20", "id": 17497, "localite": "LE ROEULX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.108630199999999, 50.5017398]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:18.933Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "cbc6b8cbced51e67534b1e35040a0f61fe3e5eb4", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/3", "gare": "Gare de Waremme \u00e0 1500m. TEC 84 : Li\u00e8ge-Guillemins, Gare Waremme", "infos_rendez_vous": "Salle les \u00c9rables, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la chapelle du Tumulus.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L025", "nom": "Demaret", "10km": "Non", "entite": "Waremme", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Union Waremmienne Cyclotourisme asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.6882815, 5.2550415], "lieu_de_rendez_vous": "Quartier du Tumulus, avenue des \u00e9rables s/n", "gsm": "0496 062 530", "prenom": "Louis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6882815", "longitude": "5.2550415", "date": "2022-11-06", "id": 17461, "localite": "WAREMME"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2550415, 50.6882815]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:23.067Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "18f54523c9c8322c85e320c9aa110c43c71a927c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/2", "infos_rendez_vous": "Salle pr\u00e8s de l'\u00e9cole communale de Corroy-Le-Ch\u00e2teau et parking \u00e0 l'arri\u00e8re du b\u00e2timent.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N527", "nom": "Lesne", "10km": "Non", "entite": "Gembloux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des Jumelages de Gembloux - Section \u00c9pinal", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5362248, 4.658733], "lieu_de_rendez_vous": "Salle polyvalente, rue de la Maison d'Orbais 25", "gsm": "0496 419 131", "prenom": "V\u00e9ronique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5362248", "longitude": "4.658733", "date": "2022-10-30", "id": 17448, "localite": "CORROY-LE-CH\u00c2TEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.658733, 50.5362248]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:24.728Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d2dd5a1f3d2c3b78a5853a372fc80823b4a131b2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "48/4", "infos_rendez_vous": "Le secr\u00e9tariat se situe dans un cul-de-sac.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L179", "nom": "Antoine", "10km": "Non", "entite": "Nandrin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Pionniers 17e Val Mosan", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.50727879999999, 5.372622300000001], "lieu_de_rendez_vous": "Tennis Club Templiers, Priespr\u00e9 3", "gsm": "0497 121 311", "prenom": "Rapha\u00ebl", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.50727879999999", "longitude": "5.372622300000001", "date": "2022-10-23", "id": 17437, "localite": "VILLERS-LE-TEMPLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.372622300000001, 50.50727879999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:26.192Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "55578b4f385766b599fb5978293dda8be532bc02", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "55/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U050", "nom": "Scius", "10km": "Non", "entite": "Rendeux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "R.S.I. Marcourt-Beffe", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.21485, 5.5274553], "lieu_de_rendez_vous": "Royal Syndicat d'Initiative, rue des Martyrs (en face de l'\u00e9glise)", "gsm": "0471 888 109", "prenom": "Francis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.21485", "longitude": "5.5274553", "date": "2022-11-13", "id": 17489, "localite": "MARCOURT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5274553, 50.21485]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:19.866Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "866d5c4e15dfacc25494a09bce2e40167a2b77da", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N138", "nom": "Houart", "10km": "Non", "entite": "Havelange", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cineyrgie asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3306141, 5.2640864], "lieu_de_rendez_vous": "L\u2019 Art de Vivre, route de Dinant 6", "gsm": "0494 892 555", "prenom": "Catherine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3306141", "longitude": "5.2640864", "date": "2022-11-20", "id": 17494, "localite": "BARVAUX-EN-CONDROZ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2640864, 50.3306141]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:19.238Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2a93964b04a0cd845fa4066d14197d44f7c4ead1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/2", "infos_rendez_vous": "Site du Gibet", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H033", "nom": "Mauro", "10km": "Non", "entite": "Thuin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "R.C.T.T. Thuin", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3392236, 4.312063699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Dr\u00e8ve des Alli\u00e9s 120", "gsm": "0479 608 167", "prenom": "Nicola", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3392236", "longitude": "4.312063699999999", "date": "2022-07-31", "id": 17190, "localite": "THUIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.312063699999999, 50.3392236]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:55.099Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2b6b9890bfb97c95f5b6bd2ca3c6e239d1f368ef", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "68/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U119", "nom": "Schockmel", "10km": "Non", "entite": "Habay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Randonneurs de la Rulles", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.7170211, 5.5601368], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Maximin, rue Saint-Maximin", "gsm": "0478 911 817", "prenom": "Marie-Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.7170211", "longitude": "5.5601368", "date": "2022-07-31", "id": 17188, "localite": "RULLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5601368, 49.7170211]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:55.232Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "764746ac191a2903292891dc8d9d9764b0aa2211", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/4", "gare": "Gare d'Enghien \u00e0 1800m.", "infos_rendez_vous": "Chapiteau \u00e0 l'arri\u00e8re de la salle.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H153", "nom": "Vincent", "10km": "Non", "entite": "Enghien", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amiti\u00e9s marcquoises asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6921158, 4.0165197], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale, rue du Village 76A", "gsm": "0475 761 467", "prenom": "Albert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6921158", "longitude": "4.0165197", "date": "2022-08-21", "id": 17225, "localite": "MARCQ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0165197, 50.6921158]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:51.102Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "fea1784f9df7d96e78f24aba3f06d0c86a00744a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/1", "gare": "Gare de Ligny \u00e0 200m.", "infos_rendez_vous": "Terrain de football FcLigny", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N141", "nom": "Vervotte", "10km": "Non", "entite": "Sombreffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Football club de Ligny", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5104256, 4.5663338], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Grand Central", "gsm": "0475 722 875", "prenom": "Julien", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5104256", "longitude": "4.5663338", "date": "2022-07-31", "id": 17184, "localite": "LIGNY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5663338, 50.5104256]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.359Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "30f5a95129d3b8664e0d2c487ec46338f514bc79", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "47/1", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 du centre de loisirs-tourisme", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H552", "nom": "Hoornaert", "10km": "Non", "entite": "Fleurus", "traces_gpx": "[]", "groupement": "U.S. Vieux Campinaire - Basket", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4576897, 4.5256924], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Hall Polyvalent du Vieux Campinaire, rue de Wangenies 58", "gsm": "0478 711 288", "prenom": "Jean-Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4576897", "longitude": "4.5256924", "date": "2022-08-07", "id": 17213, "localite": "FLEURUS (VIEUX CAMPINAIRE)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5256924, 50.4576897]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:52.517Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "859b13dca63583a76be42691667fc3d24d0a762b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/8", "infos_rendez_vous": "Maison Village \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du terrain football", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H076", "nom": "Flament", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis du sport", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5666331, 3.9980627], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village de Neufvilles, route de Montignies 2", "gsm": "0496 160 655", "prenom": "Steve", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5666331", "longitude": "3.9980627", "date": "2022-08-21", "id": 17222, "localite": "NEUFVILLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9980627, 50.5666331]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:51.357Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "254314bfc46ece71c1c4064ab6f97a47c55c51f9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "44/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H234", "nom": "Sarot", "10km": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cap 48 P\u00e9ruwelz", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4977886, 3.6103049], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Bon-Secours, rue des Sapins", "gsm": "0473 738 680", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4977886", "longitude": "3.6103049", "date": "2022-08-21", "id": 17229, "localite": "P\u00c9RUWELZ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6103049, 50.4977886]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:50.605Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ee05f7ae844f9afda01f34fff88a5c0a0dba76af", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U016", "nom": "Godelaine", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "E.S. Heyd football", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.35516399999999, 5.5663694], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, Aisne 52", "gsm": "0477 350 293", "prenom": "Catherine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.35516399999999", "longitude": "5.5663694", "date": "2022-08-07", "id": 17212, "localite": "AISNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5663694, 50.35516399999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:52.633Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "29e76482b911ca35ad3619e6f27403e92ce4cb8b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "58/5", "infos_rendez_vous": "Salle R. Schuman - Centre Europ\u00e9en Louis Delobbe", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N559", "nom": "Pire", "10km": "Non", "entite": "Viroinval", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre Europ\u00e9en Louis Delobbe ASBL", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0717107, 4.607168199999999], "lieu_de_rendez_vous": "rue Saint Eloi 27", "gsm": "0478 524 401", "prenom": "Th\u00e9r\u00e8se", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0717107", "longitude": "4.607168199999999", "date": "2022-06-19", "id": 17075, "localite": "OLLOY-SUR-VIROIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.607168199999999, 50.0717107]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:09.136Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f523f8cf42e1f5577521a1ed85d7362d30788f72", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "63/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N560", "nom": "Lefebvre", "10km": "Non", "entite": "Gedinne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Sart-Custinne", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0011873, 4.9173243], "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates de Sart-Custinne, rue de Gedinne, 1", "gsm": "0499 803 870", "prenom": "Benoit", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0011873", "longitude": "4.9173243", "date": "2022-06-19", "id": 17076, "localite": "SART-CUSTINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9173243, 50.0011873]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:09.017Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "78f69f2aa09601bd643a406ccce7fe9f64d737d0", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U103", "nom": "Duboisdenghien", "10km": "Non", "entite": "Paliseul", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre d'accueil Les Gla\u00efeuls", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.944142, 5.118297999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Centre d'accueil Les Gla\u00efeuls, quartier de Beth 3", "gsm": "0475 911 388", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "49.944142", "longitude": "5.118297999999999", "date": "2022-06-19", "id": 17092, "localite": "OPONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.118297999999999, 49.944142]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:06.744Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "36497b571392b58ede449e4d22dd6715ed6f033a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "43/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L110", "nom": "Boniver", "10km": "Non", "entite": "Jalhay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les \u00c9chos de la vall\u00e9e de la Hoegne", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.52397, 5.96719], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Jeunesse, chemin de la Frise 9", "gsm": "0477 201 302", "prenom": "Christian", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.52397", "longitude": "5.96719", "date": "2022-07-03", "id": 17122, "localite": "SOLWASTER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.96719, 50.52397]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:03.304Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6c0b02be7a2c76bcd45eab825336c06a26e49d76", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U088", "nom": "Grandjean", "10km": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ligue des Familles", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0067094, 5.3988213], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre-Dame, rue de Lavacherie", "gsm": "0498 134 649", "prenom": "M.-Paulette", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0067094", "longitude": "5.3988213", "date": "2022-06-26", "id": 17102, "localite": "VESQUEVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3988213, 50.0067094]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:05.612Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "514784e758b3a7e0ecc1ae1c5ff48324b8234386", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H058", "nom": "Hendrickx", "10km": "Non", "entite": "Silly", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Hoves Pelote Espoir asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.67073269999999, 4.0361532], "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne cure, place de Hoves, 11", "gsm": "0476 314 509", "prenom": "Edouard", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.67073269999999", "longitude": "4.0361532", "date": "2022-06-19", "id": 17086, "localite": "HOVES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0361532, 50.67073269999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.542Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0aa68d7db4e309e9c82352515203ce792b0bbeae", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U051", "nom": "Timmermans", "10km": "Non", "entite": "Nassogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis de table Lomme", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.11862070000001, 5.3797403], "lieu_de_rendez_vous": "Maison rurale, rue de Lahaut", "gsm": "0495 385 256", "prenom": "Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.11862070000001", "longitude": "5.3797403", "date": "2022-07-03", "id": 17131, "localite": "NASSOGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3797403, 50.11862070000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:02.305Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7659bfd70dcf987bae23bde2c597a7cccd76dd41", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L535", "nom": "Guiset", "10km": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates Vivre Ensemble", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4068272, 5.5733321], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du football, rue du Vieux Tilleul 5", "gsm": "0499 537 559", "prenom": "Val\u00e9rie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4068272", "longitude": "5.5733321", "date": "2022-12-18", "id": 17721, "localite": "MY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5733321, 50.4068272]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:05.747Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f55fd319f34d71b3f737fa99049b215278fe51dd", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/8", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 900m.", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 proximit\u00e9", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H046", "nom": "Dechamps", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates \u00c9cole Saint-Vincent", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.579732, 4.0728175], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Vincent, rue Chanoine Scarmure 15", "gsm": "0496 133 173", "prenom": "Pascal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.579732", "longitude": "4.0728175", "date": "2022-09-25", "id": 17343, "localite": "SOIGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0728175, 50.579732]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.153Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7d455b4af305f3cc3be65b87991e6a7ae1f1442c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "50/5", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Francorchamps - Hall omnisport de Francorchamps (en face de l'\u00e9glise)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L518", "nom": "Kaynak", "10km": "Non", "entite": "Stavelot", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de Parents de l\u2019\u00c9cole Communale de Francorchamps", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4542708, 5.950120099999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue \u00c9mile Goedert 2", "gsm": "0495 880 801", "prenom": "Elif", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4542708", "longitude": "5.950120099999999", "date": "2022-10-02", "id": 17381, "localite": "FRANCORCHAMPS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.950120099999999, 50.4542708]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:32.774Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1966f674346f32379f4c6b7763fa8b33bd3fc739", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/7", "infos_rendez_vous": "Salle dans l\u2019arri\u00e8re-cour, avec les graviers rouges.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H123", "nom": "Damay", "10km": "Non", "entite": "Courcelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 Royale folklorique Les Barons Vadrouilles", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4506354, 4.3479446], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Paul Janson 4", "gsm": "0491 156 392", "prenom": "Simon", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4506354", "longitude": "4.3479446", "date": "2022-09-18", "id": 17327, "localite": "SOUVRET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3479446, 50.4506354]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:38.677Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "490619aa11a48d889ff60a852af4f41f51ec5e02", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Oui", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/4", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re le cimeti\u00e8re.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Oui", "ndeg_pv": "N238", "nom": "Haquenne", "10km": "Non", "entite": "Houyet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "F.C. Mesnil", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1811, 4.85779], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue d'Hasti\u00e8re, sur les combes", "gsm": "0479 485 894", "prenom": "Jos\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1811", "longitude": "4.85779", "date": "2022-09-25", "id": 17335, "localite": "MESNIL-SAINT-BLAISE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.85779, 50.1811]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.703Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b62f64ab15df2f489ba076fca854faf798396e6a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B107", "nom": "Bouaanani", "10km": "Non", "entite": "Rebecq", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de Parents de l'\u00e9cole de Rebecq", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.66896910000001, 4.1341436], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Rebecq, section primaire, rue du Montgras 35", "gsm": "0479 952 882", "prenom": "Nabil", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.66896910000001", "longitude": "4.1341436", "date": "2022-09-25", "id": 17350, "localite": "REBECQ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1341436, 50.66896910000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:36.969Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "38f5e969f01a006b5caf206fd95668aca7dc3674", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "37/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H173", "nom": "Porfirio", "10km": "Non", "entite": "Tournai", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Marcheurs de l'Empereur", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5687449, 3.500469], "lieu_de_rendez_vous": "Le Salon de l'Empereur, rue des Combattants de Vezon 3", "gsm": "0477 473 335", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5687449", "longitude": "3.500469", "date": "2022-09-18", "id": 17323, "localite": "VEZON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.500469, 50.5687449]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:39.179Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0fb9817adca2ffb20d927606b862ab2e183bc385", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L036", "nom": "Peters", "10km": "Non", "entite": "Tinlot", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le Bl\u00e9 qui l\u00e8ve", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4821997, 5.3810287], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le bl\u00e9 qui l\u00e8ve, rue de l'\u00c9glise 9", "gsm": "0478 391 148", "prenom": "Andr\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4821997", "longitude": "5.3810287", "date": "2022-10-02", "id": 17364, "localite": "SOHEIT-TINLOT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3810287, 50.4821997]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:34.982Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "778d7d8ad43c89f7704af7d329c72de54ce69ca9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/3", "gare": "Gare de Cour-sur-Heure \u00e0 400m.", "infos_rendez_vous": "Buvette balle pelote", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H553", "nom": "Desart", "10km": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Marche Saint-Jean Baptiste", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2979582, 4.3879882], "lieu_de_rendez_vous": "Place de l'Ind\u00e9pendance, rue Saint-Jean", "gsm": "0474 504 783", "prenom": "Dominique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2979582", "longitude": "4.3879882", "date": "2022-07-21", "id": 17171, "localite": "COUR-SUR-HEURE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3879882, 50.2979582]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:57.506Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4b5a88c1189cc30e1c03df7abd61c00ee7ff350a", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "57/2", "infos_rendez_vous": "Sur la place verte dans le virage  apr\u00e8s la place de l'\u00e9glise / Contacter l'organisateur pour l'accessibilit\u00e9 en poussette quelques jours avant.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H090", "nom": "W\u00e9rion", "10km": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Aide au Tiers-Monde asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1344702, 4.2237579], "lieu_de_rendez_vous": "Maison du village, rue d'Eppe 14", "gsm": "0496 589 105", "prenom": "Huguette", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1344702", "longitude": "4.2237579", "date": "2022-07-10", "id": 17147, "localite": "MONTBLIART"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2237579, 50.1344702]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:00.473Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a13ad1b6034380c18f4be82d0d3499cfa2dee3c5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Orientation", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "65/1", "infos_rendez_vous": "Ferme Habran-Nikels - g\u00eete le Trou des Renards.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U129", "nom": "Cl\u00e9ment", "10km": "Oui", "entite": "Libramont-Chevigny", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cercle Colima - Moircy", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.9887635, 5.4630659], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Vieille Chauss\u00e9e 9", "gsm": "06 122 30 28", "prenom": "Remy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.9887635", "longitude": "5.4630659", "date": "2022-07-17", "id": 17161, "localite": "MOIRCY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4630659, 49.9887635]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:58.763Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bde0a7c3246d3413da120c61e455f0a1f50586b5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/4", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 proximit\u00e9 (place des Castellois)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H102", "nom": "Descamps", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "C'est \u00e0 Casteau asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5143759, 4.0093027], "lieu_de_rendez_vous": "La Grange, rue Saint-Antoine 5b", "gsm": "0470 667 252", "prenom": "St\u00e9phane", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5143759", "longitude": "4.0093027", "date": "2022-07-03", "id": 17132, "localite": "CASTEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0093027, 50.5143759]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:02.12Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bfbe979dabaaccede9381e360ce1d734f6c62c70", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/7", "infos_rendez_vous": "Salle les Sabotiers", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U124", "nom": "Mostenne", "10km": "Non", "entite": "Saint-Hubert", "traces_gpx": "[]", "groupement": "U.S. Awenne", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0714336, 5.3072669], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Cimeti\u00e8re 1", "gsm": "0473 746 258", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0714336", "longitude": "5.3072669", "date": "2022-07-17", "id": 17152, "localite": "AWENNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3072669, 50.0714336]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:59.879Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "43b402a7d426d0b47efb4b8e7fdfe05e28a47ec9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N135", "nom": "Buysse", "10km": "Non", "entite": "Rochefort", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Maison des jeunes asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.2154008, 5.192416199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Maison des Jeunes, rue du Parwet 4", "gsm": "0471 510 634", "prenom": "Norbert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2154008", "longitude": "5.192416199999999", "date": "2022-07-24", "id": 17174, "localite": "BUISSONVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.192416199999999, 50.2154008]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:57.102Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8b8db66cdf4fb797f411b8fe0464e13b759e7f96", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H255", "nom": "Decro\u00efe", "10km": "Non", "entite": "Ellezelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "U.S. Wodecq", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7136501, 3.758269499999999], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, Quesnoit 23", "gsm": "0478 635 430", "prenom": "No\u00ebl", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7136501", "longitude": "3.758269499999999", "date": "2022-07-17", "id": 17156, "localite": "WODECQ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.758269499999999, 50.7136501]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:59.374Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "966c23a885b96a5de8a88456fa6011a6ae05929f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "60/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U137", "nom": "Mazzoni", "10km": "Non", "entite": "La Roche en Ardenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "L\u00e8s rote a p\u00eeds", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1467682, 5.6021905], "lieu_de_rendez_vous": "Place de l'\u00c9glise", "gsm": "0473 984 997", "prenom": "Serge", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1467682", "longitude": "5.6021905", "date": "2022-07-10", "id": 17144, "localite": "BUISSON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6021905, 50.1467682]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:00.825Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "45eacbed6925d1f89fdd2de88dee71fd40ad1c2d", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "52/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H297", "nom": "Dona", "10km": "Non", "entite": "Thuin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "les Z'Amis du t\u00e9l\u00e9vie de Thuin", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3078377, 4.283452], "lieu_de_rendez_vous": "Salon communal, rue du Tambourin 1", "gsm": "0495 322 074", "prenom": "Vincent", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3078377", "longitude": "4.283452", "date": "2022-09-18", "id": 17326, "localite": "RAGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.283452, 50.3078377]}, "record_timestamp": "2022-03-18T11:07:27.426Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a3a55815a7c60743596e65524beda105f40ea09f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "71/5", "infos_rendez_vous": "ROx, complexe sportif et culturel.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U162", "nom": "Lecomte", "10km": "Non", "entite": "Rouvroy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "RCA du ROx", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.5374063, 5.49416], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue Adam 9", "gsm": "0472 420 100", "prenom": "Christophe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.5374063", "longitude": "5.49416", "date": "2022-12-18", "id": 17908, "localite": "ROUVROY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.49416, 49.5374063]}, "record_timestamp": "2022-03-14T15:06:03.954Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "323f639aaf9fd3e4c7962ae3fab79640aa51bab9", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "51/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H055", "nom": "Dartevelle", "10km": "Non", "entite": "Erquelinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association des parents \u00c9cole Notre-Dame", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3192877, 4.0890252], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Paul Pastur (face au terrain de football)", "gsm": "0476 716 864", "prenom": "Laeticia", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3192877", "longitude": "4.0890252", "date": "2022-08-21", "id": 17219, "localite": "GRAND-RENG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0890252, 50.3192877]}, "record_timestamp": "2022-03-30T13:48:42.821Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "fd749127afa811697be0152b60b330460b5041b4", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/6", "gare": "TEC 127 : Landen-Hannut-Huy, Avennes \u00c9glise.", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e8s de l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L119", "nom": "Martin", "10km": "Non", "entite": "Braives", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jocotan asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6288896, 5.115540699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, rue de la Justice de Paix 3", "gsm": "0476 364 691", "prenom": "Marie-Paule", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6288896", "longitude": "5.115540699999999", "date": "2022-07-24", "id": 17177, "localite": "AVENNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.115540699999999, 50.6288896]}, "record_timestamp": "2022-04-04T07:24:08.239Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c7be9b4d05fc831de0ed30b9b119d65027729480", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/3", "infos_rendez_vous": "A c\u00f4t\u00e9 de la salle Omnisports .", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L526", "nom": "David", "10km": "Non", "entite": "Aywaille", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis Club Aywaille", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4765894, 5.682455], "lieu_de_rendez_vous": "Club House Tennis, rue de la Heid 50", "gsm": "0477 803 352", "prenom": "Vincent", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4765894", "longitude": "5.682455", "date": "2022-11-01", "id": 17456, "localite": "AYWAILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.682455, 50.4765894]}, "record_timestamp": "2022-05-17T08:00:46.78Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a57b3141f50f9e2a69c2b242f511f588271ed018", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "47/2", "infos_rendez_vous": "Hall Omnisports de Jemeppe sur Sambre", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N594", "nom": "Fosseprez", "10km": "Non", "entite": "Jemeppe-sur-Sambre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Femmes Pr\u00e9voyantes Socialistes de la Province de Namur", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4650073, 4.656289399999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Saint-Martin 21", "gsm": "0473 521 869", "prenom": "Alix", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4650073", "longitude": "4.656289399999999", "date": "2022-06-26", "id": 17914, "localite": "JEMEPPE-SUR-SAMBRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.656289399999999, 50.4650073]}, "record_timestamp": "2022-05-12T08:24:40.148Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "58df4a6fcc2d3d23998a526d58160ca5a4a3d890", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "41/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L198", "nom": "Martin", "10km": "Non", "entite": "Hannut", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de Parents de Saint C\u0153ur de Marie", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6702233, 5.0765772], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Remparts Saint-Christophe", "gsm": "0496 224 105", "prenom": "Didier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6702233", "longitude": "5.0765772", "date": "2022-09-25", "id": 17354, "localite": "HANNUT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0765772, 50.6702233]}, "record_timestamp": "2022-06-02T10:02:44.15Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d04f15cc04fdc5a5753edd4c5f4be977e4e21dd2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/3", "gare": "Gare de Namur \u00e0 850m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N108", "nom": "Lambert", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents primaire Saint Louis Namur", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.46521, 4.867104299999999], "lieu_de_rendez_vous": "Saint-Louis Namur, rue P\u00e9pin 7", "gsm": "0485 181 253", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.46521", "longitude": "4.867104299999999", "date": "2022-11-13", "id": 17478, "localite": "NAMUR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.867104299999999, 50.46521]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:46:12.858Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a950fd804f3a999d29ee4110e5e903a309403ed9", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/3", "infos_rendez_vous": "Salle Amon nos otes Daussoulx", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N584", "nom": "Misson", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Asbl Polnam", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.51632799999999, 4.8745106], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'\u00c9changeur 65", "gsm": "0496 687 635", "prenom": "Eric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.51632799999999", "longitude": "4.8745106", "date": "2022-11-06", "id": 17962, "localite": "DAUSSOULX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8745106, 50.51632799999999]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:46:44.111Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b52e3e0f53c6e461fd22e33d0f57b7f257b43736", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L093", "nom": "Bernard", "10km": "Non", "entite": "Wanze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 Royale de Protection des Animaux", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.57890219999999, 5.2118609], "lieu_de_rendez_vous": "Refuge de la S.R.P.A., rue Roua 6", "gsm": "0472 569 479", "prenom": "Jean-Claude", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.57890219999999", "longitude": "5.2118609", "date": "2022-07-21", "id": 17164, "localite": "VINALMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2118609, 50.57890219999999]}, "record_timestamp": "2022-05-17T13:15:00.28Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b0dd8c0a116b3781e7fcce49ba594b76496a71e3", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N044", "nom": "Boudrenghien", "10km": "Non", "entite": "Gesves", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis de Table Gesves", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4057687, 5.0664997], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, chauss\u00e9e de Gramptinne 112", "gsm": "0476 413 528", "prenom": "Jean-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4057687", "longitude": "5.0664997", "date": "2022-08-28", "id": 17664, "localite": "GESVES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0664997, 50.4057687]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:51:47.199Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e9f7bbf538cb1ce43b469d1c7092c263c706bfd9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N148", "nom": "Heymans", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Namur Angels baseball club", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.407067, 4.841548], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Premi\u00e8re Arm\u00e9e Am\u00e9ricaine 135", "gsm": "0472 685 748", "prenom": "Christophe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.407067", "longitude": "4.841548", "date": "2022-10-23", "id": 17428, "localite": "W\u00c9PION"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.841548, 50.407067]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:50:52.823Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1980fa37192a2bc3421ab52c2cf68214e82f730e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N266", "nom": "Huby", "10km": "Non", "entite": "Yvoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 d'animation de Spontin", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3234021, 5.0099219], "lieu_de_rendez_vous": "Gare de Spontin, chauss\u00e9e de Dinant 3", "gsm": "0477 199 962", "prenom": "Roger", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3234021", "longitude": "5.0099219", "date": "2022-12-04", "id": 17520, "localite": "SPONTIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0099219, 50.3234021]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:45:32.719Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "dba572297ddaecd6fb5cac0f8a896f8747a416f8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N195", "nom": "Burlet", "10km": "Non", "entite": "Mettet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Fanfare Royale St-Henri", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3000413, 4.7162893], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Molign\u00e9e 2", "gsm": "0496 772 534", "prenom": "Delphine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3000413", "longitude": "4.7162893", "date": "2022-10-16", "id": 17409, "localite": "ERMETON-SUR-BIERT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7162893, 50.3000413]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:50:23.347Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a7527eb646d74bc12cb233497764ee8c1d4d18dd", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N040", "nom": "Jacmart", "10km": "Non", "entite": "Profondeville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Arbre, avenir et qualit\u00e9 asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.36667, 4.8152685], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue du Village", "prenom": "David", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.36667", "longitude": "4.8152685", "date": "2022-08-28", "id": 17237, "localite": "ARBRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8152685, 50.36667]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:51:57.052Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4e515eb4ca84cd279c07810b26db4ab5577c37eb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/5", "gare": "Gare de Tamines \u00e0 1200m. TEC 155 : Gilly-Ch\u00e2telineau, Tamines SNCB.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N191", "nom": "Ruiz", "10km": "Non", "entite": "Sambreville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de Parents APATAM - \u00c9cole Saint-Louis - Sainte Marie", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4422332, 4.6077728], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Louis, rue Notre-Dame 26", "gsm": "0472 675 530", "prenom": "Samuel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4422332", "longitude": "4.6077728", "date": "2022-11-13", "id": 17480, "localite": "TAMINES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6077728, 50.4422332]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:52:37.732Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9a5f279faf57ad3574fe3f683753262aeeb62a0b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/4", "infos_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole communale en face du jeu de balles et de la plaine de jeux", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N112", "nom": "Rouart", "10km": "Non", "entite": "Assesse", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Patrimoine et Accueil religieux Crup\u00e9tois", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3475024, 4.958143199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Crupet 85, rue Haute 28", "gsm": "0477 760 651", "prenom": "Jean-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3475024", "longitude": "4.958143199999999", "date": "2022-08-21", "id": 17231, "localite": "CRUPET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.958143199999999, 50.3475024]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:51:36.496Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b8c25cc9efba34092be11a2e25ef60db31ee3e0b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "56/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U064", "nom": "Grandjean", "10km": "Non", "entite": "Vielsalm", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Caw\u00e8s ASBL", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2925305, 5.9395611], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Caw\u00e8s, Ville du Bois 156", "gsm": "0476 957 187", "prenom": "Christelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2925305", "longitude": "5.9395611", "date": "2022-06-19", "id": 17854, "localite": "VILLE-DU-BOIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9395611, 50.2925305]}, "record_timestamp": "2022-05-31T07:02:39.364Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e22be799d32615c7f2f67c00bd46db98fb4aca32", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/6", "infos_rendez_vous": "Terrain de Football de Ferri\u00e8res", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L140", "nom": "Kersten", "10km": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "traces_gpx": "[]", "groupement": "R.U.S. Ferri\u00e8res", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.399238, 5.609133], "lieu_de_rendez_vous": "Pr\u00e9 du fa 6", "gsm": "0479 803 598", "prenom": "Paul", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.399238", "longitude": "5.609133", "date": "2022-07-31", "id": 17950, "localite": "FERRI\u00c8RES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.609133, 50.399238]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:56.069Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "69f21fe0d85b8f73a01df2520679323fabe55988", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/4", "gare": "TEC 15 : Mons-Soignies, arr\u00eats Village ou Monument.", "infos_rendez_vous": "Terrain de foot", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H012", "nom": "Dupr\u00e8s", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Marche des Merlettes", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5198838, 3.996488], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Lens 77", "gsm": "0474 271 381", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5198838", "longitude": "3.996488", "date": "2022-08-14", "id": 17970, "localite": "CASTEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.996488, 50.5198838]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:53.358Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a92314bfd0d833d8206943ec513b0711113c19e3", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "49/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L091", "nom": "Defgn\u00e9e", "10km": "Non", "entite": "Comblain-au-Pont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Montoise asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4855283, 5.5582543], "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue des B\u00e9olles 30", "gsm": "0478 884 403", "prenom": "Henri", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4855283", "longitude": "5.5582543", "date": "2022-09-04", "id": 17949, "localite": "MONT/COMBLAIN-AU-PONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5582543, 50.4855283]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:56.076Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9cdf5476bac42ad39cc872d5089fd8fd526e87fe", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "54/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N554", "nom": "Deroppe", "10km": "Non", "entite": "Havelange", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de parents \u00e9cole communale de Mi\u00e9cret", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3664488, 5.2465967], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Renaissance 33", "gsm": "0476 913 247", "prenom": "Anne", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3664488", "longitude": "5.2465967", "date": "2022-11-06", "id": 17960, "localite": "MI\u00c9CRET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2465967, 50.3664488]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:54.553Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c8ba683bb82aaf637dda4b94f5e092e0a7145cd1", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "45/5", "infos_rendez_vous": "Centre d'Animation de Qui\u00e9vrain / Train : via la ligne Bruxelles- Qui\u00e9vrain - TEC : bus 7, 7 barr\u00e9 et bus 9 au d\u00e9part de Mons et St Ghislain", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H581", "nom": "Lembourg", "10km": "Non", "entite": "Qui\u00e9vrain", "traces_gpx": "[]", "groupement": "FPS Mons Borinage asbl (Comit\u00e9 local de Qui\u00e9vrain - PCS Qui\u00e9vrain)", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4078396, 3.6820202], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Abattoir, 2", "gsm": "06 884 82 51", "prenom": "Caroline", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4078396", "longitude": "3.6820202", "date": "2022-09-27", "id": 17898, "localite": "QUI\u00c9VRAIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6820202, 50.4078396]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:59.691Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "27e1c5225a477d17bf6b7315376b8d31bac45efa", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "42/8", "gare": "Gare Centrale de P\u00e9pinster \u00e0 800 m et P\u00e9pinster-Cit\u00e9 \u00e0 250 m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L186", "nom": "Chanteux", "10km": "Non", "entite": "Pepinster", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Club Old Boys Jean Simon CCJ", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5627827, 5.801349699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Espace N\u00f4, rue la N\u00f4 51", "gsm": "0473 748 889", "prenom": "Jean-Paul", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5627827", "longitude": "5.801349699999999", "date": "2022-11-27", "id": 17510, "localite": "P\u00c9PINSTER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.801349699999999, 50.5627827]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:17.55Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "12352652bd0505d8b7b32e5a1f27bc865d9187c9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "38/7", "gare": "Gare de Lens \u00e0 600m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H181", "nom": "Vandenameele", "10km": "Non", "entite": "Lens", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des enseignants", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5573556, 3.8960586], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Thy 3", "gsm": "0478 262 593", "prenom": "V\u00e9ronique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5573556", "longitude": "3.8960586", "date": "2022-12-11", "id": 17531, "localite": "LENS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8960586, 50.5573556]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.619Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2c757cc395012936417a05ebd31e2028bdc516f0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e9s gratuit au domaine.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N205", "nom": "Defoss\u00e9", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Loisirs nature", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.22679, 5.14145], "lieu_de_rendez_vous": "Domaine Provincial Chevetogne, Classes de for\u00eat", "gsm": "0477 535 920", "prenom": "Willy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.22679", "longitude": "5.14145", "date": "2022-12-11", "id": 17525, "localite": "CHEVETOGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.14145, 50.22679]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:16.349Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a0942316e6a06888a47367cfae068d16c42b86ae", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/5", "gare": "Gare de Comblain-la-Tour \u00e0 400 m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L070", "nom": "Darville", "10km": "Non", "entite": "Hamoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'initiative", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4550001, 5.5693361], "lieu_de_rendez_vous": "Parc Biron", "gsm": "0475 644 097", "prenom": "Sophie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4550001", "longitude": "5.5693361", "date": "2022-11-27", "id": 17508, "localite": "COMBLAIN-LA-TOUR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5693361, 50.4550001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:17.799Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "58e9a46a80a13798ab6b66aa3f27c1a204245ffd", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H274", "nom": "Degreef", "10km": "Non", "entite": "Jurbise", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de Parents de l'\u00c9cole communale d'Erbisoeul", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5081454, 3.9085265], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Pierre Coran, chemin du Prince 115", "gsm": "0478 215 685", "prenom": "C\u00e9line", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5081454", "longitude": "3.9085265", "date": "2022-11-20", "id": 17503, "localite": "ERBISOEUL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9085265, 50.5081454]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:18.195Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "36c4519eae4def2b9acf94e7ddd902208f3757bf", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "30/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H244", "nom": "Van Quickelberghe", "10km": "Non", "entite": "Ellezelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Anciens du F.C. Ellezelles", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7350187, 3.6816111], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du \u00ab Chez Nous \u00bb, rue d\u2019Audenarde 30", "gsm": "0473 684 913", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7350187", "longitude": "3.6816111", "date": "2022-12-25", "id": 17543, "localite": "ELLEZELLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6816111, 50.7350187]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:14.663Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d8c4458d8da0bb82991fa7d81add803f855a3072", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "41/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L153", "nom": "Thiry", "10km": "Non", "entite": "St-Georges-sur-Meuse", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis Club Warfus\u00e9e", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5873657, 5.3606387], "lieu_de_rendez_vous": "Club House TC Warfus\u00e9e, rue Eloi Fouarge 41", "gsm": "0477 761 149", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5873657", "longitude": "5.3606387", "date": "2022-12-04", "id": 17518, "localite": "SAINT-GEORGES-SUR-MEUSE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3606387, 50.5873657]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:16.837Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f9179687b76c1597634bb5f751382a161831fb82", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "42/5", "gare": "TEC 25 : Op\u00e9ro-Gros H\u00eatre - Boncelles, Avenue du Centenaire.", "infos_rendez_vous": "Parcours dans les Bois du Sart-Tilman", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L169", "nom": "Jamart", "10km": "Non", "entite": "Seraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale IPES Seraing asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5859992, 5.546302], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue du Centenaire 240", "gsm": "0496 063 617", "prenom": "Dorian", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5859992", "longitude": "5.546302", "date": "2022-10-16", "id": 17420, "localite": "OUGR\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.546302, 50.5859992]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.361Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "858420bd450d9ef3fb87216094faa211d74d2de4", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/7", "infos_rendez_vous": "Local des scouts, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise (N93 Genappe n\u00b0 3)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B068", "nom": "Vermeiren", "10km": "Non", "entite": "Genappe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Unit\u00e9 des quatre vents", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5815652, 4.4170658], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Namur 5", "gsm": "0494 050 374", "prenom": "Gaston", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5815652", "longitude": "4.4170658", "date": "2022-10-16", "id": 17422, "localite": "HOUTAIN-LE-VAL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4170658, 50.5815652]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.148Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a7f3b6f3063cfff00fd5f760c7d9bc93cb6d341c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/1", "gare": "TEC 90 : Li\u00e8ge-Warz\u00e9e, Hody Rond-Point Kennedy", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L525", "nom": "Tedesco", "10km": "Non", "entite": "Anthisnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole Polytechnique Seraing", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4862542, 5.4994353], "lieu_de_rendez_vous": "Chemin du Sart, 1", "gsm": "0498 138 683", "prenom": "Carmela \u00c9lisa", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4862542", "longitude": "5.4994353", "date": "2022-10-30", "id": 17446, "localite": "HODY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4994353, 50.4862542]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:25.01Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ce38f19c22d5d18c5da2c036814c49ba50d1845a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "45/1", "infos_rendez_vous": "Maison Rurale", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H215", "nom": "Balsamo", "10km": "Non", "entite": "Bernissart", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Administration communale", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.49991610000001, 3.6631418], "lieu_de_rendez_vous": "Rue \u00c9mile Carlier 15", "gsm": "0470 101 391", "prenom": "Antonia", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.49991610000001", "longitude": "3.6631418", "date": "2022-10-16", "id": 17423, "localite": "BLATON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6631418, 50.49991610000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.034Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d77656d0edfb704955c0588d3e57a8c8a4bf27c2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "57/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N526", "nom": "De Witte", "10km": "Non", "entite": "Cerfontaine", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale du personnel zone de police", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1714485, 4.4156429], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Cerf, rue de Senzeilles 42", "gsm": "071660211", "prenom": "Sabine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1714485", "longitude": "4.4156429", "date": "2022-10-30", "id": 17447, "localite": "CERFONTAINE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4156429, 50.1714485]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:24.859Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3ba064ffbcc234f77b7260b05a2fba4c83210b4f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L066", "nom": "Barnes", "10km": "Non", "entite": "Hannut", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis r\u00e9unis asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6854936, 5.019741], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les amis r\u00e9unis, rue de Wansin 11", "gsm": "0472 751 548", "prenom": "Stephen", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6854936", "longitude": "5.019741", "date": "2022-10-23", "id": 17433, "localite": "PETIT-HALLET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.019741, 50.6854936]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:26.731Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b250dae3713c3cfd57e1efb04c54ec9b09a454bf", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/1", "gare": "TEC 33 : Manage-Bois d'Haine, Chapelle-au-Puits.", "infos_rendez_vous": "Places de parking aux alentours disponibles pour les participants.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H134", "nom": "Tott\u00e9", "10km": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "traces_gpx": "[]", "groupement": "S.R. Les Bons Vivants de Besonrieux", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.51257409999999, 4.1970323], "lieu_de_rendez_vous": "Chapelle-au-Puits,  rue V. Godefroid 24", "gsm": "0499 232 694", "prenom": "Jordan", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.51257409999999", "longitude": "4.1970323", "date": "2022-07-31", "id": 17194, "localite": "BESONRIEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1970323, 50.51257409999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:54.754Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0894ad5eed4fc74e6233a3cbaf56bd285276298b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/5", "gare": "TEC 41 : Jemeppe-Mons lez Li\u00e8ge, Parc des Roseli\u00e8res.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L094", "nom": "Kamber", "10km": "Non", "entite": "Seraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Club de handball Jeunesse Jemeppe", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6197807, 5.4788663], "lieu_de_rendez_vous": "Hall omnisport du Bois de Mont, rue des Roseli\u00e8res 152", "gsm": "0477 270 483", "prenom": "Dominique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6197807", "longitude": "5.4788663", "date": "2022-08-28", "id": 17242, "localite": "JEMEPPE-SUR-MEUSE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4788663, 50.6197807]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.971Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "884102e2832ad23f2e0f4c80190f7ddffdb046a7", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/6", "gare": "Gare de Tilff \u00e0 500m. TEC 377 : Li\u00e8ge - Comblain-au-Pont, Place des Porais.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L030", "nom": "Woillard", "10km": "Non", "entite": "Esneux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal Syndicat d'Initiative de Tilff", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5686354, 5.586221500000001], "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau Brunsode, Parc Brunsode", "gsm": "0479 665 523", "prenom": "Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5686354", "longitude": "5.586221500000001", "date": "2022-08-07", "id": 17202, "localite": "TILFF"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.586221500000001, 50.5686354]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:53.705Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b95b30184550cee8f173d588bf84c3d741de4cac", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "53/1", "infos_rendez_vous": "Petite salle \u00e0 50 m de  l'\u00e9glise et de la place de Gougnies", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H060", "nom": "Monnoyer", "10km": "Non", "entite": "Gerpinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 paroissial St-Remi", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.35419, 4.57865], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Patro de Gougnies, rue de l'Escuchau", "gsm": "0498 025 712", "prenom": "Jean", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.35419", "longitude": "4.57865", "date": "2022-08-21", "id": 17220, "localite": "GOUGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.57865, 50.35419]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:51.497Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d1bfdeef4b4f056c16b78552e285b51e49a17eb8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/2", "infos_rendez_vous": "Ancien local du football jouxtant le terrain", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U041", "nom": "Collard", "10km": "Non", "entite": "Libin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Redu-Initiatives asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0117267, 5.1694277], "lieu_de_rendez_vous": "Les Boucats 85/Z", "gsm": "0477 222 643", "prenom": "Edmond", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0117267", "longitude": "5.1694277", "date": "2022-08-21", "id": 17233, "localite": "REDU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1694277, 50.0117267]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:50.14Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8a7c7d5e62d4ceb9e5250e612333f80216ad7245", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "32/8", "infos_rendez_vous": "Chapiteau", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B033", "nom": "Baugniet", "10km": "Non", "entite": "Jodoigne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Sports et Loisirs asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7437739, 4.875417], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Sainte-Marie 24", "gsm": "0494 351 797", "prenom": "Baudouin", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7437739", "longitude": "4.875417", "date": "2022-08-28", "id": 17247, "localite": "SAINT-JEAN-GEEST"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.875417, 50.7437739]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.341Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d1619def53e861a2f16ab73f1362d725ab135cc4", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "46/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H162", "nom": "Leroy", "10km": "Non", "entite": "Fontaine-l'Ev\u00eaque", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Asbl ''Nos yeux dans la lumi\u00e8re''", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3969762, 4.3318461], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint Quirin, rue Caebergs 6", "gsm": "0486 940 341", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3969762", "longitude": "4.3318461", "date": "2022-08-28", "id": 17246, "localite": "LEERNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3318461, 50.3969762]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.454Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "38ade0a9f6f8e92ea089a2588171ed4a0b028841", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N194", "nom": "Gohy", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comune libe d\u00e8 Cl\u00e9rmont su l'Gau (Montclair)", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2597416, 4.3161833], "lieu_de_rendez_vous": "Salon Communal, place du Puits", "gsm": "07 153 40 29", "prenom": "Marcel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2597416", "longitude": "4.3161833", "date": "2022-08-21", "id": 17216, "localite": "CLERMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3161833, 50.2597416]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:52.014Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2568708fc45edecc08e806af94098d45d238569b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L133", "nom": "Lizen", "10km": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "traces_gpx": "[]", "groupement": "RCS Xhoris asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.45151569999999, 5.597047799999999], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue de Comblain 25", "gsm": "0473 534 256", "prenom": "Christel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.45151569999999", "longitude": "5.597047799999999", "date": "2022-08-21", "id": 17224, "localite": "XHORIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.597047799999999, 50.45151569999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:51.234Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "44fdb95cfd692b7a7b2b16aa6b99056f46e332de", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "55/2", "infos_rendez_vous": "Place de Mormont, pr\u00e8s de l'\u00e9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U015", "nom": "Goens", "10km": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre culturel d'\u00c9rez\u00e9e asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.32630469999999, 5.5915134], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village de Mormont,  place du Batty", "gsm": "0476 560 828", "prenom": "Monique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.32630469999999", "longitude": "5.5915134", "date": "2022-09-11", "id": 17703, "localite": "MORMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5915134, 50.32630469999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:06.619Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "616b75539a583734023949bbcb310f9fc726bb40", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H520", "nom": "Vincent", "10km": "Non", "entite": "Silly", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jeunesse Avenir Gondregnies", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.62682539999999, 3.9111996], "lieu_de_rendez_vous": "La Micheline, place Henri Schoeling 11", "gsm": "0497 528 042", "prenom": "Laurence", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.62682539999999", "longitude": "3.9111996", "date": "2022-08-15", "id": 17572, "localite": "GONDREGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9111996, 50.62682539999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:12.554Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6e889e193a0b1793a92956f2926f87a4a6b84b0f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "34/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L171", "nom": "Smeets", "10km": "Non", "entite": "Dalhem", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre socio-culturel et sportif A l'Vile Cinse", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7456875, 5.729743399999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Trixhes 63", "gsm": "0494 776 431", "prenom": "Bernard", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7456875", "longitude": "5.729743399999999", "date": "2022-06-19", "id": 17642, "localite": "BERNEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.729743399999999, 50.7456875]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:08.737Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "80a79f91dc120de2e0397f2b5ac9fab9cd52a718", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "37/2", "infos_rendez_vous": "Sur la place, parking de l'\u00e9glise d'Obigies", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H178", "nom": "Fourez", "10km": "Non", "entite": "Pecq", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents de l'\u00e9cole communale d'Obigies", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.662442, 3.3641266], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale d'Obigies, Grand Rue 124", "gsm": "0499 169 137", "prenom": "Anne-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.662442", "longitude": "3.3641266", "date": "2022-10-02", "id": 17371, "localite": "OBIGIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3641266, 50.662442]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:34.111Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3eb394b7ad2d1cd43b7ab4ac42f7a5b37b39df1c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/1", "gare": "TEC : 81 : Blaton, Stambruges banque", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H205", "nom": "Galand", "10km": "Non", "entite": "Beloeil", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Mus\u00e9e No\u00ebl Carlier", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5073836, 3.7190642], "lieu_de_rendez_vous": "Hall sportif de Stambruges, rue Bernard Hecquet 22", "gsm": "0477 559 493", "prenom": "Jean-Luc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5073836", "longitude": "3.7190642", "date": "2022-10-02", "id": 17372, "localite": "STAMBRUGES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7190642, 50.5073836]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:33.982Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b75d0dce923bb4e788b29fddb436c25eaeb72713", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "71/3", "gare": "TEC 19  :  Virton-Arlon, Cercle Saint-Pierre.", "infos_rendez_vous": "Salle communale", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U157", "nom": "Fran\u00e7ois", "10km": "Non", "entite": "Saint-L\u00e9ger", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'Initiative de Saint-L\u00e9ger-en-Gaume", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.62552789999999, 5.7011306], "lieu_de_rendez_vous": "Grand Rue 76", "gsm": "0497 686 915", "prenom": "Guy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.62552789999999", "longitude": "5.7011306", "date": "2022-10-16", "id": 17413, "localite": "CH\u00c2TILLON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7011306, 49.62552789999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:29.202Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "346c70e208d054b2daccf992df458ab64d5e7ec0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/8", "gare": "TEC 821 : Namur-Eghez\u00e9e, Longchamps Place", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N113", "nom": "Simon", "10km": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Fonds Nicolas Nihoul - Universit\u00e9 Libre de Bruxelles", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5782401, 4.8970856], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Praules, route de la Bruy\u00e8re 62 (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00c9glise)", "gsm": "0475 562 702", "prenom": "Daniel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5782401", "longitude": "4.8970856", "date": "2022-09-25", "id": 17333, "localite": "LONGCHAMPS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8970856, 50.5782401]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.925Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c916d87de25031f122eb386401c269efb196e58c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/3", "infos_rendez_vous": "ATTENTION : pas de parcours v\u00e9lo comme annonc\u00e9 initialement !", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U109", "nom": "Lesenfants", "10km": "Non", "entite": "Manhay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jeunesse de Malempr\u00e9 asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2799233, 5.7131452], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Derri\u00e8re la Tour 11", "gsm": "0475 462 283", "prenom": "Pierre-Charles", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2799233", "longitude": "5.7131452", "date": "2022-10-09", "id": 17387, "localite": "MALEMPR\u00c9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7131452, 50.2799233]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:32.107Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "82a9b1e2ad901da9fef0aac670f901800ad056cb", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/8", "gare": "Gare de Marloie \u00e0 900m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U145", "nom": "Joly", "10km": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9tablissement d'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9 de Marloie", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.195307, 5.3087441], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Mionvaux 35", "gsm": "0494 923 983", "prenom": "Marcelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.195307", "longitude": "5.3087441", "date": "2022-10-09", "id": 17388, "localite": "MARLOIE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3087441, 50.195307]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:32.021Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "970cf7fbcdd2d6b2f215b1c3dfa6d0ac18aa2d4d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "51/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H221", "nom": "Cornant", "10km": "Non", "entite": "Honnelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Section apicole des Hauts-Pays", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.360529, 3.71696], "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Parc Naturel des Hauts-Pays, rue des Jonquilles 24", "gsm": "0477 801 990", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.360529", "longitude": "3.71696", "date": "2022-10-02", "id": 17373, "localite": "ONNEZIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.71696, 50.360529]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:33.862Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9c46bb768ecd5b6031ad2a04f39db265ca589932", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H099", "nom": "Gibon", "10km": "Non", "entite": "Gerpinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les pongistes villersois", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3619259, 4.5135971], "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village, rue de Villers 61", "gsm": "0476 220 005", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3619259", "longitude": "4.5135971", "date": "2022-09-25", "id": 17344, "localite": "ACOZ (LAUSPRELLE)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5135971, 50.3619259]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.144Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "87c883480cf617c875c8b1919630a64798c0e364", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "56/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U062", "nom": "Bruy\u00e8re", "10km": "Non", "entite": "Vielsalm", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis de Table TTC Petit-Thier", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3262276, 5.9092283], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Sculpteur Vin\u00e7otte 14", "gsm": "0477 198 330", "prenom": "Beno\u00eet", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3262276", "longitude": "5.9092283", "date": "2022-10-02", "id": 17366, "localite": "GRAND-HALLEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9092283, 50.3262276]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:34.728Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "81182fa114ba51de272ca6c37665104400f3e211", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/8", "infos_rendez_vous": "Parking sur la place et les rues avoisinantes / TEC 710 : Fleurus-Charleroi, Beaux-Arts Charleroi + M\u00e9tro station", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H163", "nom": "Desseille", "10km": "Non", "entite": "Charleroi", "traces_gpx": "[]", "groupement": "N\u00e9m\u00e9sis Charleroi asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4232403, 4.4573133], "lieu_de_rendez_vous": "Place du Nord Michel Levie 22", "gsm": "0477/58.01.53", "prenom": "Ernest", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4232403", "longitude": "4.4573133", "date": "2022-07-03", "id": 17124, "localite": "CHARLEROI"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4573133, 50.4232403]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:03.03Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bdeaf4cff979ccaa744505a0ed2056de8af93b85", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "gare": "TEC 18 : Mons-Obourg, Grand Coron.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H184", "nom": "Laurent", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Assoc. de d\u00e9veloppement Fourmis.Terre", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.49268250000001, 4.024306], "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye de Saint-Denis, rue de la Filature 4", "gsm": "0474 967 821", "prenom": "Fabrice", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.49268250000001", "longitude": "4.024306", "date": "2022-06-26", "id": 17115, "localite": "SAINT-DENIS/OBOURG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.024306, 50.49268250000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:04.136Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3df1de4348be96e7776df73827f28d9137f3f08c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/7", "gare": "Gare de Landelies \u00e0 150m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H080", "nom": "Momigny", "10km": "Non", "entite": "Montigny-le-Tilleul", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Kiwanis Fontaine l'Ev\u00eaque - Morlanwelz", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3764512, 4.3491115], "lieu_de_rendez_vous": "Salle omnisports H. Laloyaux, rue de Cousolre", "gsm": "0476 257 213", "prenom": "Monique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3764512", "longitude": "4.3491115", "date": "2022-07-17", "id": 17153, "localite": "LANDELIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3491115, 50.3764512]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:59.756Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "574550970657bdd237beff404ec64edc33979101", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/6", "gare": "Gare de Ath : TEC 81, arr\u00eat Ormeignies/Place.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H236", "nom": "Dugauquier", "10km": "Non", "entite": "Ath", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ormeignies P\u00e9tanque Club", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.59508, 3.75239], "lieu_de_rendez_vous": "Salle paroissiale, place d'Ormeignies", "gsm": "0499 406 576", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.59508", "longitude": "3.75239", "date": "2022-07-10", "id": 17141, "localite": "ORMEIGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.75239, 50.59508]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:01.193Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "143def91ba71c432064f083964a2e7a76d2acbec", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re l'\u00e9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H276", "nom": "Fr\u00e8re", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "L'Amusette asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4266926, 3.9608633], "lieu_de_rendez_vous": "L'Amusette, rue Brunehaut 35", "gsm": "0495 752 076", "prenom": "Isabelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4266926", "longitude": "3.9608633", "date": "2022-07-10", "id": 17143, "localite": "MESVIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9608633, 50.4266926]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:00.939Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e1081c7f0a39199f9e1b9041003975e7a0bdd33e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "60/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U029", "nom": "Bastin", "10km": "Non", "entite": "Houffalize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "S.I. La Vall\u00e9e des f\u00e9es", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1682645, 5.711869699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du terrain de football, rue de l'\u00c9cole", "gsm": "0495 211 756", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1682645", "longitude": "5.711869699999999", "date": "2022-07-03", "id": 17129, "localite": "WIBRIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.711869699999999, 50.1682645]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:02.416Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4da0bdb406daca5db58b1aad85d1e302ba97fee7", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N553", "nom": "Chalet", "10km": "Non", "entite": "Beauraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale des Pompiers de Beauraing", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1207792, 4.978847399999999], "lieu_de_rendez_vous": "Caserne des pompiers, rue de Rochefort 219", "gsm": "0478 508 242", "prenom": "R\u00e9my", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1207792", "longitude": "4.978847399999999", "date": "2022-07-10", "id": 17145, "localite": "BEAURAING"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.978847399999999, 50.1207792]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:00.709Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d12fe267e9b63b2ce3f9f5dda65bdd33b65242c8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "68/7", "infos_rendez_vous": "Cercle Saint Joseph", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U151", "nom": "Huysentruyt", "10km": "Non", "entite": "\u00c9talle", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cercle Saint Joseph de Vance", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.67039339999999, 5.6684228], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Bru 158", "gsm": "0472 792 234", "prenom": "Stijn", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.67039339999999", "longitude": "5.6684228", "date": "2022-10-02", "id": 17732, "localite": "VANCE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6684228, 49.67039339999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:03.508Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6c5baf90eb890526ce16032ff7fa2d73fae15827", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Oui", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L131", "nom": "Pirlet", "10km": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6146306, 5.209575699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Site de la ferme Peigneux, rue Gasni\u00e8re 5", "gsm": "0496 740 117", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6146306", "longitude": "5.209575699999999", "date": "2022-08-21", "id": 17782, "localite": "VIEUX-WALEFFE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.209575699999999, 50.6146306]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:02.137Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e48e58b2464d5b0136b20eaa494a8c5ee5897e83", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N034", "nom": "Leonet", "10km": "Non", "entite": "Bi\u00e8vre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Entente Sportive Ardennaise", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.94508159999999, 5.0732347], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de Na\u00f4m\u00e9", "gsm": "0473 278 666", "prenom": "Fernand", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.94508159999999", "longitude": "5.0732347", "date": "2022-06-26", "id": 17963, "localite": "GRAIDE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0732347, 49.94508159999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:54.308Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "82ac00dc49d1183a288d7dce976a1ae819f3e167", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/4", "infos_rendez_vous": "Parking ais\u00e9, parcours majoritairement forestier et initiation de Tir \u00e0 l'Arc.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L100", "nom": "Leclerc", "10km": "Non", "entite": "Spa", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Confr\u00e9rie des Archers spadois", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.47279, 5.845079999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Chemin des L\u00e9bioles", "gsm": "0498 486 250", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.47279", "longitude": "5.845079999999999", "date": "2022-07-21", "id": 17165, "localite": "CREPPE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.845079999999999, 50.47279]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:58.187Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6c333a91184f1b22e31a664b1788c893164dee81", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/3", "infos_rendez_vous": "En face de l'\u00e9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B120", "nom": "Charlet", "10km": "Non", "entite": "Perwez", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Perwez Divertissement asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6523743, 4.8090294], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de Thorembais-Les-B\u00e9guines, rue de Mellemont", "gsm": "0474 231 211", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6523743", "longitude": "4.8090294", "date": "2022-07-17", "id": 17157, "localite": "THOREMBAIS-LES-B\u00c9GUINES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8090294, 50.6523743]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:59.249Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2a94cd17a0db5ef86dd6389a63d2926006d1bfc3", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Oui", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/6", "infos_rendez_vous": "Terrain de football RFC Sor\u00e9e", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N563", "nom": "De Keersmaeker", "10km": "Non", "entite": "Gesves", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Asbl RFC Sor\u00e9e", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3945792, 5.1218882], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de Football RFC, rue Rond Bois 7", "gsm": "0472 732 788", "prenom": "Vincent", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3945792", "longitude": "5.1218882", "date": "2022-07-17", "id": 17160, "localite": "SOR\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1218882, 50.3945792]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:58.883Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d2caff03fbe14713a52de7acb690e3d69e6ae0d6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "60/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U117", "nom": "Pecquet", "10km": "Non", "entite": "Houffalize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'initiative de Nadrin", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1554156, 5.6707126], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Foyer Nadrinois, route du H\u00e9rou", "gsm": "0497 180 040", "prenom": "Jean-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1554156", "longitude": "5.6707126", "date": "2022-07-31", "id": 17187, "localite": "NADRIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6707126, 50.1554156]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.336Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "40091d6bc4a67680fce297e517d3ca9796a2ef2e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N265", "nom": "Mauroy", "10km": "Non", "entite": "Gembloux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Plaine de vacances de Sauveni\u00e8re asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.58094, 4.726249999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Place du Sablon (pr\u00e8s de l'\u00e9glise)", "gsm": "0497 543 360", "prenom": "Marcel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.58094", "longitude": "4.726249999999999", "date": "2022-07-21", "id": 17169, "localite": "SAUVENI\u00c8RE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.726249999999999, 50.58094]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:57.724Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ed957619857fa8cbcc77204360e16745806de94a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N267", "nom": "Wauthier", "10km": "Non", "entite": "Beauraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "S.C. Feschaux", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.141392, 4.912211], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Stappes 20", "gsm": "0488 598 632", "prenom": "Christian", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.141392", "longitude": "4.912211", "date": "2022-07-21", "id": 17163, "localite": "FESCHAUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.912211, 50.141392]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:58.489Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9488168475d61980f5ca7b62863bb88ca0a2432d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/7", "gare": "TEC 170 : Charleroi Sud-Jamioulx-Ham-sur-Heure -V\u00e9sale, Rue du Longtry.", "infos_rendez_vous": "Salle de gym de l'\u00e9cole des Haies. Parking sur la place de l'\u00e9glise ou dans les rues avoisinantes. Attention au stationnement !", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H539", "nom": "Bedynek", "10km": "Non", "entite": "Charleroi", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole communale des Haies", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3738134, 4.4071441], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Longtry 39", "gsm": "0473 342 507", "prenom": "Aline", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3738134", "longitude": "4.4071441", "date": "2022-11-13", "id": 17490, "localite": "MONT-SUR-MARCHIENNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4071441, 50.3738134]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:19.744Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1a8bb7e5895d60181d9c81931879695b20c0496e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/6", "gare": "Gare de Leignon \u00e0 850 m.", "infos_rendez_vous": "Sanitaires. Parkings. Petite restauration", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N568", "nom": "Perpete", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Service Club Kiwanis Ciney-Dinant Charlemagne", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2645794, 5.1153553], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Leignon, route de Rochefort 39", "gsm": "0476 402 170", "prenom": "Patrick", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.2645794", "longitude": "5.1153553", "date": "2022-11-13", "id": 17491, "localite": "LEIGNON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1153553, 50.2645794]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:19.622Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "397f4b3bcc5ae75065e6b0817d68a8ac35199d77", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/1", "infos_rendez_vous": "Ecole communale de Villerts-aux-Tours; parking au terrain de football du village", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L155", "nom": "Gridelet", "10km": "Non", "entite": "Anthisnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 scolaire  de l'\u00e9cole de Villers-aux-Tours", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4979613, 5.5147486], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Villers-aux-Tours, rue du village 61", "gsm": "0494 291 128", "prenom": "Denis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4979613", "longitude": "5.5147486", "date": "2022-11-13", "id": 17485, "localite": "VILLERS-AUX-TOURS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5147486, 50.4979613]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:20.534Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "915fa6de7bea01a5ff995a79868e4440303a87e1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/1", "infos_rendez_vous": "Les coteaux d'Ans et le vieux Li\u00e8ge. Les canons du fort aux oubliettes du ch\u00e2teau.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L014", "nom": "No\u00ebl", "10km": "Non", "entite": "Ans", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Asbl Entraide et Partage", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6551226, 5.538955000000001], "lieu_de_rendez_vous": "Salle des F\u00eates Saint-Martin, rue du Cimeti\u00e8re 5", "gsm": "0495 401 650", "prenom": "Dominique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6551226", "longitude": "5.538955000000001", "date": "2022-11-20", "id": 17495, "localite": "ANS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.538955000000001, 50.6551226]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:19.076Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "aab08f673576479d8374d98a12f2fed2690515a9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/6", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise, parking \u00e0 proximit\u00e9.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B009", "nom": "Vanderbeck", "10km": "Non", "entite": "Nivelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amis de la nature de Nivelles", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6013081, 4.2746567], "lieu_de_rendez_vous": "Salle paroissiale, rue du Centre", "gsm": "0476 996 321", "prenom": "Nadine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6013081", "longitude": "4.2746567", "date": "2022-11-20", "id": 17500, "localite": "BORNIVAL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2746567, 50.6013081]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:18.563Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "950d59a771f3813c4a7c00953499f1daf304b7b9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "32/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B073", "nom": "Pr\u00e9vinaire", "10km": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le Guidon", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.71950529999999, 4.7204895], "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole communale, avenue F\u00e9lix Lacourt 174", "gsm": "0475 358 705", "prenom": "Guy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.71950529999999", "longitude": "4.7204895", "date": "2022-11-20", "id": 17501, "localite": "GREZ-DOICEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7204895, 50.71950529999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:18.442Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4beaccd43193ccd2308bb7b93aa12db05181d389", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N140", "nom": "Lareppe", "10km": "Non", "entite": "Viroinval", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les amis d'Arthur Masson", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1002589, 4.6945367], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Arthur Masson, rue du Ch\u00e2teau 2", "gsm": "0478 914 167", "prenom": "Marie-Fran\u00e7oise", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1002589", "longitude": "4.6945367", "date": "2022-11-13", "id": 17479, "localite": "MAZ\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6945367, 50.1002589]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:21.342Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "24fab62a24e407bbb7e43aef43a41b26abb605fe", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/6", "infos_rendez_vous": "Situ\u00e9e pr\u00e8s de l'\u00e9glise de Jallet, parking face \u00e0 la salle.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N030", "nom": "Cossement", "10km": "Non", "entite": "Ohey", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 gestion salle Les Houlottes", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4432118, 5.1831735], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Houlottes, rue Saint-Martin 4", "gsm": "0476 977 558", "prenom": "Marie-Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4432118", "longitude": "5.1831735", "date": "2022-09-25", "id": 17331, "localite": "JALLET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1831735, 50.4432118]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:38.203Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "349c281f7c54598b64ec6cdd7030ca68310252f1", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "41/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L522", "nom": "Montulet", "10km": "Non", "entite": "Oreye", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7214889, 5.3541793], "lieu_de_rendez_vous": "rue G\u00e9n\u00e9ral Lens 47", "gsm": "0495 274 760", "prenom": "Christelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7214889", "longitude": "5.3541793", "date": "2022-09-18", "id": 17329, "localite": "LENS-SUR-GEER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3541793, 50.7214889]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:38.441Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9b46bbac2c4ea80c377084be26fb5c560360f4d2", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/6", "gare": "TEC 132 ou 133 : La Louvi\u00e8re-Binche, 4 Saisons.", "balade_guidee": "Oui", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H085", "nom": "Guiot", "10km": "Non", "entite": "Binche", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Natecom asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.41378899999999, 4.215945], "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau Trigallez, rue Jean Jaur\u00e8s 89. Balade guid\u00e9e nature sur les terrils \u00e0 14h30.", "gsm": "06 444 46 01", "prenom": "Claude", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.41378899999999", "longitude": "4.215945", "date": "2022-09-11", "id": 17290, "localite": "LEVAL-TRAHEGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.215945, 50.41378899999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.041Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d2c7dddf059eef28ed21996bf510a680b72802b2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/8", "infos_rendez_vous": "Cantine des Pompiers Son\u00e9giens.  Vaste parking \u00e0 proximit\u00e9.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H140", "nom": "Paternoster", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Pompiers son\u00e9giens", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.585781, 4.0695909], "lieu_de_rendez_vous": "Chemin de la Guelenne 20", "gsm": "0475 713 766", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.585781", "longitude": "4.0695909", "date": "2022-09-11", "id": 17291, "localite": "SOIGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0695909, 50.585781]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:43.892Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d2d450594c85fa179008878df410451ef21b3482", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/6", "infos_rendez_vous": "A 100 m\u00e8tres de l'\u00e9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U116", "nom": "Koch", "10km": "Non", "entite": "Bertrix", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Aux Trois Villages asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.9076355, 5.200199599999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Aux Trois Villages", "gsm": "0485 619 174", "prenom": "Laurent", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.9076355", "longitude": "5.200199599999999", "date": "2022-09-04", "id": 17261, "localite": "JEHONVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.200199599999999, 49.9076355]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:46.697Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d3fc851985ee233c06ec752b51f5b875286f7931", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "48/3", "infos_rendez_vous": "Salle du Bois Rosine", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L128", "nom": "Champion", "10km": "Non", "entite": "Modave", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole libre Saint-Louis", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4912128, 5.323557099999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Bois Rosine 7", "gsm": "0478 628 581", "prenom": "Katia", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4912128", "longitude": "5.323557099999999", "date": "2022-09-04", "id": 17267, "localite": "STR\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.323557099999999, 50.4912128]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:45.764Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "47e90fdf098fc8ddfbbf745b4d0d5733243df841", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "41/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L115", "nom": "Braeckman", "10km": "Non", "entite": "Hannut", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 d'animation de quartier", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6866142, 5.1248152], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de village, rue des Quatre Vents 2", "gsm": "0473 748 184", "prenom": "Guillaume", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6866142", "longitude": "5.1248152", "date": "2022-09-18", "id": 17318, "localite": "TROGN\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1248152, 50.6866142]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:39.793Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "835840af8e5b01d2483a380d1f6325da217e35aa", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N038", "nom": "Halloy", "10km": "Non", "entite": "Florennes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association des Parents de l'\u00e9cole de Ros\u00e9e", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.2334559, 4.6876779], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, place de Ros\u00e9e", "gsm": "0497 137 190", "prenom": "R\u00e9mi", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2334559", "longitude": "4.6876779", "date": "2022-09-11", "id": 17300, "localite": "ROS\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6876779, 50.2334559]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.616Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "08a9f41ad59fd9ec5110aa6752f8b72029fc0cab", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "56/1", "gare": "Gare de Vielsalm \u00e0 2000m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U005", "nom": "Schmit", "10km": "Non", "entite": "Vielsalm", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royale Concordia de Salmch\u00e2teau", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.267348, 5.9075433], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Salma-Nova, rue des Comtes de Salm", "gsm": "0476 964 690", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.267348", "longitude": "5.9075433", "date": "2022-06-26", "id": 17095, "localite": "SALMCH\u00c2TEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9075433, 50.267348]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:06.472Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c86b0326da3d2bb17f51823bed6e7b9c3777f63d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "39/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B078", "nom": "Lecomte", "10km": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents de l'\u00c9cole Saint-Nicolas", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.56145739999999, 4.4956153], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Nicolas, rue du Try 9", "gsm": "0498 901 407", "prenom": "Bertrand", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.56145739999999", "longitude": "4.4956153", "date": "2022-06-19", "id": 17089, "localite": "SART-DAMES-AVELINES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4956153, 50.56145739999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.155Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3b99a0603e74454aade64c03f32b52bd1da9a63a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "33/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B122", "nom": "Thomas", "10km": "Non", "entite": "H\u00e9l\u00e9cine", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre Sportif Local / Groupe Nature", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7558137, 4.989220299999999], "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue Le Brouc 5", "gsm": "0477 925 655", "prenom": "Gr\u00e9gory", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7558137", "longitude": "4.989220299999999", "date": "2022-06-19", "id": 17091, "localite": "H\u00c9L\u00c9CINE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.989220299999999, 50.7558137]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:06.916Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5335878c8ebdd037933bff876250eb4f7d1b689a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H212", "nom": "Jorion", "10km": "Non", "entite": "Ath", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Saqueux des crolites", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.6525195, 3.8064563], "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village, place de Lanquesaint 6", "gsm": "0474 977 325", "prenom": "Jean-Paul", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6525195", "longitude": "3.8064563", "date": "2022-06-19", "id": 17090, "localite": "LANQUESAINT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8064563, 50.6525195]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.03Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3242ec9906b0ef943145316bfa3e655c7b5daed8", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/6", "infos_rendez_vous": "Peu de parking direct \u00e0 cot\u00e9 du local, voir parking au pied du Plan Inclin\u00e9", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H523", "nom": "Castel", "10km": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Pieds crott\u00e9s", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.610193, 4.2236417], "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne gare de Ronqui\u00e8res , rue Jules Dekeyn 29", "gsm": "0476 842 187", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.610193", "longitude": "4.2236417", "date": "2022-10-30", "id": 17444, "localite": "RONQUI\u00c8RES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2236417, 50.610193]}, "record_timestamp": "2022-03-15T11:07:47.543Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9b50995eeb0351123d265965e55b55a3282fbf8a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/3", "gare": "Autoroute E411, sortie n\u00b0 10.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B511", "nom": "Duch\u00eane", "10km": "Non", "entite": "Incourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Asbl Comit\u00e9 des f\u00eates de Longpr\u00e9", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6832448, 4.7726881], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football village de Sart-Risbart, rue Alphonse Robert 1", "gsm": "0472 848 818", "prenom": "Marcel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6832448", "longitude": "4.7726881", "date": "2022-10-30", "id": 17443, "localite": "SART-RISBART"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7726881, 50.6832448]}, "record_timestamp": "2022-03-25T10:33:49.556Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ba676728b0e1c9cb3eb20356451bd1e8fc3e3063", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "45/2", "gare": "TEC 4 : Wasmes/ Quaregnon/ Baudour - TEC 10 : Saint-Ghislain/ Baudour/ Herchies - TEC 14 : Mons/ Baudour/ Saint-Ghislain", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H510", "nom": "Amico", "10km": "Non", "entite": "Saint-Ghislain", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Tat'Amis pour la vie", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4794554, 3.831703], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du restaurant du parc de Baudour,  rue du Parc 82", "gsm": "0491 735 352", "prenom": "Laetitia", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4794554", "longitude": "3.831703", "date": "2022-09-18", "id": 16539, "localite": "BAUDOUR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.831703, 50.4794554]}, "record_timestamp": "2022-04-26T08:09:45.525Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f2ba8ca630b81972a05b31ecfd73191f0075f7b9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/8", "gare": "TEC 433 : Namur, Rue P\u00e9pin.", "infos_rendez_vous": "Buvette du football", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N013", "nom": "Alexandre", "10km": "Non", "entite": "Profondeville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "A.C. Lustin asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3794155, 4.900631199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue P\u00e9pin 7", "gsm": "0479 987 650", "prenom": "Bernard", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3794155", "longitude": "4.900631199999999", "date": "2022-06-26", "id": 17096, "localite": "LUSTIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.900631199999999, 50.3794155]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:43:48.974Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "26d7b5ce423ed25359e56779ebfde90ddf21b9e5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "53/3", "infos_rendez_vous": "R\u00e9fectoire \u00e0 l'arri\u00e8re de l'\u00e9cole.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N089", "nom": "Nicaise", "10km": "Non", "entite": "Profondeville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole maternelle et primaire libre paroissiale de Lesve", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.374, 4.7800309], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Joseph, rue de l'\u00c9glise 1", "gsm": "0498 786 339", "prenom": "Mathieu", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.374", "longitude": "4.7800309", "date": "2022-11-27", "id": 17507, "localite": "LESVE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7800309, 50.374]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:45:46.232Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b2966e05107fde0312427cbc6fd09ffceeba129f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/2", "infos_rendez_vous": "En face de l\u2019\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N043", "nom": "Losange", "10km": "Non", "entite": "Gembloux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "MOBILISNES", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.50937219999999, 4.738791099999999], "lieu_de_rendez_vous": "Maison des Oeuvres, rue Jennay 108", "gsm": "0474 713 585", "prenom": "Fabian", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.50937219999999", "longitude": "4.738791099999999", "date": "2022-06-19", "id": 17079, "localite": "ISNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.738791099999999, 50.50937219999999]}, "record_timestamp": "2022-05-19T07:20:22.439Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6db5646a0282cf02f247fb81116e2750dc348d28", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/3", "gare": "TEC 21 : Namur-Maredsous, rue de l'\u00c9glise.", "infos_rendez_vous": "Salle communale avec parking", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N524", "nom": "Pirson", "10km": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Salle Al Royinete asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3421142, 4.839938399999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Al Royinete, rue de l'\u00c9glise 25A", "gsm": "0477 221 211", "prenom": "Joseph", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3421142", "longitude": "4.839938399999999", "date": "2022-11-01", "id": 17454, "localite": "ANNEVOIE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.839938399999999, 50.3421142]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:57:35.906Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4d6cdc5914f2f3b15f23c82ce5ea2f724f792b1b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "47/7", "gare": "TEC 2, 9, 433", "infos_rendez_vous": "Club housse du Royal Tennis Club d'Am\u00e9e.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N528", "nom": "Bodart", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal Tennis Club Am\u00e9e", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.43904910000001, 4.864781300000001], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue du parc d'Am\u00e9e 90", "gsm": "0474 694 139", "prenom": "Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.43904910000001", "longitude": "4.864781300000001", "date": "2022-10-30", "id": 17449, "localite": "JAMBES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.864781300000001, 50.43904910000001]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:50:37.534Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "646cb9385ba9faa6abcb6f72974b20f0c887bf14", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "gare": "Gare de Ciney \u00e0 500 m.", "infos_rendez_vous": "Salle du tennis de table la Cipale", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N175", "nom": "Radelet", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Cipale asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2902582, 5.095142], "lieu_de_rendez_vous": "Clos de l'Ermitage 1", "gsm": "0479 241 595", "prenom": "Emmanuel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2902582", "longitude": "5.095142", "date": "2022-07-31", "id": 17185, "localite": "CINEY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.095142, 50.2902582]}, "record_timestamp": "2022-05-19T09:01:46.723Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d332ffc3e5ab4620ff8dc1e1d9c0114d7212f579", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/4", "infos_rendez_vous": "Salle communale", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N522", "nom": "Artoisenet", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Randonn\u00e9e Fun Jun", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5144257, 4.9052662], "lieu_de_rendez_vous": "Terre au baur", "gsm": "0495 546 713", "prenom": "Francis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5144257", "longitude": "4.9052662", "date": "2022-08-28", "id": 17252, "localite": "COGNEL\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9052662, 50.5144257]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:52:09.231Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ba2585d0ec585f409609b8477c38f5195435d9e0", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "53/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N115", "nom": "Belche", "10km": "Non", "entite": "Yvoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole primaire d'\u00c9vrehailles", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.320165, 4.912541], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale,  rue Sauvegarde 9A", "gsm": "0478 814 865", "prenom": "Patricia", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.320165", "longitude": "4.912541", "date": "2022-10-09", "id": 17383, "localite": "\u00c9VREHAILLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.912541, 50.320165]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:50:00.972Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "aa1110a7801e38f60b5ba7a27f8e301e314a5b62", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N216", "nom": "Goffaux", "10km": "Non", "entite": "La Bruy\u00e8re", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole communale d'\u00c9mines", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5126678, 4.840593999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Rhisnes 20", "gsm": "08 121 36 39", "prenom": "Christelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5126678", "longitude": "4.840593999999999", "date": "2022-11-11", "id": 17471, "localite": "\u00c9MINES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.840593999999999, 50.5126678]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:46:55.04Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "919b85c0986eb27fe0cb5e87f4066150d6987d5c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N046", "nom": "Dogot", "10km": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de No\u00ebl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3181076, 4.7521332], "lieu_de_rendez_vous": "Salle d'Anjou, rue Monseu 11", "gsm": "0476 721 926", "prenom": "Andr\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3181076", "longitude": "4.7521332", "date": "2022-07-24", "id": 17173, "localite": "DEN\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7521332, 50.3181076]}, "record_timestamp": "2022-05-19T09:01:26.654Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "360b89c9fd1e89c871fa1d05b10346f16b5a0f3d", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/1", "infos_rendez_vous": "ATTENTION : en raison des inondations dans la r\u00e9gion, pas de parcours 20 km !! Les parcours 5km, 10km et 15 km seront principalement fl\u00e9ch\u00e9s sur asphalte. Merci de votre compr\u00e9hension.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U153", "nom": "Mathieu", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 Jeunes Football RAFC Oppagne-W\u00e9ris", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3136875, 5.5245045], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue Trois Fontaines", "gsm": "0496 404 098", "prenom": "Jos\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3136875", "longitude": "5.5245045", "date": "2022-07-17", "id": 17158, "localite": "OPPAGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5245045, 50.3136875]}, "record_timestamp": "2022-06-07T06:39:13.701Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2dbec90c282e2c75bae09e9d8517cdd800f8e442", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/8", "gare": "TEC 821 : Namur-Eghez\u00e9e, Leuze Pharmacie ou Leuze Bruy\u00e8res", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e8s du terrain de football de Leuze", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N090", "nom": "Preudhomme", "10km": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Parents d'Enfants victimes de la route asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5590167, 4.9065835], "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Esderel, rue des Keutures", "gsm": "0494 372 530", "prenom": "C\u00e9dric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5590167", "longitude": "4.9065835", "date": "2022-06-26", "id": 17097, "localite": "LEUZE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9065835, 50.5590167]}, "record_timestamp": "2022-06-08T05:16:58.948Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1b09a383cf4d120d0c1c52735c9c51faa9a8cc9d", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "53/1", "gare": "TEC 138B : Charleroi-Florennes, Hanzinne Place", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N093", "nom": "Allard", "10km": "Non", "entite": "Florennes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de promotion du patrimoine asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3112323, 4.5459087], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Ban 6", "gsm": "07 150 25 32", "prenom": "Claude", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3112323", "longitude": "4.5459087", "date": "2022-07-10", "id": 17133, "localite": "HANZINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5459087, 50.3112323]}, "record_timestamp": "2022-06-09T08:15:09.131Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2325b051eeb84eb6284dd44217920d1bb35b38b2", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "57/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H030", "nom": "Lust", "10km": "Non", "entite": "Sivry-Rance", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Jardins du Renouveau asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.16762139999999, 4.1806538], "lieu_de_rendez_vous": "Centre Culturel de Sivry, Chemin des Amours 1", "gsm": "0494 710 291", "prenom": "Betty", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.16762139999999", "longitude": "4.1806538", "date": "2022-09-18", "id": 17317, "localite": "SIVRY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1806538, 50.16762139999999]}, "record_timestamp": "2022-06-14T14:35:44.654Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e6a18993722ce9f002c9e3d1a3cd1dffec0e4475", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N213", "nom": "Zicot", "10km": "Non", "entite": "La Bruy\u00e8re", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Club de balle pelote Meux", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5523172, 4.8020496], "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Clairi\u00e8re Place de l'\u00e9glise", "gsm": "0476 292 611", "prenom": "Serge", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5523172", "longitude": "4.8020496", "date": "2022-08-14", "id": 17562, "localite": "MEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8020496, 50.5523172]}, "record_timestamp": "2022-06-13T07:18:21.506Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b8d33160e98b6d626823a3456ab601519bb687f6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/2", "infos_rendez_vous": "E19, sortie 22.  Infos sur la marche : www.marcheursduhain.be", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B040", "nom": "Lefebvre", "10km": "Non", "entite": "Braine-le-Ch\u00e2teau", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Marcheurs du Hain", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6808314, 4.2644011], "lieu_de_rendez_vous": "Espace Beau Bois, rue de Tubize 11", "gsm": "0495 221 936", "prenom": "Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6808314", "longitude": "4.2644011", "date": "2022-11-27", "id": 17763, "localite": "BRAINE-LE-CH\u00c2TEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2644011, 50.6808314]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:02.637Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8e55974f8244f7e9d811204ed08cf620fd4831f9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N218", "nom": "Dumay", "10km": "Non", "entite": "Onhaye", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le Tournevent - asbl Centre Mutien Marie", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2393812, 4.7652072], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Australiens 23", "gsm": "08 268 85 53", "prenom": "Fran\u00e7ois", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2393812", "longitude": "4.7652072", "date": "2022-10-23", "id": 17769, "localite": "ANTH\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7652072, 50.2393812]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:02.4Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "47af40a7b6880a6075c96f56442721c5a3de62e0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/7", "gare": "Gare de Statte (Huy) : Transport sur demande. Gare de Huy : TEC 46, arr\u00eat Antheit/Monument.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L003", "nom": "Brahim", "10km": "Non", "entite": "Wanze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 Scolaire de l'\u00c9cole Jean Bourgeois", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5473379, 5.237407500000001], "lieu_de_rendez_vous": "Espace scolaire Jean Bourgeois, rue de la r\u00e9sistance 3", "gsm": "0470 114 307", "prenom": "Gwena\u00eblle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5473379", "longitude": "5.237407500000001", "date": "2022-11-13", "id": 17947, "localite": "ANTHEIT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.237407500000001, 50.5473379]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:56.246Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4bc11d0104a6a03e7e0c39772a9a9a56c516556c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/6", "gare": "TEC 71 Manage/Nivelles - Soignies, Feluy Centenaire.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H549", "nom": "Van Passenhove", "10km": "Non", "entite": "Seneffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole Sainte-Aldegonde", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.56389, 4.2514061], "lieu_de_rendez_vous": "Grand Rue de Feluy 22", "gsm": "0471 249 735", "prenom": "Oriane", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.56389", "longitude": "4.2514061", "date": "2022-06-26", "id": 17946, "localite": "FELUY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2514061, 50.56389]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:23:56.253Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a7617b7143f5d0b261100843d04c639624d34c3b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "53/7", "infos_rendez_vous": "Secr\u00e9tariat dans le r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N155", "nom": "Dermout", "10km": "Non", "entite": "Onhaye", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2421958, 4.8370039], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Abb\u00e9 Dujardin 16A", "gsm": "0474 358 462", "prenom": "Gilles", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2421958", "longitude": "4.8370039", "date": "2022-09-27", "id": 17598, "localite": "ONHAYE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8370039, 50.2421958]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:11.317Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d76ca1eb5afe2807d95768cb47fa33799f939fd2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/6", "gare": "TEC 72 : Baulers-Nivelles-Manage, Arquennes Place.", "infos_rendez_vous": "Parking du stade de football d'Arquennes \u00e0 proximit\u00e9 \u00e0 disposition", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H093", "nom": "Meert", "10km": "Non", "entite": "Seneffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Basket club Feluy-Obaix", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5695451, 4.2746332], "lieu_de_rendez_vous": "Salle des Sports, rue des \u00c9coles", "gsm": "0499 673 621", "prenom": "Pascal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5695451", "longitude": "4.2746332", "date": "2022-08-14", "id": 17565, "localite": "ARQUENNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2746332, 50.5695451]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:13.358Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c9ad898a8b4c52c7b9335ce0c93285378458c7ce", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "57/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H003", "nom": "Di Giuseppe", "10km": "Non", "entite": "Froidchapelle", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Bottines des Lacs", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1792465, 4.3575482], "lieu_de_rendez_vous": "Hall omnisports du centre Adeps du Cierneau, rue Cierneau 4", "gsm": "0495 854 899", "prenom": "Angelo", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1792465", "longitude": "4.3575482", "date": "2022-11-20", "id": 17588, "localite": "FROIDCHAPELLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3575482, 50.1792465]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:11.568Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f0e6d9ca6853debe4e78d674e231c6011fc8f4cb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/3", "gare": "Gare d'Amay \u00e0 250m.", "infos_rendez_vous": "Tr\u00e8s grand parking au Stade", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L190", "nom": "Jespers", "10km": "Non", "entite": "Amay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "R. Entente Racing Club Amay asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5448976, 5.3192068], "lieu_de_rendez_vous": "Stade de la Gravi\u00e8re, rue du Nord Belge 6", "gsm": "0495 522 734", "prenom": "Georges", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5448976", "longitude": "5.3192068", "date": "2022-11-20", "id": 17499, "localite": "AMAY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3192068, 50.5448976]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:18.689Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f38a2ee55efb7d06fdd0475aab819f44118708af", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "46/2", "gare": "TEC 72 : Baulers  -Nivelles - Manage, Seneffe Centre.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H111", "nom": "Louviaux", "10km": "Non", "entite": "Seneffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ladies circle", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5280888, 4.2571712], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Cyr et Julitte, rue du Miroir", "gsm": "0485 972 655", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5280888", "longitude": "4.2571712", "date": "2022-11-13", "id": 17483, "localite": "SENEFFE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2571712, 50.5280888]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:20.657Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7c9b59c6046c5ca9b300a119bc0e8c109913b7de", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/4", "gare": "TEC 451 : Charleroi - Philippeville - Couvin, Somz\u00e9e-\u00c9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N134", "nom": "Cavillot", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal Football Club Somz\u00e9e", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2936414, 4.4884853], "lieu_de_rendez_vous": "Complexe A. Michaux, rue Am\u00e9rique", "gsm": "0479 291 708", "prenom": "V\u00e9ronique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2936414", "longitude": "4.4884853", "date": "2022-11-20", "id": 17493, "localite": "SOMZ\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4884853, 50.2936414]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:19.365Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e17818c19dad0830379781ebd26aca8945ca00d2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/2", "infos_rendez_vous": "Salle juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Place des Combattants.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H146", "nom": "Cornette", "10km": "Non", "entite": "Lessines", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Festivit\u00e9s OGY", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.7203403, 3.7793302], "lieu_de_rendez_vous": "Ogy Pelote, rue des Prisonniers politiques 127", "gsm": "0473 971 651", "prenom": "Jacky", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7203403", "longitude": "3.7793302", "date": "2022-11-27", "id": 17514, "localite": "OGY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7793302, 50.7203403]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:17.083Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "70f68e7b875602550b3f305db9ba1e6546d9c2eb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/1", "gare": "Gare de Wavre \u00e0 400 m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B103", "nom": "Guery", "10km": "Non", "entite": "Wavre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Road Runners Wavre", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7184327, 4.6075023], "lieu_de_rendez_vous": "Salle r\u00e9fectoire de l'ath\u00e9n\u00e9e Maurice Car\u00eame, avenue des m\u00e9sanges", "gsm": "0470 591 039", "prenom": "Raymond", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7184327", "longitude": "4.6075023", "date": "2022-12-04", "id": 17521, "localite": "WAVRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6075023, 50.7184327]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:16.595Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b088f6b1653f1cd3b76eb06639ecdeda0612cad8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/6", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e8s de l'\u00e9glise, \u00e0 cot\u00e9 de l'\u00e9cole communale.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N529", "nom": "Lejeune", "10km": "Non", "entite": "Ohey", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis club Grand Ohey", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4357711, 5.1204038], "lieu_de_rendez_vous": "Club House Tennis Club, rue de Reppe 115", "gsm": "0487 255 554", "prenom": "Herv\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4357711", "longitude": "5.1204038", "date": "2022-10-30", "id": 17450, "localite": "OHEY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1204038, 50.4357711]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:24.614Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2de7e5b9d9a19d24e9cd72acd694542ef0a4fb36", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U045", "nom": "Mercier", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Entente Sportive d'Izier", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.37965, 5.580649999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la jeunesse, Les Creuhetes 5", "gsm": "0478 581 667", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.37965", "longitude": "5.580649999999999", "date": "2022-11-06", "id": 17467, "localite": "IZIER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.580649999999999, 50.37965]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.457Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f833b96386bf57167d3cc86b5c0937e8f58a239e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H078", "nom": "Hotton", "10km": "Non", "entite": "Lessines", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Club Animation asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6980867, 3.8880381], "lieu_de_rendez_vous": "Place de Bois-de-Lessines 52", "gsm": "06 833 26 14", "prenom": "Jean", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6980867", "longitude": "3.8880381", "date": "2022-11-13", "id": 17482, "localite": "BOIS-DE-LESSINES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8880381, 50.6980867]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:20.78Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f14e24c82e8e5b3dc55f99ccc79966e2a6dfe3e7", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/2", "gare": "Gare de Lessines \u00e0 600 m", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H525", "nom": "Marquebreucq", "10km": "Non", "entite": "Lessines", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Entente lessinoise d'athl\u00e9tisme", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7070921, 3.8359828], "lieu_de_rendez_vous": "Salle IPAM, rue de la D\u00e9portation 37", "gsm": "0477 974 255", "prenom": "Patrick", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7070921", "longitude": "3.8359828", "date": "2022-11-01", "id": 17457, "localite": "LESSINES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8359828, 50.7070921]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:23.622Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "19da95e3b3258fcf666da9e729453a6692ce5cee", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "46/7", "gare": "TEC 1 : Montignies place-Charleroi Sud-GBBomer\u00e9e,  Point du jour ou Rue des Combattants.", "infos_rendez_vous": "Tennis Club Mont-sur-Marchienne", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H156", "nom": "Dubois", "10km": "Non", "entite": "Charleroi", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis Club de Mont-sur-Marchienne", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.370169, 4.4131081], "lieu_de_rendez_vous": "All\u00e9e du Muguet 1", "gsm": "0479 470 021", "prenom": "Sophie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.370169", "longitude": "4.4131081", "date": "2022-09-11", "id": 17293, "localite": "MONT-SUR-MARCHIENNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4131081, 50.370169]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:43.877Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0c916a5df3e6a3d35f2dc7629bde9ff9d892b306", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "45/7", "gare": "Gare de Frameries \u00e0 1000m. TEC 1 : Mons-St-Ghislain ou TEC 2 : Mons-Dour, Frameries 4 Pav\u00e9s.", "infos_rendez_vous": "Maison du Peuple.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H248", "nom": "Urbain", "10km": "Non", "entite": "Frameries", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Femmes Pr\u00e9voyantes Socialistes de Frameries", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4062283, 3.8963661], "lieu_de_rendez_vous": "Place Defuisseaux 7", "gsm": "06 566 63 95", "prenom": "Huberta", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4062283", "longitude": "3.8963661", "date": "2022-09-04", "id": 17273, "localite": "FRAMERIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8963661, 50.4062283]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.879Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "765711be6ede4d7b241829f474431fd44f0a5e80", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "57/7", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 l'arri\u00e8re.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N026", "nom": "Cuvelier", "10km": "Non", "entite": "Couvin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Presgaux Animations", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.0264234, 4.4212652], "lieu_de_rendez_vous": "Salle les Lurons d\u00e9gourdis, rue de la Chapelle 15", "gsm": "0472 426 958", "prenom": "Bernard", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0264234", "longitude": "4.4212652", "date": "2022-09-11", "id": 17280, "localite": "PRESGAUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4212652, 50.0264234]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.369Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3d98d53c5f110ba4b12e320cae31a98400f30018", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/2", "infos_rendez_vous": "Aire de jeux \u00e0 l'arri\u00e8re du Complexe Sportif", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H555", "nom": "Ridez", "10km": "Non", "entite": "Manage", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 de Gilles", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4759684, 4.2412366], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Fernand Deltenre", "gsm": "0478 820 370", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4759684", "longitude": "4.2412366", "date": "2022-09-04", "id": 17276, "localite": "LA HESTRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2412366, 50.4759684]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.534Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5ba71b191583a2a74a0b39ba70cb312262c6a67a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H053", "nom": "Dutilleul", "10km": "Non", "entite": "Thuin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 Quartier du Berceau", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3466974, 4.316547799999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Ch\u00eane (sous chapiteau)", "gsm": "0498 479 396", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3466974", "longitude": "4.316547799999999", "date": "2022-09-04", "id": 17275, "localite": "THUIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.316547799999999, 50.3466974]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.642Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "88057a2b796eb8b0f20610789db528dfe9815049", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H213", "nom": "Iwaszko", "10km": "Non", "entite": "St-Ghislain", "traces_gpx": "[]", "groupement": "VCC Hautrage", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.48179529999999, 3.7642961], "lieu_de_rendez_vous": "Maison villageoise, Place d'Hautrage", "gsm": "0495 302 155", "prenom": "Stanis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.48179529999999", "longitude": "3.7642961", "date": "2022-08-28", "id": 17249, "localite": "HAUTRAGE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7642961, 50.48179529999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:48.227Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "72acf9cca97a607edf6b729c3211ff9f299ed32f", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H217", "nom": "G\u00e9rin", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "UNICEF Mons", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4742513, 3.9028236], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Mons 4", "gsm": "0472 726 449", "prenom": "Emmanuelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4742513", "longitude": "3.9028236", "date": "2022-09-11", "id": 17296, "localite": "GHLIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9028236, 50.4742513]}, "record_timestamp": "2022-03-09T12:13:39.753Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "59cb9a9665cd2ed266b18b1da7e8d016954ce4da", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/7", "gare": "Gare de Nivelles \u00e0 2000m.", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e8s v\u00e9hicules par la rue de l'Industrie (Zoning Sud)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B051", "nom": "Cusse", "10km": "Non", "entite": "Nivelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Foyer G\u00e9n\u00e9ral Cornet asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5932026, 4.3514738], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Buisson aux Loups 12", "gsm": "0497 117 889", "prenom": "Jean-Charles", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5932026", "longitude": "4.3514738", "date": "2022-10-23", "id": 17438, "localite": "NIVELLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3514738, 50.5932026]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:26.072Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "55a48bf092c734f0437e4a46ad4f9bf01e679829", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/3", "gare": "Gare de Cour-sur-Heure \u00e0 400m.", "infos_rendez_vous": "Buvette balle pelote", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H028", "nom": "Desart", "10km": "Non", "entite": "Ham-sur-Heure-Nalinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Marche Saint-Jean Baptiste", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2979582, 4.3879882], "lieu_de_rendez_vous": "Place de l'Ind\u00e9pendance, rue Saint-Jean", "gsm": "0474 504 783", "prenom": "Dominique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2979582", "longitude": "4.3879882", "date": "2022-12-04", "id": 17516, "localite": "COUR-SUR-HEURE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3879882, 50.2979582]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:16.956Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a7daed008694641793101ad2891c4d8ab0edbcc0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/1", "gare": "Gare de Barvaux \u00e0 1400m.", "infos_rendez_vous": "Parking disponible.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U149", "nom": "Warin", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Maison des Scouts", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3474915, 5.4856909], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole du Sacr\u00e9 Coeur, rue du Marais", "gsm": "0478 574 686", "prenom": "Simon", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3474915", "longitude": "5.4856909", "date": "2022-10-23", "id": 17431, "localite": "BARVAUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4856909, 50.3474915]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:27.101Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6fbddbad1264138b47a058dded7abd883b609a02", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/2", "infos_rendez_vous": "Entr\u00e9e de la salle par la rue STRYA en face du num\u00e9ro 4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U123", "nom": "Renard", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Pr\u00e9sence asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3602903, 5.578831099999999], "lieu_de_rendez_vous": "Nouvelle salle rue du coreux 6", "gsm": "0476 200 586", "prenom": "Louis-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3602903", "longitude": "5.578831099999999", "date": "2022-10-16", "id": 17412, "localite": "VILLERS-SAINTE-GERTRUDE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.578831099999999, 50.3602903]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:29.318Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "fdb5ec02b885b0406c34fd20f0c5553e6eb2db3d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "gare": "Gare de Ciney \u00e0 1800m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N172", "nom": "Paul", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "I.M.S. Ciney asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.2882159, 5.107759499999999], "lieu_de_rendez_vous": "IMS Les Chemins d'Ariane, Salle Jopart, Tienne \u00e0 la Justice 24", "gsm": "0477 790 207", "prenom": "Perrine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2882159", "longitude": "5.107759499999999", "date": "2022-10-09", "id": 17384, "localite": "CINEY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.107759499999999, 50.2882159]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:32.413Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "41ce90a032cda5771cb82f731338e629a220932f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/5", "infos_rendez_vous": "Pr\u00e9s de l'eglise .", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H247", "nom": "Maes", "10km": "Non", "entite": "Beloeil", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Basket club Soleil levant", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5623805, 3.6748571], "lieu_de_rendez_vous": "Centre La Pommeraie, rue Neuve 15", "gsm": "0473 980 649", "prenom": "David", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5623805", "longitude": "3.6748571", "date": "2022-10-23", "id": 17440, "localite": "ELLIGNIES-SAINTE-ANNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6748571, 50.5623805]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:25.805Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e656c949cc7da480a7569f2ad1cf3bf6bedf0aa6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/2", "infos_rendez_vous": "Salle de l'entente Frauturiene", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L034", "nom": "W\u00e9gimont", "10km": "Non", "entite": "Sprimont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Mini-football en salle asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4890558, 5.6059429], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Entente 17", "gsm": "0476 936 185", "prenom": "Isabelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4890558", "longitude": "5.6059429", "date": "2022-10-23", "id": 17430, "localite": "FRAITURE/SPRIMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6059429, 50.4890558]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:27.215Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "21d0f2a2f2e18074850a132b250065dc43f4c2d9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L050", "nom": "Dossogne", "10km": "Non", "entite": "Modave", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Saugues - Trois \u00c9coles", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4423501, 5.3017762], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Echos du Hoyoux, rue du Village 7 (centre)", "gsm": "0475 737 465", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4423501", "longitude": "5.3017762", "date": "2022-10-09", "id": 17391, "localite": "MODAVE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3017762, 50.4423501]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.962Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "afe643903a637078bea5eddabdfaa6f0dd892317", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "32/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B113", "nom": "Dupont", "10km": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Action Belgique Pour un Sourire d'Enfant", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7891, 4.691], "lieu_de_rendez_vous": "Ferme des 12 Bonniers", "gsm": "0475 530 394", "prenom": "Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7891", "longitude": "4.691", "date": "2022-10-09", "id": 17400, "localite": "N\u00c9THEN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.691, 50.7891]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.745Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "490af1e1175a9865443b995dfe077d0c6914b0fd", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/7", "gare": "Gare de Aye \u00e0 1000m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U018", "nom": "Degeye", "10km": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis de table G.T.T. Aye", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.22622579999999, 5.2921347], "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue des Sarts", "gsm": "0498 436 428", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.22622579999999", "longitude": "5.2921347", "date": "2022-08-21", "id": 17232, "localite": "AYE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2921347, 50.22622579999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:50.253Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d03e9d7a3d0c7aedbc4ae1602c6d675025403e49", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/8", "infos_rendez_vous": "Parkings \u00e0 proximit\u00e9", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L135", "nom": "Lelangue", "10km": "Non", "entite": "Clavier", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis de Table Clavier", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.429408, 5.3240984], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du March\u00e9 20", "gsm": "0494 672 005", "prenom": "Samuel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.429408", "longitude": "5.3240984", "date": "2022-08-07", "id": 17206, "localite": "CLAVIER-STATION"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3240984, 50.429408]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:53.266Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "315b590e401b001b8cb083356bd06088e0d5c27e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/3", "infos_rendez_vous": "Maison de village", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N150", "nom": "Bleret", "10km": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal Syndicat d'Initiative de Somme-Leuze", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2904777, 5.2582308], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Corne 3", "gsm": "0495 490 339", "prenom": "Guy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2904777", "longitude": "5.2582308", "date": "2022-08-07", "id": 17199, "localite": "NETTINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2582308, 50.2904777]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:54.265Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c1aa82519ff7d9247184644f1bb243edc82f6934", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "37/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H177", "nom": "Planchon", "10km": "Non", "entite": "Tournai", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cercle d'histoire Vall\u00e9e du rieu de Barges asbl", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5728478, 3.3489799], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de la vall\u00e9e (ancienne \u00e9cole communale), rue Dubus 7", "gsm": "0496 604 810", "prenom": "Jean-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5728478", "longitude": "3.3489799", "date": "2022-08-21", "id": 17227, "localite": "WILLEMEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3489799, 50.5728478]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:50.929Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "343217d397b4edcc9ef7f563888729916f68b246", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U128", "nom": "Pirnay", "10km": "Non", "entite": "St-Hubert", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de Jumelage Mirwart-Bois d'Oingt", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0566912, 5.2645351], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, place Communale", "gsm": "0472 523 604", "prenom": "Marie-Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0566912", "longitude": "5.2645351", "date": "2022-08-07", "id": 17204, "localite": "MIRWART"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2645351, 50.0566912]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:53.446Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a0876eae227716dc9bb04193708b5ade46d31960", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Oui", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Oui", "ndeg_pv": "H554", "nom": "Vanhollebeke", "10km": "Non", "entite": "Les Bons Villers", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de R\u00eaves", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.53818829999999, 4.4164159], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'\u00c9glise", "gsm": "0471 489 464", "prenom": "Jamie", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.53818829999999", "longitude": "4.4164159", "date": "2022-08-28", "id": 17234, "localite": "R\u00caVES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4164159, 50.53818829999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:50.024Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "dfa02fc802f5b1c132033d64406f7391f150358d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N230", "nom": "Gilson", "10km": "Non", "entite": "Houyet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ver-animations", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2125898, 5.055797399999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Maquets, rue des Maquets", "gsm": "0478 948 281", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2125898", "longitude": "5.055797399999999", "date": "2022-08-07", "id": 17200, "localite": "VER/CUSTINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.055797399999999, 50.2125898]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:54.144Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ca362ef39da92cad3f0066ba6c2a09a1c2c56b3b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "41/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L012", "nom": "Jac", "10km": "Non", "entite": "Geer", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 DaLibaba", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6639829, 5.1777507], "lieu_de_rendez_vous": "Chapiteau, rue des Peupliers", "gsm": "0476 652 982", "prenom": "Gr\u00e9gory", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6639829", "longitude": "5.1777507", "date": "2022-08-28", "id": 17239, "localite": "LIGNEY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1777507, 50.6639829]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:49.295Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1f8a0fb8dc8e64b2d689114d3f82ba8f7e0c9e62", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/7", "gare": "TEC E69 : Li\u00e8ge-Bastogne-Arlon, Werbomont.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L024", "nom": "Bastin", "10km": "Non", "entite": "Ferri\u00e8res", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Werbomont Animation Village asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.384578, 5.6834042], "lieu_de_rendez_vous": "Local La Charmille, rue du Rivage 5", "gsm": "0496 046 144", "prenom": "Guy", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.384578", "longitude": "5.6834042", "date": "2022-06-19", "id": 17082, "localite": "WERBOMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6834042, 50.384578]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:08.105Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "10fa53a69b0fc22a1e023028970eb5da0b1000a9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N260", "nom": "Ilnicky", "10km": "Non", "entite": "Mettet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Entente Sportive de la Molign\u00e9e", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2994159, 4.6809209], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue du Fourneau 1", "gsm": "0473 632 717", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2994159", "longitude": "4.6809209", "date": "2022-06-19", "id": 17083, "localite": "BIESMER\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6809209, 50.2994159]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.989Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0a4ee73a1d5804ad711f687dc37acee51cf12220", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "44/4", "infos_rendez_vous": "Parking fl\u00e9ch\u00e9.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H199", "nom": "Bris", "10km": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Scouts et Guides Adultes", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4977493, 3.6106972], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Sapins 32", "gsm": "0476 822 851", "prenom": "Jean-Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4977493", "longitude": "3.6106972", "date": "2022-11-20", "id": 17502, "localite": "BON-SECOURS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6106972, 50.4977493]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:18.314Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9f5723ce73bb6d27e4dd37369dee8499fb1f01a5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H194", "nom": "Schelfaut", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Boots Entrain", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4624854, 3.9818092], "lieu_de_rendez_vous": "CHP Ch\u00eane aux Haies, chemin du Ch\u00eane aux Haies 24", "gsm": "0498 595 957", "prenom": "Peter", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4624854", "longitude": "3.9818092", "date": "2022-11-27", "id": 17511, "localite": "MONS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9818092, 50.4624854]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:17.43Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "afbbe771c9a63a044fa7563e3f6e07723d391f1a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "37/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H567", "nom": "Van Lancker", "10km": "Non", "entite": "Pecq", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Vie F\u00e9minine R\u00e9gion Picarde", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6865937, 3.3413407], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Clergerie, 20", "gsm": "0474/57.13.92", "prenom": "Marine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6865937", "longitude": "3.3413407", "date": "2022-09-11", "id": 17657, "localite": "PECQ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3413407, 50.6865937]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:07.634Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4fab6e6f0bd83986550ae0b5372736607c9e61a1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L104", "nom": "Van Hauw", "10km": "Non", "entite": "Huy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Lion's Club", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5148398, 5.2506479], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Paroissiale, plaine de la Sarte", "gsm": "0496 417 291", "prenom": "Jean-Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5148398", "longitude": "5.2506479", "date": "2022-11-27", "id": 17513, "localite": "HUY (LA SARTE)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2506479, 50.5148398]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:17.195Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d5a213429b26113d46b80862f085faec5cef3a84", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N068", "nom": "Krafft", "10km": "Non", "entite": "Yvoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cercle Saint-Fiacre", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.315749, 4.97566], "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Fiacre, rue du Vieux Ch\u00e2teau, 3", "gsm": "0476 716 377", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.315749", "longitude": "4.97566", "date": "2022-11-20", "id": 17791, "localite": "DORINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.97566, 50.315749]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:01.886Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0dbd9faa36feb860447c001701d3cf01c66fa163", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N523", "nom": "Pire", "10km": "Non", "entite": "Onhaye", "traces_gpx": "[]", "groupement": "RCS Onhaye", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2754527, 4.8419834], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue de la Sp\u00eache 1", "gsm": "08 222 37 99", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2754527", "longitude": "4.8419834", "date": "2022-08-15", "id": 17577, "localite": "SOMMI\u00c8RE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8419834, 50.2754527]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:11.937Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a5eb5d6205aea7d002861eb5c366d75efec4f304", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/2", "gare": "TEC E : Bruxelles-Wavre-Eghez\u00e9e, arr\u00eats \u00e0 1000 m : Sarthe ou 4 Carr\u00e9s.", "infos_rendez_vous": "Parking : rue du Brocsous 3 (\u00e9cole communale et \u00e9glise Notre-Dame). Les orienteurs peuvent se munir d'une carte IGN 40/1-2 (1: 25 000 ou 1: 20 000).", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B093", "nom": "Germeaux", "10km": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Bol d'air", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Oui", "pmr": "Non", "geopoint": [50.69759999999999, 4.659899999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'Amiti\u00e9, rue de la Cure 2", "gsm": "0488 073 823", "prenom": "Colette", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.69759999999999", "longitude": "4.659899999999999", "date": "2022-09-11", "id": 17297, "localite": "DION-VALMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.659899999999999, 50.69759999999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:42.057Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "217868356ec3cbee9ab121f3dbdcf1ddf78cb547", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "68/8", "gare": "Gare de Arlon \u00e0 1100m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U133", "nom": "Boulard", "10km": "Non", "entite": "Arlon", "traces_gpx": "[]", "groupement": "L.R.A. asbl - Les Rossignolets d'Arlon", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.6874129, 5.810388], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Bastogne 33", "gsm": "0479 340 054", "prenom": "Emmanuel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.6874129", "longitude": "5.810388", "date": "2022-09-18", "id": 17313, "localite": "ARLON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.810388, 49.6874129]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.372Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0916826e5294104c82151cb640316d0897c7821d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N179", "nom": "Clarinval", "10km": "Non", "entite": "Gedinne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'initiative asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0228704, 4.8700253], "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates de Bourseigne-Vieille, rue de la Croix 4", "gsm": "0479 384 014", "prenom": "Pierre-Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0228704", "longitude": "4.8700253", "date": "2022-09-18", "id": 17308, "localite": "BOURSEIGNE-VIEILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8700253, 50.0228704]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.815Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d5dcb729c16ea8c90ff4babb3340822f1538d4d1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "49/2", "gare": "TEC 65 : Li\u00e8ge - Aywaille - Remouchamps , Sprimont Fond Leval.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L008", "nom": "Wilderiane", "10km": "Non", "entite": "Sprimont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole communale de Sprimont Centre", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5040445, 5.6602684], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Sprimont Centre, place Joseph Wauters 15", "gsm": "0487 704 491", "prenom": "Rapha\u00ebl", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5040445", "longitude": "5.6602684", "date": "2022-09-18", "id": 17307, "localite": "SPRIMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6602684, 50.5040445]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.025Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "68428b29dbd2ceb08efb6f27e7926660feb4f687", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/5", "gare": "Gare de Thieu \u00e0 800m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H077", "nom": "Godisiabois", "10km": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole libre de Maurage", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4602541, 4.0985995], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Roeulx, 23", "gsm": "0486 487 887", "prenom": "Sabine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4602541", "longitude": "4.0985995", "date": "2022-09-18", "id": 17319, "localite": "MAURAGE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0985995, 50.4602541]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:39.664Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "988d77443bef4e693c512c45f5fc6315733058c1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B510", "nom": "Sierens", "10km": "Non", "entite": "Villers-la-Ville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'initiative de Villers-la-Ville", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5889423, 4.530902999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Abbaye 53", "gsm": "07 187 98 98", "prenom": "Martine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5889423", "longitude": "4.530902999999999", "date": "2022-09-11", "id": 17302, "localite": "VILLERS-LA-VILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.530902999999999, 50.5889423]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.499Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7343dd3ff37844f3a465fd64680e186566931a93", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "65/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U055", "nom": "Girs", "10km": "Non", "entite": "Bastogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Bonne Humeur Al-Hez / Arloncourt", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0279512, 5.8036324], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, Arloncourt 82", "gsm": "0494 564 591", "prenom": "Emmanuel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0279512", "longitude": "5.8036324", "date": "2022-09-18", "id": 17306, "localite": "ARLONCOURT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8036324, 50.0279512]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.052Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f23a112af5d675b3996fbe2d64ed9050aff7b9f9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "60/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U037", "nom": "Demasy", "10km": "Non", "entite": "Sainte-Ode", "traces_gpx": "[]", "groupement": "D\u00e9couvrir Lavacherie asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.0524405, 5.5104849], "lieu_de_rendez_vous": "La Corteille, rue de le Jardin 11", "gsm": "0497 316 677", "prenom": "Patrick", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0524405", "longitude": "5.5104849", "date": "2022-09-25", "id": 17330, "localite": "LAVACHERIE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5104849, 50.0524405]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:38.327Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bd06fd7715b0c4f2f08f28a6ae9b983bf140cd7a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H264", "nom": "Willemyns", "10km": "Non", "entite": "Ath", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association de parents", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6506973, 3.714779999999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Mont 2", "gsm": "0478 444 979", "prenom": "Alexis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6506973", "longitude": "3.714779999999999", "date": "2022-09-18", "id": 17325, "localite": "MAINVAULT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.714779999999999, 50.6506973]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:38.955Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3da068b752643aeeaa2916449f0e0fde4e18ecba", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "60/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U519", "nom": "Adam", "10km": "Non", "entite": "Houffalize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des jeunes", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.17133579999999, 5.8282924], "lieu_de_rendez_vous": "Sommerain", "gsm": "0498 376 013", "prenom": "Damien", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.17133579999999", "longitude": "5.8282924", "date": "2022-09-11", "id": 17299, "localite": "SOMMERAIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8282924, 50.17133579999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.719Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5b5ab7cbb12213cbf4c7877e288fcc590ee9abf6", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "47/3", "gare": "TEC n\u00b027 : Salzinnes (Balances) - Champion - Vedrin, Salzinnes, rue Marinus.", "infos_rendez_vous": "Campus provincial (parking) + locaux d'accueil du campus au rez-de-chauss\u00e9e. Accessible depuis la gare moyennant 20 minutes de marche.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N562", "nom": "Lichtfus", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ASBL PReFAS (programme de recherche, formation et action sociale)", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4655, 4.838215], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Henri Bl\u00e8s 188-190", "gsm": "0476 608 107", "prenom": "\u00c9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4655", "longitude": "4.838215", "date": "2022-07-10", "id": 17146, "localite": "NAMUR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.838215, 50.4655]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:00.595Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "16ac8875d467bf64a07b9adcae54eef0cd08da60", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "gare": "Gare de Haversin \u00e0 200m.", "infos_rendez_vous": "Vaste parking", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N234", "nom": "Quinet", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "U.S. Haversin Football", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2590944, 5.184036799999999], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route de Pessoux", "gsm": "0472 796 286", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2590944", "longitude": "5.184036799999999", "date": "2022-07-17", "id": 17151, "localite": "HAVERSIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.184036799999999, 50.2590944]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:00.001Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1bbc0a9fe75bc917d0e138d47cac1855b9c197a8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "gare": "TEC 15 : Mons-Soignies, Nimy Route d'Ath.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H253", "nom": "Lhostte", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "R.A.S. Nimy-Maisi\u00e8res", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4835103, 3.9409712], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, avenue du Roi Chevalier . Parking derri\u00e8re le terrain de football (rue de la Clairi\u00e8re)", "gsm": "0475 767 080", "prenom": "Jean-Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4835103", "longitude": "3.9409712", "date": "2022-07-24", "id": 17181, "localite": "NIMY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9409712, 50.4835103]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.504Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f20a4ec5f3e9ae180585f85634084f772c46bc99", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/8", "infos_rendez_vous": "Ligne autobus Philippeville Charleroi et Walcourt - Florennes", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N125", "nom": "Blavier", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole de Jeunes de Fraire ( US Walcourt )", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.8957132, 4.334122499999999], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, route de Morialm\u00e9 147", "gsm": "0475 792 842", "prenom": "Freddy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.8957132", "longitude": "4.334122499999999", "date": "2022-07-31", "id": 17183, "localite": "FRAIRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.334122499999999, 50.8957132]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.365Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "56018257884b171d7394e206e2ac29e9569e6d67", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "49/8", "infos_rendez_vous": "\u00c0 cot\u00e9 de l'\u00e9glise. Lieu d'accueil et toilettes accessibles aux PMR.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L045", "nom": "Goffin", "10km": "Non", "entite": "Stoumont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis de l'ancien ch\u00e2teau de Rahier asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.3847615, 5.7785129], "lieu_de_rendez_vous": "Ancien ch\u00e2teau de Rahier, Rahier 96", "gsm": "0472 656 301", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.3847615", "longitude": "5.7785129", "date": "2022-07-24", "id": 17176, "localite": "RAHIER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7785129, 50.3847615]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.776Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e5d21d7403cf467e13b711411fc364a7a58ae1f9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/8", "gare": "TEC 451 : Charleroi - Philippeville - Couvin, Laneffe-Centre.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N024", "nom": "Massart", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Confr\u00e9rie Saint-Eloi Laneffe", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.27863960000001, 4.4926986], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Omnisports, rue les Battis 5", "gsm": "0473 968 704", "prenom": "Jean-Yves", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.27863960000001", "longitude": "4.4926986", "date": "2022-07-17", "id": 17148, "localite": "LANEFFE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4926986, 50.27863960000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:00.354Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "dfe2fbd1fab77290c1a7e7008adeb4d8af1c3c37", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "47/6", "gare": "Gare de Floreffe \u00e0 150m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N020", "nom": "Nolard", "10km": "Non", "entite": "Floreffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre Historique Inter Police (CHIP)", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.44330369999999, 4.7642162], "lieu_de_rendez_vous": "Mus\u00e9e Inter Police (CHIP), rue C\u00e9lestin Hastir 88", "gsm": "0495 687 917", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.44330369999999", "longitude": "4.7642162", "date": "2022-07-24", "id": 17172, "localite": "FLOREFFE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7642162, 50.44330369999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:57.393Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9bb918b8f7a4c3a8b78a03ecab3497f7b0df761f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/5", "infos_rendez_vous": "Parcours ponctu\u00e9s d'animations musicales", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H268", "nom": "Ghyselings", "10km": "Non", "entite": "Leuze-en-Hainaut", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Compagnons Tourpiers", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5705987, 3.653787799999999], "lieu_de_rendez_vous": "Place de Tourpes", "gsm": "0472 636 532", "prenom": "Laurie", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.5705987", "longitude": "3.653787799999999", "date": "2022-07-31", "id": 17197, "localite": "TOURPES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.653787799999999, 50.5705987]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:54.53Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "00167faaaeac7e3a2481483e37717c13ec705814", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "52/1", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 proximit\u00e9.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H513", "nom": "Petit", "10km": "Non", "entite": "Erquelinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 festif Erquelinnes", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.3070908, 4.1167279], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue Albert 1er", "gsm": "0478 700 508", "prenom": "Sophie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3070908", "longitude": "4.1167279", "date": "2022-09-25", "id": 16550, "localite": "ERQUELINNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1167279, 50.3070908]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:26:09.752Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "aa6e2afa04d2202205916317b79c31442a84c29a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/6", "gare": "Gare de Tilff \u00e0 700m. TEC 377 : Li\u00e8ge - Comblain-au-Pont, Place des Porais", "infos_rendez_vous": "\u00c1 cot\u00e9 du Hall Omnisport de Tilff.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L087", "nom": "Danthine", "10km": "Non", "entite": "Esneux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Porais tilffois asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.567254, 5.5869408], "lieu_de_rendez_vous": "Hall des Porais, rue du Chera 15", "gsm": "0495 816 252", "prenom": "Val\u00e9rie", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.567254", "longitude": "5.5869408", "date": "2022-11-11", "id": 17473, "localite": "TILFF"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5869408, 50.567254]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:21.726Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "756268e20c8d80a3e03927b467941e8cb99a64d0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/3", "infos_rendez_vous": "Le secr\u00e9tariat se situe dans la rue perpendiculaire \u00e0 la route principale. Entre la poste et la gourmandise. Plusieurs parkings \u00e0 proximit\u00e9.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N011", "nom": "Despy", "10km": "Non", "entite": "Rochefort", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00e9cole Saint-Joseph", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1596789, 5.2226686], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Polyvalente de l'\u00e9cole Saint-Joseph, rue de la Sauveni\u00e8re 7", "gsm": "0472 984 420", "prenom": "Aur\u00e9lie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1596789", "longitude": "5.2226686", "date": "2022-10-02", "id": 17360, "localite": "ROCHEFORT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2226686, 50.1596789]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:36.776Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f73ba9bf7555879ecefbf72b3a5369e612b9c7dd", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "42/3", "gare": "TEC 140: Li\u00e8ge-Wandre-Vis\u00e9, Argenteau Pont de l'autoroute.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L161", "nom": "Hoeymakers", "10km": "Non", "entite": "Oupeye", "traces_gpx": "[]", "groupement": "St\u00e9 Royale La Jeunesse les Rouges", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7107695, 5.679600499999999], "lieu_de_rendez_vous": "Cercle Saint-Lambert, rue du Perron 3", "gsm": "0485 683 024", "prenom": "Robert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7107695", "longitude": "5.679600499999999", "date": "2022-09-25", "id": 17345, "localite": "HERMALLE-SOUS-ARGENTEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.679600499999999, 50.7107695]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.004Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e079eabc9278bf89cd82d04eefaf59e60fa9942a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "39/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B020", "nom": "Dupont", "10km": "Non", "entite": "Genappe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole de tambours de Gilles de Genappe", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6303039, 4.453542200000001], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Communale de Glabais, avenue Eug\u00e8ne Philippe 1A", "gsm": "0477 519 058", "prenom": "Patricia", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6303039", "longitude": "4.453542200000001", "date": "2022-10-02", "id": 17370, "localite": "GLABAIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.453542200000001, 50.6303039]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:34.232Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e3dd3ba2f10614c093412b48c89023f673f40b30", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "55/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U069", "nom": "Sovet", "10km": "Non", "entite": "Hotton", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des parents de l'\u00c9cole Communale de Hampteau", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2574647, 5.4688139], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, clos des Pommiers 10", "gsm": "0471 521 313", "prenom": "M\u00e9lanie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2574647", "longitude": "5.4688139", "date": "2022-10-02", "id": 17377, "localite": "HAMPTEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4688139, 50.2574647]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:33.134Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3e8ccf1d8dab6aede5a284ac286d7a772ad58c1f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "39/5", "infos_rendez_vous": "Locaux de l'unit\u00e9 scoute", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H291", "nom": "Kawakami", "10km": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Unit\u00e9 Scoute BRO17\u00e8me Brunehault", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6401364, 4.177038599999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Ronchy 23", "prenom": "Yukito", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6401364", "longitude": "4.177038599999999", "date": "2022-10-02", "id": 17376, "localite": "HENNUY\u00c8RES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.177038599999999, 50.6401364]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:33.243Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7a59f988d3beab5bae794f3b6c163304f927f9a6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N094", "nom": "Ameeuw", "10km": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Renaissance St-Georges asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2725659, 5.2524751], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Saint-Georges, rue Nestor Bouillon 16B", "gsm": "0478 348 641", "prenom": "Didier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2725659", "longitude": "5.2524751", "date": "2022-09-25", "id": 17332, "localite": "SINSIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2524751, 50.2725659]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:38.096Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ce477db3568534b9e30e7482cd5eae9add432968", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "45/1", "infos_rendez_vous": "Tous les parcours traversent le parc du ch\u00e2teau de Beloeil.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H214", "nom": "Surleau", "10km": "Non", "entite": "Beloeil", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Jean Marchent \u00e0 Beloeil", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5517389, 3.7345738], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de l'Amiti\u00e9 , rue Baron Descamps 10", "gsm": "0473 650 936", "prenom": "Dominique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5517389", "longitude": "3.7345738", "date": "2022-06-26", "id": 17108, "localite": "BELOEIL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7345738, 50.5517389]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:04.951Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f17907ebf8d31b2f07dfb2d76967b86e91cfc536", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "49/1", "infos_rendez_vous": "Infos organisation et parcours sur : www.sallelespoir.be .", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L056", "nom": "Bay", "10km": "Non", "entite": "Anthisnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ASBL Royale L'Espoir", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4990008, 5.5177645], "lieu_de_rendez_vous": "Salle l'Espoir, rue du Village 93", "gsm": "0473 724 459", "prenom": "Chantal", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4990008", "longitude": "5.5177645", "date": "2022-06-19", "id": 17085, "localite": "VILLERS-AUX-TOURS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5177645, 50.4990008]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.667Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3cdd19ee535e88f39bb72e17621143df63560bae", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "64/5", "gare": "Gare de Carlsbourg \u00e0 1700m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U012", "nom": "Vuidar", "10km": "Non", "entite": "Paliseul", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ligue des Familles", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.8947314, 5.0822973], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Notre Maison, Grand'rue 7", "gsm": "0473 415 118", "prenom": "Fran\u00e7ois", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.8947314", "longitude": "5.0822973", "date": "2022-07-03", "id": 17116, "localite": "CARLSBOURG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0822973, 49.8947314]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:04.01Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "dc1877bebd4f9dbb86313e6663ae444dacb7f589", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Oui", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "57/7", "infos_rendez_vous": "B\u00e2timent du SPW", "balade_guidee": "Non", "velo": "Oui", "ndeg_pv": "H097", "nom": "Lion", "10km": "Non", "entite": "Chimay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Via Perfecta asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0356084, 4.3817724], "lieu_de_rendez_vous": "Route Charlemagne 4", "gsm": "0475 987 506", "prenom": "Louis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0356084", "longitude": "4.3817724", "date": "2022-06-26", "id": 17105, "localite": "BAILEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3817724, 50.0356084]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:05.197Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e7a9f2553e2dfe826e4608a682324aafd7a77f74", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L043", "nom": "Defrance", "10km": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5971673, 5.2323643], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de quartier CAFET FC Warnant, rue Burettes", "gsm": "0495 769 122", "prenom": "Albert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5971673", "longitude": "5.2323643", "date": "2022-06-19", "id": 17084, "localite": "WARNANT-DREYE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2323643, 50.5971673]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.801Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1b6fda702fb6b0cab3c777684945cf265e2802aa", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N149", "nom": "Bleret", "10km": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal Syndicat d'Initiative de Somme-Leuze", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2942459, 5.296444399999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Eglise 4", "gsm": "0495 490 339", "prenom": "Guy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2942459", "longitude": "5.296444399999999", "date": "2022-07-10", "id": 17135, "localite": "HEURE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.296444399999999, 50.2942459]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:01.76Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "cce82ce81772c044e555452c60b2c1752493825e", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L047", "nom": "Lacanne", "10km": "Non", "entite": "Hannut", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre Oger Charlier asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.651832, 5.09826], "lieu_de_rendez_vous": "Chemin d\u2019Avennes (en face du cimeti\u00e8re)", "gsm": "0496 531 803", "prenom": "Vincent", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.651832", "longitude": "5.09826", "date": "2022-09-04", "id": 17264, "localite": "VILLERS-LE-PEUPLIER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.09826, 50.651832]}, "record_timestamp": "2022-03-24T07:37:38.743Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4c78ad8ebfa8721c1e59e4c77021aea9bd5992ff", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "gare": "TEC 1 (Mons \u2013 Saint-Ghislain SNCB) ou TEC2 (Mons \u2013 Dour Trich\u00e8res) , Cuesmes-Pass.", "infos_rendez_vous": "B\u00e2timent Solidaris", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H582", "nom": "Lembourg", "10km": "Non", "entite": "Frameries", "traces_gpx": "[]", "groupement": "FPS Mons Borinage Asbl - Cellule Promotion Sant\u00e9", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4184726, 3.9072773], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des Nouvelles Technologies 24", "gsm": "06 884 82 51", "prenom": "Caroline", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4184726", "longitude": "3.9072773", "date": "2022-11-13", "id": 17911, "localite": "FRAMERIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9072773, 50.4184726]}, "record_timestamp": "2022-03-25T10:29:09.307Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e520be74ea7dd20e025f054e282485dcb45a5f3b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "31/2", "gare": "M\u00e9tro ligne 5 : direction \u00c9rasme, arr\u00eat Eddy Merckx .", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e8s Ring sortie \u00c9rasme.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B105", "nom": "Bracke", "10km": "Non", "entite": "Bruxelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association des parents et enseignants des \u00e9coles de Scherdemael", "province": "Bruxelles", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.8158352, 4.279205699999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale des Asters, clos des Asters 6", "gsm": "0477 831 565", "prenom": "S\u00e9bastien", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.8158352", "longitude": "4.279205699999999", "date": "2022-09-25", "id": 17349, "localite": "ANDERLECHT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.279205699999999, 50.8158352]}, "record_timestamp": "2022-03-28T08:18:33.667Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c43c013e07b452a84423cdf2f9f52ff3b612c3f1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "57/7", "gare": "Gare de Chimay \u00e0 1500m ou TEC 109 : Charleroi-Chimay, Chimay", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H025", "nom": "Ballant", "10km": "Non", "entite": "Chimay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Enfants de Madagascar ASBL", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.04403869999999, 4.314856], "lieu_de_rendez_vous": "La Boulaie, rue de J\u00e9richo 10", "gsm": "0475 260 198", "prenom": "Guy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.04403869999999", "longitude": "4.314856", "date": "2022-07-03", "id": 17121, "localite": "CHIMAY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.314856, 50.04403869999999]}, "record_timestamp": "2022-04-25T06:58:00.191Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a72ee23ba19b83541545bed2c19cc3378a9f8074", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "46/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H043", "nom": "Santoro", "10km": "Non", "entite": "Chapelle-lez-Herlaimont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Sport et D\u00e9lassement asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4390402, 4.3017978], "lieu_de_rendez_vous": "Hall des sports de Pi\u00e9ton , rue de l'Avenir 3", "gsm": "06 444 37 56", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4390402", "longitude": "4.3017978", "date": "2022-11-20", "id": 17505, "localite": "PI\u00c9TON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3017978, 50.4390402]}, "record_timestamp": "2022-05-11T07:54:02.732Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "cf563af3589dd47fbb34545b969b7b658d5f2859", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "41/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L037", "nom": "Ancion", "10km": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Recherche m\u00e9dicale Marie-Claire Zaros", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6120533, 5.2369821], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de foot, rue du Monument (\u00e0 hauteur du n\u00b04 )", "gsm": "0476 760 928", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6120533", "longitude": "5.2369821", "date": "2022-08-07", "id": 17579, "localite": "VAUX-ET-BORSET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2369821, 50.6120533]}, "record_timestamp": "2022-05-12T13:09:45.492Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c28503d9303911ed9ec0798bd08d61f3ac01df48", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "47/5", "infos_rendez_vous": "\u00c0 20m. de la place d'Arsimont", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N059", "nom": "Stenebruggen", "10km": "Non", "entite": "Sambreville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'Initiative de Sambreville asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4248555, 4.6478076], "lieu_de_rendez_vous": "Salle L\u00e9onard Modave, rue Haut-B\u00e2ty 59", "gsm": "0495 301 803", "prenom": "St\u00e9phane", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4248555", "longitude": "4.6478076", "date": "2022-11-06", "id": 17458, "localite": "ARSIMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6478076, 50.4248555]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:46:25.301Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8f286d1cd46b7dbd126862407137b16e77a81244", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N165", "nom": "Charles", "10km": "Non", "entite": "Onhaye", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Confr\u00e9rie Li Crochon d'Onhaye", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2742313, 4.7979534], "lieu_de_rendez_vous": "Plaine de la balle pelote, Try des Bruy\u00e8res", "gsm": "0486 370 783", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2742313", "longitude": "4.7979534", "date": "2022-07-03", "id": 17119, "localite": "FALA\u00cbN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7979534, 50.2742313]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:45:09.023Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d00d5b272ac393a91a8308584848ca2443519a9e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "54/1", "infos_rendez_vous": "Ancien Couvent des Recollectines", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N515", "nom": "Herman", "10km": "Non", "entite": "Assesse", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ACRF - Femmes en milieu rural", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3704777, 5.0310611], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Jaumain 15", "prenom": "Daisy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3704777", "longitude": "5.0310611", "date": "2022-07-03", "id": 16571, "localite": "ASSESSE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0310611, 50.3704777]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:44:56.731Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "437ebe867d2a6dfb6f0c56a9597886f1ee2f65a5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/6", "gare": "Train : Gare de Floreffe \u00e0 1200m (www.belgiantrain.be). TEC 10 : Namur-Ch\u00e2telineau, arr\u00eat Floreffe S\u00e9minaire (https://www.infotec.be).", "infos_rendez_vous": "Parking gratuit en face de l'entr\u00e9e de l'Abbaye.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N248", "nom": "Dieudonn\u00e9", "10km": "Non", "entite": "Floreffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Maison Croix-Rouge Floreffe", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4325165, 4.7588499], "lieu_de_rendez_vous": "Moulin Brasserie de l'Abbaye, rue du S\u00e9minaire 3", "gsm": "0487 392 233", "prenom": "Guy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4325165", "longitude": "4.7588499", "date": "2022-09-25", "id": 17336, "localite": "FLOREFFE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7588499, 50.4325165]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:49:19.836Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d455ca26857ddd7325d7e8478995f4fc36b31c36", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/3", "gare": "Gare de Namur \u00e0 600m.", "infos_rendez_vous": "Entr\u00e9e derri\u00e8re le th\u00e9\u00e2tre.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N222", "nom": "Georges", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 \u00e9cole fondamentale Notre-Dame", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.464363, 4.867791599999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole fondamentale Notre-Dame, place du Th\u00e9\u00e2tre", "gsm": "0478 485 872", "prenom": "St\u00e9phane", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.464363", "longitude": "4.867791599999999", "date": "2022-10-09", "id": 17386, "localite": "NAMUR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.867791599999999, 50.464363]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:50:11.302Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "22ef351c5f6ab67f0d6f94b45a7dc6d9f1e64e1a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "47/7", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole Communale de Belle-Vue situ\u00e9e \u00e0 cot\u00e9 du Tennis Club de G\u00e9ronsart - Acc\u00e8s en bus facile (ligne 1 \u00e0 partir de la gare de Namur ou Jambes)", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N583", "nom": "Scaillet", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Cap BelleVue - Association des Parents d'\u00e9l\u00e8ves", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4495685, 4.889155199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Luzerne 20", "gsm": "0473 198 749", "prenom": "Geoffrey", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4495685", "longitude": "4.889155199999999", "date": "2022-09-04", "id": 17681, "localite": "JAMBES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.889155199999999, 50.4495685]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:52:59.417Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "89b29c378df52f903e3fb83c168b81cacaadbef0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/3", "infos_rendez_vous": "Salle communale A L'Bagne (du centre du village, prendre la direction de Maredsous),  parking accessible. AJOUT D'UN 15KM !!", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N569", "nom": "Pochet", "10km": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "ASBL A l'Bagne", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.29425999999999, 4.75253], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Haie des Sarts 2", "gsm": "0477 185 677", "prenom": "Rita", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.29425999999999", "longitude": "4.75253", "date": "2022-11-13", "id": 17492, "localite": "SOSOYE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.75253, 50.29425999999999]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:47:12.243Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e02a33d52079339a55676780cef4378ff159e9d1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/6", "gare": "Gare de Frani\u00e8re \u00e0 350m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N036", "nom": "Lambiotte", "10km": "Non", "entite": "Floreffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association Les Bolongs", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4366354, 4.7306075], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue des Combattants", "gsm": "0471 640 985", "prenom": "Marcel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4366354", "longitude": "4.7306075", "date": "2022-07-17", "id": 17149, "localite": "FRANI\u00c8RE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7306075, 50.4366354]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:58:28.386Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "14d36ee4d142dbb375c75d96803b15d26c51c880", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N200", "nom": "Custinne", "10km": "Non", "entite": "Yvoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Groupement d'Union et d'Animation de Purnode", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.31411199999999, 4.9453744], "lieu_de_rendez_vous": "Complexe sportif, rue des \u00c9coles, 19", "gsm": "0479 428 383", "prenom": "Bertrand", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.31411199999999", "longitude": "4.9453744", "date": "2022-09-18", "id": 17710, "localite": "PURNODE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9453744, 50.31411199999999]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:48:50.33Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "bed08a54e8a093e3180b9fa57c9a22dbfed4eaa5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "47/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N247", "nom": "Urbinati", "10km": "Non", "entite": "Jemeppe-sur-Sambre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Hameau de la ferme du Terril", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4361438, 4.667045799999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des R\u00e9sistants 48", "gsm": "0484 278 360", "prenom": "Edithe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4361438", "longitude": "4.667045799999999", "date": "2022-09-11", "id": 17284, "localite": "HAM-SUR-SAMBRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.667045799999999, 50.4361438]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:56:46.54Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9ddd43389afbd45c135adce86e032965d6826944", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N176", "nom": "Honnay", "10km": "Non", "entite": "Mettet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ecole communale d'Ermeton", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2970665, 4.7192122], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue d'Anth\u00e9e 52A", "gsm": "0497 444 323", "prenom": "Nicolas", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2970665", "longitude": "4.7192122", "date": "2022-09-25", "id": 17334, "localite": "ERMETON-SUR-BIERT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7192122, 50.2970665]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:49:05.905Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9f4758dbf35d29141874602129c11ea7cf8df9b0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N525", "nom": "Salmon", "10km": "Non", "entite": "Eghez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Basket Club Eghez\u00e9e", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.593784, 4.875365299999999], "lieu_de_rendez_vous": "Place de Mehaigne 4", "gsm": "0474 565 959", "prenom": "Luc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.593784", "longitude": "4.875365299999999", "date": "2022-11-01", "id": 17455, "localite": "MEHAIGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.875365299999999, 50.593784]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:47:57.525Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1069c989c61721390bb8fe6b2bc5f69e715462b0", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "47/8", "gare": "TEC A : Belgrade-Jambes-Erpent, Coll\u00e8ge.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N161", "nom": "Michel", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Basket club Erpent", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4405288, 4.8959274], "lieu_de_rendez_vous": "Coll\u00e8ge, place Notre-Dame de la Paix 1", "gsm": "0497 410 069", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4405288", "longitude": "4.8959274", "date": "2022-06-19", "id": 17081, "localite": "ERPENT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8959274, 50.4405288]}, "record_timestamp": "2022-05-24T08:56:18.496Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "807555d139eb11faf964b5fda7e17a0159fc2015", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/4", "infos_rendez_vous": "Gare de Beauraing \u00e0 1100 m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N130", "nom": "Nielsen", "10km": "Non", "entite": "Beauraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Osuna volley Beauraing", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1103951, 4.9475619], "lieu_de_rendez_vous": "Hall Sportif Communal (piscine), rue de la Couture 46", "gsm": "0475 233 217", "prenom": "Martin", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1103951", "longitude": "4.9475619", "date": "2022-06-26", "id": 17098, "localite": "BEAURAING"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9475619, 50.1103951]}, "record_timestamp": "2022-06-14T07:32:51.682Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "d1ffed42ccbddea96f7b162fc62d9104e353f718", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H278", "nom": "Dellettre", "10km": "Non", "entite": "Chi\u00e8vres", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Home Andr\u00e9 Liv\u00e9mont - asbl Les Go\u00e9lands", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5527891, 3.8054777], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Rincheval 2", "gsm": "0473 850 417", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5527891", "longitude": "3.8054777", "date": "2022-08-07", "id": 17211, "localite": "VAUDIGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8054777, 50.5527891]}, "record_timestamp": "2022-06-14T06:09:34.047Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "db955ae001b4612e0dea4d7ae4b398d227297702", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "40/8", "infos_rendez_vous": "Ch\u00e2teau de Fernelmont", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N145", "nom": "Roland", "10km": "Non", "entite": "Fernelmont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Fernelmont, villages et patrimoine ASBL", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5527132, 4.9866833], "lieu_de_rendez_vous": "Ch\u00e2teau de Fernelmont, rue des Combattants 77", "gsm": "08 183 40 05", "prenom": "Claire", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5527132", "longitude": "4.9866833", "date": "2022-07-17", "id": 17958, "localite": "NOVILLE-LES-BOIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9866833, 50.5527132]}, "record_timestamp": "2022-03-21T10:38:37.741Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7949215610eee40436b975aa1e398d47032aa726", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U099", "nom": "Noirhomme", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal Syndicat d\u2019Initiative de Barvaux-sur-Ourthe", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3523455, 5.4927747], "lieu_de_rendez_vous": "Parc Julienas 1", "gsm": "0498 522 949", "prenom": "Marie Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3523455", "longitude": "5.4927747", "date": "2022-09-25", "id": 17339, "localite": "BARVAUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4927747, 50.3523455]}, "record_timestamp": "2022-03-25T10:25:03.916Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "294329483ee2519f16e69f01f6d6e97a135e2c3d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "38/8", "infos_rendez_vous": "Les parcours seront essentiellement champ\u00eatres ou forestiers. Parcours 5 km adapt\u00e9 pour les PMR (enti\u00e8rement sur routes ou trottoirs).", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H550", "nom": "Vanhonacker", "10km": "Non", "entite": "Silly", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Lions Club Silly Arenberg", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6318559, 3.9964903], "lieu_de_rendez_vous": "Salle le salon, place de Graty 4", "gsm": "0474 282 434", "prenom": "Gautier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6318559", "longitude": "3.9964903", "date": "2022-11-27", "id": 17759, "localite": "GRATY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9964903, 50.6318559]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:02.891Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2a316e0fd8d5a527a81f6451d1a8a96f219e9d88", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/1", "gare": "TEC 19 : Andenne-Forville, Petit-War\u00eat", "infos_rendez_vous": "Acc\u00e8s ais\u00e9 \u00e0 2 Min de l'autoroute E42 . Sortie Andenne N\u00b0 9 . Terrain de football - buvette -  parking.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N079", "nom": "Gustin", "10km": "Non", "entite": "Andenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Sporting club Petit-War\u00eat", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.53131579999999, 5.0440919], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Stade 1", "gsm": "0498 653 461", "prenom": "Daniel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.53131579999999", "longitude": "5.0440919", "date": "2022-11-11", "id": 17468, "localite": "PETIT-WAR\u00caT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0440919, 50.53131579999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.329Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b0fc018de254dd64158759094e9f34374b8132a2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/4", "gare": "TEC 15 : Marloie-La Roche, Ligni\u00e8res 4 Bras.", "infos_rendez_vous": "Au terrain de football, le long de la route de Marche-La Roche.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U156", "nom": "Laurent", "10km": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Libellule asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1992924, 5.4336632], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Le Roligri, Quatre Bras de Ligni\u00e8res 59", "gsm": "0475 485 357", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1992924", "longitude": "5.4336632", "date": "2022-10-23", "id": 17432, "localite": "LIGNI\u00c8RES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4336632, 50.1992924]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:26.855Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f8ff3f59581fa07a8e54ade276596ef1b0e070d1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/8", "gare": "Gare de Berz\u00e9e \u00e0 1900m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N078", "nom": "Striccelle", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La rel\u00e8ve et les grenadiers de Thy", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2833838, 4.4307178], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale, rue des Marronniers", "gsm": "0497 915 669", "prenom": "Jean-Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2833838", "longitude": "4.4307178", "date": "2022-11-06", "id": 17459, "localite": "THY-LE-CH\u00c2TEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4307178, 50.2833838]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:23.387Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f329f41a1468398e5d27b68273d6f4bd4886e682", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/3", "infos_rendez_vous": "Grand Parking \u00e0 proximit\u00e9.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L134", "nom": "Henket", "10km": "Non", "entite": "Sprimont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des parents For fun Panthers", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.53692419999999, 5.7405103], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Mater Dei, rue de L' Esplanade, 12", "gsm": "0474 553 026", "prenom": "Roger", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.53692419999999", "longitude": "5.7405103", "date": "2022-11-06", "id": 17462, "localite": "BANNEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7405103, 50.53692419999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.944Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "dd4fe53ce97e89e62086e49050ad97ad9e73a527", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "infos_rendez_vous": "Entr\u00e9e du village de Nouvelles, sortie R5.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H250", "nom": "Michel", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis du croissant sud", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.40777869999999, 3.9651154], "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Asquillies", "gsm": "0478 289 749", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.40777869999999", "longitude": "3.9651154", "date": "2022-10-16", "id": 17424, "localite": "NOUVELLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9651154, 50.40777869999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:27.916Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c19b1424714600c3a5c4cc26c2285a212d416c2e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/2", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole La Petite Source", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B066", "nom": "Droumart", "10km": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole La Petite Source", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7243247, 4.7076078], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue des Sapins 27A", "gsm": "0478 650 016", "prenom": "St\u00e9phanie", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.7243247", "longitude": "4.7076078", "date": "2022-10-16", "id": 17421, "localite": "BIEZ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7076078, 50.7243247]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.258Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2335e420834af180e31b8a906b9c4d6efde4ca18", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H521", "nom": "Lepoivre", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Soci\u00e9t\u00e9 de Gilles L'Esp\u00e9rance", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4383248, 4.007558], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du caf\u00e9 Les Tilleuls, place de Saint-Symphorien 4", "gsm": "0499 120 595", "prenom": "Tania", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4383248", "longitude": "4.007558", "date": "2022-11-01", "id": 17452, "localite": "SAINT-SYMPHORIEN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.007558, 50.4383248]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:24.6Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "059cd88a9a515037df5b81afd883dbb27b5d75d4", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "48/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N276", "nom": "Vanhulst", "10km": "Non", "entite": "Andenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole communale de Coutisse - comit\u00e9 de parents", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4607477, 5.1176099], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue Vieux Tauves 89B", "gsm": "0474 642 643", "prenom": "Martine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4607477", "longitude": "5.1176099", "date": "2022-10-23", "id": 17441, "localite": "COUTISSE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1176099, 50.4607477]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:25.673Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c13842b1bafe9dc818d81b8f2492cc1645843fab", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B086", "nom": "Charlet", "10km": "Non", "entite": "Perwez", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Carnaval de Perwez asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.637261, 4.763214899999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle le Kibboutz, rue Chapelle \u00e0 la barre 2", "gsm": "0474 231 211", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.637261", "longitude": "4.763214899999999", "date": "2022-11-06", "id": 17466, "localite": "ORBAIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.763214899999999, 50.637261]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.584Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b7c1826803aae36ddadf964fe043253282e4d519", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/8", "infos_rendez_vous": "100 % zone natura 2000, aucun v\u00e9hicule moteur sur le parcours, vaste parking au d\u00e9part zone horeca couverte pouvant accueillir 600 Pers assises.", "balade_guidee": "Oui", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U036", "nom": "Rober", "10km": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Camp de Marche - Cie Trg", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Oui", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.23900339999999, 5.3495877], "lieu_de_rendez_vous": "Camp Marche, chauss\u00e9e de Li\u00e8ge 65. Balade guid\u00e9e Nature \u00e0 10h00 et 14h00.", "gsm": "0473 791 705", "prenom": "Patrick", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.23900339999999", "longitude": "5.3495877", "date": "2022-09-04", "id": 17255, "localite": "MARCHE-EN-FAMENNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3495877, 50.23900339999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:47.557Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9bcfa06e955034b9a7ba7529cf2eeab7b6e632b5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "34/6", "gare": "TEC 76 : Li\u00e8ge-Emael, Houtain Rue Lavaux.", "infos_rendez_vous": "rue o\u00f9 se trouve l'\u00e9glise", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L105", "nom": "Olivier", "10km": "Non", "entite": "Oupeye", "traces_gpx": "[]", "groupement": "L'Egalit\u00e9 asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7388655, 5.6100898], "lieu_de_rendez_vous": "ASBL l'Egalit\u00e9, rue Saint-Sim\u00e9on 15", "gsm": "0496 968 160", "prenom": "Roland", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7388655", "longitude": "5.6100898", "date": "2022-09-04", "id": 17265, "localite": "HOUTAIN-SAINT-SIM\u00c9ON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6100898, 50.7388655]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:45.996Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8bc0f2811dc05b839b984a0f9a25736e935ed8f6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "67/7", "infos_rendez_vous": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Centre Sportif", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U049", "nom": "Thiry", "10km": "Non", "entite": "Florenville", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre Sportif et de Loisirs Local de Florenville", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.695892, 5.2984018], "lieu_de_rendez_vous": "Centre sportif et de loisirs local de Florenville, rue de Carignan 62", "gsm": "0471 990 575", "prenom": "G\u00e9rald", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.695892", "longitude": "5.2984018", "date": "2022-09-04", "id": 17256, "localite": "FLORENVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2984018, 49.695892]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:47.373Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2364bd7422cc3a77008c191204c33c712ffe97c1", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "47/1", "infos_rendez_vous": "Salle \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la piscine communale et le stade Cosse, parking \u00e0 proximit\u00e9", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H031", "nom": "Lebrun", "10km": "Non", "entite": "Fleurus", "traces_gpx": "[]", "groupement": "S.P.H. Fleurus", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4783228, 4.5519417], "lieu_de_rendez_vous": "Salle annexe de la piscine, rue de Fleurjoux 50", "gsm": "0477 534 862", "prenom": "Charles Henry", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4783228", "longitude": "4.5519417", "date": "2022-09-04", "id": 17266, "localite": "FLEURUS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5519417, 50.4783228]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:45.882Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "9c2b2d82228c033345ff248b135586116534f7dd", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/8", "gare": "Gare de Soignies \u00e0 1500m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H152", "nom": "Costa", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "J.S. Soignies Basket-ball asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5719936, 4.0852527], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la JS Soignies Basketball Club, chemin du Tour Lette", "gsm": "0474 865 843", "prenom": "\u00c9mile", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5719936", "longitude": "4.0852527", "date": "2022-09-04", "id": 17268, "localite": "SOIGNIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0852527, 50.5719936]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:45.646Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "308a0769ed41db3af4c58c81f93de5149a01925f", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/8", "gare": "Gare de Berz\u00e9e \u00e0 1900m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N126", "nom": "Simon", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Compagnie des Zouaves", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2833838, 4.4307178], "lieu_de_rendez_vous": "Local de Thy- Pelote,   rue des Marronniers", "gsm": "0472 785 761", "prenom": "G\u00e9rard", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2833838", "longitude": "4.4307178", "date": "2022-09-04", "id": 17260, "localite": "THY-LE-CH\u00c2TEAU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4307178, 50.2833838]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:46.819Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4851afb5cc981b9a93c92575a96c9cf327ba2af8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "40/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B117", "nom": "Baugniet", "10km": "Non", "entite": "Wavre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Projects Possible, Only Together", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7235611, 4.6251961], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Maria Pacis, rue du Calvaire 2", "gsm": "0479 223 585", "prenom": "Mathieu", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7235611", "longitude": "4.6251961", "date": "2022-09-04", "id": 17278, "localite": "BASSE-WAVRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6251961, 50.7235611]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.428Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a33ee6e41bd149c5057f93a4ef58ae2d73faf1c9", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B064", "nom": "Hermans", "10km": "Non", "entite": "Rebecq", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Godasse Rebecq", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6825874, 4.128051699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle communale de Wisbecq, rue Bruy\u00e8re", "gsm": "0474 223 261", "prenom": "Paul", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6825874", "longitude": "4.128051699999999", "date": "2022-08-21", "id": 17228, "localite": "REBECQ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.128051699999999, 50.6825874]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:50.718Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "84b86f366b719255c5d149fdba2f17cf71e9beec", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "59/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N071", "nom": "Huin", "10km": "Non", "entite": "Rochefort", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Val\u00e9sienne asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1139987, 5.0947585], "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Val\u00e9sienne, rue Ste-Anne 12", "gsm": "0491 127 120", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1139987", "longitude": "5.0947585", "date": "2022-08-28", "id": 17238, "localite": "LAVAUX-SAINTE-ANNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0947585, 50.1139987]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:49.408Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "290a5b1d6118c5ee3d83e642db9bb15714907a55", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "39/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B517", "nom": "Minet", "10km": "Non", "entite": "Nivelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Fonds Cancerologique Saint Michel", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5909527, 4.3244666], "lieu_de_rendez_vous": "Parc de la Dodaine, Avenue Jules Mathieu, 2", "gsm": "0475 615 911", "prenom": "Anne", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5909527", "longitude": "4.3244666", "date": "2022-08-28", "id": 17650, "localite": "NIVELLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3244666, 50.5909527]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:08.588Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5f1330d86d78f88e8a56c19f2bfc4e6743c09b03", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L175", "nom": "Tummino", "10km": "Non", "entite": "Villers-le-Bouillet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale fizoise ASBL", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.58580509999999, 5.2843314], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de quartier, rue Le Marais 76", "gsm": "0476 288 788", "prenom": "Lesly", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.58580509999999", "longitude": "5.2843314", "date": "2022-12-18", "id": 17535, "localite": "FIZE-FONTAINE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2843314, 50.58580509999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.084Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e46318abd7428bf17e5772b089ed518770696d5a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "45/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H193", "nom": "Van Oost", "10km": "Non", "entite": "Colfontaine", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre culturel de Colfontaine", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4082705, 3.8627002], "lieu_de_rendez_vous": "Salle culturelle, place du Peuple 3", "gsm": "0476 457 536", "prenom": "Laurence", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4082705", "longitude": "3.8627002", "date": "2022-09-25", "id": 17591, "localite": "COLFONTAINE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8627002, 50.4082705]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:11.443Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "ddce9edf455f2ec604dba9e98f8c1ef73cd91628", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "55/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L090", "nom": "Mathieu", "10km": "Non", "entite": "Lierneux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "L'Aurore des Fontaines asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3010453, 5.8359171], "lieu_de_rendez_vous": "Aurore des Fontaines, Terra 13", "gsm": "0492 074 282", "prenom": "Colette", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3010453", "longitude": "5.8359171", "date": "2022-08-07", "id": 17795, "localite": "ARBREFONTAINE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8359171, 50.3010453]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:01.76Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4d98efbecc7345d0b3dc7c757771e0f3b3c1e7d5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B017", "nom": "Devos", "10km": "Non", "entite": "Ittre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Loisirs OI\u00b3 asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6549377, 4.291885199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Les Hauts du Ry-Ternel 13", "gsm": "0479 649 429", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6549377", "longitude": "4.291885199999999", "date": "2022-07-31", "id": 17729, "localite": "HAUT-ITTRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.291885199999999, 50.6549377]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:03.762Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f3754bc545021e6e462a57c6bf2c5ab4ff923b09", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/5", "gare": "Station SNCB d'Aiseau \u00e0 1100 m. TEC 154 et 158 : Charleroi B-Arts-Ch\u00e2telet, Roselies Rue Abb\u00e9 Polart.", "infos_rendez_vous": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise de Roselies", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H107", "nom": "Acke", "10km": "Non", "entite": "Aiseau-Presles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Centre d'arts martiaux & Les Copains d'abord", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4295181, 4.5722033], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Fran\u00e7ois Dimanche 33", "gsm": "0473 465 938", "prenom": "Didier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4295181", "longitude": "4.5722033", "date": "2022-09-18", "id": 17320, "localite": "ROSELIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5722033, 50.4295181]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:39.547Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "384107885b751fe2234a17135cbc63118ee4479e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/1", "infos_rendez_vous": "Lieu dit La Grange. Pr\u00e8s de la place.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N023", "nom": "Desmet", "10km": "Non", "entite": "Mettet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "SRA Louis-Marie", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.29962399999999, 4.616042], "lieu_de_rendez_vous": "Ry d'Oret", "gsm": "0498 979 784", "prenom": "Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.29962399999999", "longitude": "4.616042", "date": "2022-09-18", "id": 17304, "localite": "ORET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.616042, 50.29962399999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.27Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6b03f446451ce62c6b11897dd0ec9fdf187928bb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "65/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U027", "nom": "Dermience", "10km": "Non", "entite": "Libramont-Chevigny", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Gr\u00eavis asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.9757533, 5.49486], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Les Gr\u00e9vis, rue du Centre 31", "gsm": "0494 237 759", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.9757533", "longitude": "5.49486", "date": "2022-09-18", "id": 17303, "localite": "REMAGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.49486, 49.9757533]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:41.368Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "81f663c252b56263e63ccf0e522dfc500a19d384", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "65/7", "gare": "FAUVILLERS", "infos_rendez_vous": "Ferme Simon", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U067", "nom": "Des Touches", "10km": "Non", "entite": "Fauvillers", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Club des Jeunes de Fauvillers", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.846771, 5.6626422], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Misbour 379", "gsm": "0476 790 296", "prenom": "Guillaume", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "49.846771", "longitude": "5.6626422", "date": "2022-09-25", "id": 17338, "localite": "FAUVILLERS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6626422, 49.846771]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.457Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e2b2b22ae9695745da3cd9bebed271c1d5964612", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "43/5", "gare": "TEC 702 : Stembert - Place Verte - Harmonie - Dison - Rechain, Verviers Harmonie", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L020", "nom": "Aerts", "10km": "Non", "entite": "Verviers", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale des professeurs EESSCF Verviers", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5899812, 5.872790999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des Wallons 59", "gsm": "0479 241 355", "prenom": "Carine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5899812", "longitude": "5.872790999999999", "date": "2022-09-18", "id": 17311, "localite": "STEMBERT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.872790999999999, 50.5899812]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:40.586Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "31267698c74e4b5c7f4ba1b67d6fd00a3f7b9fcd", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "48/4", "infos_rendez_vous": "Parking \u00e0 proximit\u00e9 et vers la place de Nandrin", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L038", "nom": "Gordenne", "10km": "Non", "entite": "Nandrin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "20e unit\u00e9 scoute Ourthe - Ambl\u00e8ve", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5049125, 5.4223987], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Saint-Martin, rue de la Rol\u00e9e 3", "gsm": "0473 921 101", "prenom": "Val\u00e9rie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5049125", "longitude": "5.4223987", "date": "2022-09-11", "id": 17287, "localite": "NANDRIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4223987, 50.5049125]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.086Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5e2ed29742bdaf6bbd4c183275dfeeb2abe46413", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/3", "infos_rendez_vous": "A proximit\u00e9 du Mus\u00e9e du Souvenir 40-45", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B011", "nom": "Heylen", "10km": "Non", "entite": "Perwez", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Mus\u00e9e du Souvenir 40-45 asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.653902, 4.776724], "lieu_de_rendez_vous": "Rue d'Orbais 2", "gsm": "0479 446 509", "prenom": "Benjamin", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.653902", "longitude": "4.776724", "date": "2022-09-18", "id": 17321, "localite": "MAL\u00c8VES-SAINTE-MARIE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.776724, 50.653902]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:39.422Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f8ed71aaa7958e6e1176008a595172720fee9844", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U073", "nom": "Schalkwijk", "10km": "Non", "entite": "Marche-en-Famenne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Marcheurs ballonn\u00e9s", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2063588, 5.4250281], "lieu_de_rendez_vous": "Salle la Gaiet\u00e9, rue de la Fosse", "gsm": "0475 513 386", "prenom": "Laurence", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2063588", "longitude": "5.4250281", "date": "2022-09-11", "id": 17286, "localite": "GRIMBI\u00c9MONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4250281, 50.2063588]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:44.094Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "57e11feb9650885459215fa5bc7ff38cf0bb4562", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "32/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B512", "nom": "Ruelle", "10km": "Non", "entite": "Jodoigne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Racing club Melin", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.74086, 4.81841], "lieu_de_rendez_vous": "Terrain de football, rue des Beaux Pr\u00e9s", "gsm": "0473 247 898", "prenom": "Jean-Claude", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.74086", "longitude": "4.81841", "date": "2022-08-15", "id": 17570, "localite": "M\u00c9LIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.81841, 50.74086]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:12.975Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1e8756894cfb19344408c48c85d96f474ea3ef32", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B012", "nom": "Marcelis", "10km": "Non", "entite": "Tubize", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royale Alliance Sportive Saintoise asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.704638, 4.166982], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du Football de R.A.S. Saintoise, rue du Radoux 6A", "gsm": "0475 286 096", "prenom": "Fredy", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.704638", "longitude": "4.166982", "date": "2022-08-14", "id": 17567, "localite": "SAINTES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.166982, 50.704638]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:13.117Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "077dd27db9b054adbc3164532d66257d0bf45f4f", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "42/1", "gare": "Gare de Bierset-Awans \u00e0 900 m. TEC 85 : Li\u00e8ge-Huy, Bierset Village.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L058", "nom": "Perez", "10km": "Non", "entite": "Gr\u00e2ce-Hollogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le Foyer asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6536501, 5.4473598], "lieu_de_rendez_vous": "Salle du Foyer culturel de Bierset, avenue de la Gare 186", "gsm": "0473 985 016", "prenom": "Fran\u00e7oise", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6536501", "longitude": "5.4473598", "date": "2022-11-13", "id": 17488, "localite": "BIERSET"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4473598, 50.6536501]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:19.986Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6f7ab68e6885e3c26182c257d76ede5a6d0316da", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/8", "infos_rendez_vous": "Chapiteau sur la place. Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'\u00e9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H120", "nom": "Derijcke", "10km": "Non", "entite": "Braine-le-Comte", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jeunesse intr\u00e9pide de Steenkerque asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6427756, 4.0682558], "lieu_de_rendez_vous": "Place de Steenkerque 9", "gsm": "0479 459 019", "prenom": "Renaud", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6427756", "longitude": "4.0682558", "date": "2022-12-18", "id": 17534, "localite": "STEENKERQUE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0682558, 50.6427756]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.244Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e1610db1ce14357927a59cdbd2a48ba709c6abd3", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "46/8", "infos_rendez_vous": "Bois Madame", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H086", "nom": "Graux", "10km": "Non", "entite": "Charleroi", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Marcheurs qui chantent", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.365477, 4.4329263], "lieu_de_rendez_vous": "Centre communautaire Chapelle Notre-Dame de la Bruy\u00e8re, rue de Nalinnes 555", "gsm": "0475 388 733", "prenom": "Monique", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.365477", "longitude": "4.4329263", "date": "2022-12-11", "id": 17527, "localite": "MARCINELLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4329263, 50.365477]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:16.101Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "339199b8345be1df26636bbf41682c982e3c4411", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/1", "gare": "Gare de Ligny-Carri\u00e8res  \u00e0 1000m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N158", "nom": "Duculot", "10km": "Non", "entite": "Sombreffe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'initiative", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5140781, 4.579911699999999], "lieu_de_rendez_vous": "Centre G\u00e9n\u00e9ral G\u00e9rard, rue du Pont Piraux 23", "gsm": "0475 985 531", "prenom": "\u00c9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5140781", "longitude": "4.579911699999999", "date": "2022-11-11", "id": 17469, "localite": "LIGNY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.579911699999999, 50.5140781]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:22.207Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "53e157e33e80bde8bee2dba838ddd2f6c2c634f5", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Oui", "ndeg_pv": "H196", "nom": "Bruynooghe", "10km": "Non", "entite": "Mons", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Lions club de Mons R\u00e9union", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4479542, 3.9828182], "lieu_de_rendez_vous": "Cit\u00e9 de l'Enfance, chauss\u00e9e de Beaumont 21", "gsm": "0495 545 410", "prenom": "Jean-Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4479542", "longitude": "3.9828182", "date": "2022-11-11", "id": 17476, "localite": "MONS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9828182, 50.4479542]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:21.603Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7b749dbf39b012bbc38050d785ab1c789033da4c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B089", "nom": "Charlet", "10km": "Non", "entite": "Perwez", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Carnaval de Perwez asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6261693, 4.8265528], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la Posterie, avenue Wilmart", "gsm": "0474 231 211", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6261693", "longitude": "4.8265528", "date": "2022-12-11", "id": 17532, "localite": "PERWEZ"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8265528, 50.6261693]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.492Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c1f54779b38664dc9cc69f074ef4ddf7f5c57e19", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "38/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H142", "nom": "Gervais", "10km": "Non", "entite": "Silly", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Syndicat d'initiative de Silly", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6479276, 3.9231992], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Dr Hubert Dubois 2", "gsm": "06 833 16 06", "prenom": "\u00c9meline", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6479276", "longitude": "3.9231992", "date": "2022-12-11", "id": 17528, "localite": "SILLY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9231992, 50.6479276]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:15.978Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "98901fabba9ecbcaa25b0bc0b2b8ec3470703fc0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "37/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H279", "nom": "Pierre", "10km": "Non", "entite": "Pecq", "traces_gpx": "[]", "groupement": "L\u00e9aucourt ASBL", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6734018, 3.3580622], "lieu_de_rendez_vous": "La Maison de L\u00e9aucourt, chemin des \u00c9tangs 12A", "gsm": "0493 352 703", "prenom": "Aur\u00e9lien", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6734018", "longitude": "3.3580622", "date": "2022-06-26", "id": 17109, "localite": "H\u00c9RINNES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3580622, 50.6734018]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:04.826Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "20d8d1a099bca1792c8472f5ac4e0d7e0e38597e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/1", "infos_rendez_vous": "Ruines \u00e9glise du XII\u00e8me si\u00e8cle.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L048", "nom": "Craninx", "10km": "Non", "entite": "Lincent", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Sauvegarde, entretien et promotion du site de l'ancienne \u00c9glise de Lincent asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.7220667, 5.0221445], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Fontaine 8", "gsm": "0477 542 538", "prenom": "Jean-Louis", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7220667", "longitude": "5.0221445", "date": "2022-06-26", "id": 17111, "localite": "LINCENT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0221445, 50.7220667]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:04.574Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0417cde9f47e4aa526bd8999d14065987c9c699d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "39/8", "gare": "TEC 19 : Nivelles-Ottignies, Bousval Centre.", "infos_rendez_vous": "\u00c0 hauteur de la place de la gare", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B082", "nom": "Gerin", "10km": "Non", "entite": "Genappe", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Amis de Bousval asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6169725, 4.5108526], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Bousval, avenue des Combattants 49", "gsm": "0495 653 066", "prenom": "Olivier", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6169725", "longitude": "4.5108526", "date": "2022-06-26", "id": 17107, "localite": "BOUSVAL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5108526, 50.6169725]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:05.07Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "22f29064029771c3b0f92c6f02a2cd5edb8a2095", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/7", "gare": "Gare de Marchienne-au-Pont \u00e0 moins de 1500m. M\u00e9tro lignes M1 et M2 : arr\u00eat De Cartier.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H082", "nom": "Avanzato", "10km": "Non", "entite": "Charleroi", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale de la r\u00e9sidence Hustin", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4052643, 4.40002], "lieu_de_rendez_vous": "R\u00e9sidence Hustin, rue de l'H\u00f4pital 9", "gsm": "0491739162", "prenom": "Vanessa", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4052643", "longitude": "4.40002", "date": "2022-06-26", "id": 17104, "localite": "MARCHIENNE-AU-PONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.40002, 50.4052643]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:05.356Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "26a8629fcd02e345268b89b69ca44086e0f51388", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "44/4", "infos_rendez_vous": "Parking de l'\u00e9cole disponible", "balade_guidee": "Non", "velo": "Oui", "ndeg_pv": "H281", "nom": "Sauvage", "10km": "Non", "entite": "P\u00e9ruwelz", "traces_gpx": "[]", "groupement": "La Maison Croix-Rouge de Leuze-P\u00e9ruwelz", "province": "Hainaut Ouest", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5310747, 3.5232849], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Flines 2A", "gsm": "0478 580 677", "prenom": "Marie-Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5310747", "longitude": "3.5232849", "date": "2022-07-03", "id": 17128, "localite": "CALLENELLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5232849, 50.5310747]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:02.543Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1850b1da853ba09d18be9b2594b8fd057d48a6b3", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "infos_rendez_vous": "Village \u00e0 Sens unique vu le nombre de participants - 2 Parkings.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N240", "nom": "Pirson", "10km": "Non", "entite": "Ciney", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Ballante Conjoux", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2395879, 5.0590804], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de  Conjoux 24", "gsm": "0476 014 629", "prenom": "Marine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2395879", "longitude": "5.0590804", "date": "2022-07-10", "id": 17137, "localite": "CONJOUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0590804, 50.2395879]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:01.653Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e711194af7f7858cfd84c25e79e08e0067a086ca", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N139", "nom": "Lareppe", "10km": "Non", "entite": "Viroinval", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les amis d'Arthur Masson", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1002589, 4.6945367], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Arthur Masson, rue du Ch\u00e2teau 2", "gsm": "0478 914 167", "prenom": "Marie-Fran\u00e7oise", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1002589", "longitude": "4.6945367", "date": "2022-07-10", "id": 17134, "localite": "MAZ\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6945367, 50.1002589]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:01.87Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4fee0a13679c1f26014aa9ab38a2955ce9bd135d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L097", "nom": "Germain", "10km": "Non", "entite": "Lierneux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Verleumont en f\u00eate asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2727151, 5.811787], "lieu_de_rendez_vous": "Maison du Village, Verleumont 39", "gsm": "0491 114 497", "prenom": "Anne-Catherine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2727151", "longitude": "5.811787", "date": "2022-07-03", "id": 17120, "localite": "VERLEUMONT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.811787, 50.2727151]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:03.533Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e3b0acc05d7652a1cf3558aace03f06406a85d37", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "58/5", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N123", "nom": "Majcher", "10km": "Non", "entite": "Viroinval", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Gascot asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.0239532, 4.640781], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de Le Mesnil 6", "gsm": "0497 260 196", "prenom": "Henryk", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.0239532", "longitude": "4.640781", "date": "2022-07-03", "id": 17118, "localite": "OIGNIES-EN-THI\u00c9RACHE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.640781, 50.0239532]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:03.765Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0ce5c401c95e41299fd2de6b8052cd46cd89626b", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "55/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U017", "nom": "Lardot", "10km": "Non", "entite": "\u00c9rez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3228565, 5.5729144], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Aisne 14", "gsm": "0478 752 466", "prenom": "Baudouin", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3228565", "longitude": "5.5729144", "date": "2022-06-26", "id": 17112, "localite": "FANZEL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5729144, 50.3228565]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:04.385Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5030303db5a7cd3408b509a7595f38484239e2d2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/7", "gare": "M1-M2 : Charleroi-Anderlues, P\u00e9tria.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H139", "nom": "Adant", "10km": "Non", "entite": "Fontaine-l'\u00c9v\u00eaque", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale des oeuvres sociales A.R. Louis Delattre", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4113577, 4.3187996], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de l'Ath\u00e9n\u00e9e 32", "gsm": "0491 898 382", "prenom": "Charlotte", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4113577", "longitude": "4.3187996", "date": "2022-10-02", "id": 17369, "localite": "FONTAINE-L'\u00c9V\u00caQUE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3187996, 50.4113577]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:34.48Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6e9a04c153b0b1ff575822889bd8b7dc03c140ce", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "52/2", "gare": "Gare de Thuin \u00e0 1000m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H287", "nom": "Proot", "10km": "Non", "entite": "Thuin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale des Parents de l'\u00c9cole des Carri\u00e8res", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3496985, 4.2894916], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale des Carri\u00e8res, rue Crombouly 45", "gsm": "0498 044 633", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3496985", "longitude": "4.2894916", "date": "2022-09-25", "id": 17353, "localite": "THUIN"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2894916, 50.3496985]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:36.807Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b6ac45d278fe05e0af071ae2c517716bb5a8a8cb", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "48/2", "infos_rendez_vous": "Point d'arr\u00eat SNCB \u00e0 200 m\u00e8tres.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L103", "nom": "Kerckhofs", "10km": "Non", "entite": "Wanze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "St\u00e9 de Gymnastique La Vaillante", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5216633, 5.1921607], "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Vaillante, rue Romainville 1A", "gsm": "0471 283 583", "prenom": "Jean-Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5216633", "longitude": "5.1921607", "date": "2022-09-25", "id": 17342, "localite": "BAS-OHA"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1921607, 50.5216633]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:37.16Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5169f9883e84c8bcfc3694a32fd04823bfd28678", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/5", "gare": "Gare de Chastre \u00e0 1100m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B050", "nom": "Bandin", "10km": "Non", "entite": "Chastre", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale des Mouchons", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6090925, 4.637002499999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole des Mouchons, rue de la Poste 1", "gsm": "0479 523 580", "prenom": "Sarah", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6090925", "longitude": "4.637002499999999", "date": "2022-10-02", "id": 17346, "localite": "CHASTRE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.637002499999999, 50.6090925]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:36.995Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6e89ad5d52a0d47fe69f47ab9a13a3a8cc018bf2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "32/6", "infos_rendez_vous": "Salle communale Ancienne \u00e9cole de H\u00e8ze", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B115", "nom": "Dons", "10km": "Non", "entite": "Grez-Doiceau", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les An\u00e9mones", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.71950529999999, 4.7204895], "lieu_de_rendez_vous": "Avenue F\u00e9lix Lacourt 174", "gsm": "01 084 56 15", "prenom": "Christine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.71950529999999", "longitude": "4.7204895", "date": "2022-10-02", "id": 17374, "localite": "H\u00c8ZE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7204895, 50.71950529999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:33.745Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "7a393c4d240586c164e17dad9d0173bd1e37fb42", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/2", "infos_rendez_vous": "\u00c9cole primaire St Joseph", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L006", "nom": "Di Pretoro", "10km": "Non", "entite": "Geer", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole Saint Joseph Primaire de Geer", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6693162, 5.1719868], "lieu_de_rendez_vous": "Rue \u00c9mile Lejeune 1", "gsm": "0485 370 569", "prenom": "Nicolas", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6693162", "longitude": "5.1719868", "date": "2022-10-09", "id": 17382, "localite": "GEER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1719868, 50.6693162]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:32.655Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "3afbe64968dbc04fc383d60cc3cf4bc8f415bf3d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "40/8", "infos_rendez_vous": "Locaux scouts.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N054", "nom": "Danheux", "10km": "Non", "entite": "Fernelmont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Pr\u00eat \u00e0 servir asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5570713, 4.983708], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de la Victoire 7-9", "gsm": "0473 693 535", "prenom": "J\u00e9r\u00e9mie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5570713", "longitude": "4.983708", "date": "2022-10-02", "id": 17361, "localite": "NOVILLE-LES-BOIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.983708, 50.5570713]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:35.221Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "87fe1039841946877acaf9c4b78bd8e7c6dbc35d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "41/4", "gare": "TEC 75 :  Li\u00e8ge-Crisn\u00e9e-Oreye, Kemexhe \u00c9glise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L124", "nom": "Dupont", "10km": "Non", "entite": "Crisn\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Elan Momalle asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6967884, 5.4063469], "lieu_de_rendez_vous": "Centre culture & loisirs, rue Vincent Bonnech\u00e8re 14", "gsm": "0475 537 549", "prenom": "Robert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6967884", "longitude": "5.4063469", "date": "2022-06-19", "id": 17087, "localite": "KEMEXHE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4063469, 50.6967884]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:07.418Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "c2fb2c7e2616f6c46ad1e469140cd8792e440871", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "54/4", "infos_rendez_vous": "Club house du Tennis Club", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N235", "nom": "Burette", "10km": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis club asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3358026, 5.3752488], "lieu_de_rendez_vous": "Rue Pays du Roi 44", "gsm": "0497 631 363", "prenom": "Martine", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3358026", "longitude": "5.3752488", "date": "2022-06-26", "id": 17099, "localite": "SOMME-LEUZE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3752488, 50.3358026]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:05.916Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "196d9f962626299ac68c5da06d5d64e338d845be", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "65/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U048", "nom": "Smits", "10km": "Non", "entite": "Bastogne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les Fanchons asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.00065, 5.659009999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Ancienne \u00e9cole du village", "gsm": "0475 379 745", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.00065", "longitude": "5.659009999999999", "date": "2022-06-19", "id": 17078, "localite": "SENONCHAMPS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.659009999999999, 50.00065]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:08.669Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8e30f41d4ae686a5f81b81ff94874a9f469bb167", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/1", "gare": "Gare de La Louvi\u00e8re-Sud \u00e0 600 m.", "infos_rendez_vous": "Parking ais\u00e9, entr\u00e9e rue Mitant des Camps ou rue Bonne Esp\u00e9rance / A pieds depuis la gare, prendre le quai n\u00b01, direction Mons = Pre Ravel", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H045", "nom": "Delplace", "10km": "Non", "entite": "La Louvi\u00e8re", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale L\u00e9on Hurez Asbl", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.47012489999999, 4.1857689], "lieu_de_rendez_vous": "IPES L\u00e9on Hurez, rue de Bonne Esp\u00e9rance 1", "gsm": "0498 609 025", "prenom": "Pierre", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.47012489999999", "longitude": "4.1857689", "date": "2022-11-27", "id": 17509, "localite": "LA LOUVI\u00c8RE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1857689, 50.47012489999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:17.677Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "82a8e42ab5f0155fa2926bbffb00e69b6f821591", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "46/5", "infos_rendez_vous": "Parking dans la cour de r\u00e9cr\u00e9ation, \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'\u00e9cole", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H072", "nom": "Coliche", "10km": "Non", "entite": "Estinnes", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Coll\u00e8ge Notre-Dame de Bonne-Esp\u00e9rance", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3864998, 4.140013], "lieu_de_rendez_vous": "Abbaye de Bonne-Esp\u00e9rance, rue Gr\u00e9goire Jurion 22 (dans les clo\u00eetres)", "gsm": "0472 931 377", "prenom": "Gilles", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3864998", "longitude": "4.140013", "date": "2022-10-16", "id": 17415, "localite": "VELLEREILLE-LES-BRAYEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.140013, 50.3864998]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.97Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "955da05f9ea7a573e1561c272f718afe0c4f2a53", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/2", "infos_rendez_vous": "Longer l'\u00e9cole. Parking derri\u00e8re le terrain de football synth\u00e9tique.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N197", "nom": "Jadoul", "10km": "Non", "entite": "Hamois", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Tennis Club Natham", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3433, 5.159689999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Club House du Tennis Club Natham, plaine de Hubinne 1", "gsm": "0496 273 560", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3433", "longitude": "5.159689999999999", "date": "2022-10-16", "id": 17410, "localite": "HAMOIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.159689999999999, 50.3433]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:29.433Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b8d122cb4c88adfc94f7d2f62c724bd629603662", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "52/3", "gare": "Gare de Berz\u00e9e \u00e0 1200m.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N100", "nom": "Dujeu", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amnesty International groupe Walcourt", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2875072, 4.3999194], "lieu_de_rendez_vous": "Salle St-Joseph, rue Pont de Bois 18", "gsm": "0477 201 345", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2875072", "longitude": "4.3999194", "date": "2022-10-09", "id": 17401, "localite": "BERZ\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3999194, 50.2875072]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:30.611Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e7c1bf60042e1b8ec08fd6bc5738dc39298fe60e", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "34/6", "gare": "TEC 76: Li\u00e8ge-L\u00e9opold, Eben-Eglise.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L138", "nom": "Schoenmakers", "10km": "Non", "entite": "Bassenge", "traces_gpx": "[]", "groupement": "G.M.V. Loisirs asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7764377, 5.65349], "lieu_de_rendez_vous": "Moulin du Broukay, chemin du Broukay", "gsm": "0499 213 875", "prenom": "Corry", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7764377", "longitude": "5.65349", "date": "2022-10-16", "id": 17416, "localite": "EBEN-EMAEL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.65349, 50.7764377]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.841Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a72c34d853130d7f12bb085927575c76b9d26ae5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "38/8", "infos_rendez_vous": "Terrain de foot", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H041", "nom": "Intini", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Animation et Loisirs", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.5667237, 3.9979518], "lieu_de_rendez_vous": "Maison de Village de Neufvilles, route de Montignies 2", "gsm": "0478 928 970", "prenom": "Vito", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5667237", "longitude": "3.9979518", "date": "2022-10-09", "id": 17393, "localite": "NEUFVILLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9979518, 50.5667237]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.929Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5ff0d4fc894468fcfd9aaf02f3495802b617ec38", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "39/7", "infos_rendez_vous": "Parking de l\u2019IPET.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B108", "nom": "Debroux", "10km": "Non", "entite": "Nivelles", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Amicale des professeurs I.P.E.T.", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6084259, 4.3211442], "lieu_de_rendez_vous": "Chauss\u00e9e de Hal 2A", "gsm": "0485 282 434", "prenom": "D\u00e9borah", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6084259", "longitude": "4.3211442", "date": "2022-10-09", "id": 17399, "localite": "NIVELLES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3211442, 50.6084259]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:31.753Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "5c3318e5c4eac0b66ad060213a0ab3fd68a7b9ae", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "64/3", "infos_rendez_vous": "Salle l'\u00c9cole", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U001", "nom": "G\u00e9rard", "10km": "Non", "entite": "Libin", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Club des Jeunes de Glaireuse", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [49.9586009, 5.247707600000001], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Roumont, 23", "gsm": "0498 681 565", "prenom": "\u00c9ric", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.9586009", "longitude": "5.247707600000001", "date": "2022-10-16", "id": 17404, "localite": "GLAIREUSE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.247707600000001, 49.9586009]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:30.117Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "af0da059f3e9ff031f4d9a738047dbe5ed0291d0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "42/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L154", "nom": "Huynen", "10km": "Non", "entite": "Thimister-Clermont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de parents de l'\u00c9cole de Froidthier", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.67802210000001, 5.859672799999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Froidthier, Chapelle des Anges 68", "gsm": "0489 104 299", "prenom": "Damien", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.67802210000001", "longitude": "5.859672799999999", "date": "2022-10-16", "id": 17419, "localite": "THIMISTER (FROIDTHIER)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.859672799999999, 50.67802210000001]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:28.472Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "51566fd29fe92dfd5ed0a654f531e29a9d4370c3", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Non", "ign": "48/3", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L005", "nom": "Boursoit", "10km": "Non", "entite": "Amay", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Les amis du Ch\u00eaneux", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5569553, 5.3036722], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole Le Cheneux, rue d'Ampsin 9", "gsm": "0471 615 185", "prenom": "Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5569553", "longitude": "5.3036722", "date": "2022-10-16", "id": 17407, "localite": "AMAY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3036722, 50.5569553]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:29.738Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "b56ce8ebb5eb42b5a1dbaa9ab47f1711baefca7f", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U079", "nom": "Vauchel", "10km": "Non", "entite": "Erez\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal syndicat d'initiative", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3088767, 5.4834185], "lieu_de_rendez_vous": "Salle La Bironaise, rue Saint-Pierre", "gsm": "0476 062 409", "prenom": "Jacques", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.3088767", "longitude": "5.4834185", "date": "2022-07-31", "id": 17186, "localite": "BIRON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4834185, 50.3088767]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.344Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "8e3a64ebbef649b89e9f3f7a69a5a88e7f370b85", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "54/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N060", "nom": "Piret", "10km": "Non", "entite": "Somme-Leuze", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le petit Baillonville asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.289611, 5.340330499999999], "lieu_de_rendez_vous": "Le Petit Baillonville, rue du Centre 1A", "gsm": "0494 662 162", "prenom": "Michelle", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.289611", "longitude": "5.340330499999999", "date": "2022-07-31", "id": 17182, "localite": "BAILLONVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.340330499999999, 50.289611]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:56.372Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1d2db8b341c1002fc7ced81bff121a21a247b3e0", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "45/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "H121", "nom": "Topart", "10km": "Non", "entite": "Soignies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Theodo tempo", "province": "Hainaut Est", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5148292, 4.048816299999999], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue de la Motte 15", "gsm": "0478 444 743", "prenom": "Andr\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5148292", "longitude": "4.048816299999999", "date": "2022-08-07", "id": 17207, "localite": "THIEUSIES"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.048816299999999, 50.5148292]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:53.094Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "aef7df3256bd265bc785fe576894b44e68a1941a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "41/8", "gare": "TEC 47 : Jemeppe-Stockay, Boulevard des Combattants", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L127", "nom": "Servais", "10km": "Non", "entite": "St-Georges-sur-Meuse", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Le Cercle de Warfus\u00e9e asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5855949, 5.3606546], "lieu_de_rendez_vous": "Le Cercle, boulevard des Combattants 69", "gsm": "0485 440 468", "prenom": "Roland", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5855949", "longitude": "5.3606546", "date": "2022-07-10", "id": 17139, "localite": "SAINT-GEORGES-SUR-MEUSE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3606546, 50.5855949]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:25:01.415Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "e94e1bbb4ace53cb20c5d9ca59af8174f6940e7d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B010", "nom": "Nihoul", "10km": "Non", "entite": "Ramillies", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association Anne-Marie Nihoul asbl", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.6368295, 4.9163545], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Wayaux, rue des Wayaux 7 (100m de l'\u00e9glise)", "gsm": "0476283006", "prenom": "Jean-Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.6368295", "longitude": "4.9163545", "date": "2022-07-31", "id": 17195, "localite": "RAMILLIES-VILLAGE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9163545, 50.6368295]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:54.644Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4443e11697243ccbbbac320727a1f9630fe6dc2c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/6", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U044", "nom": "Mercier", "10km": "Non", "entite": "Durbuy", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Union de la Jeunesse et de l'E.S. Izier asbl", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.37965, 5.580649999999999], "lieu_de_rendez_vous": "Salle de la jeunesse, Les Creuhetes 5", "gsm": "0478 581 667", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.37965", "longitude": "5.580649999999999", "date": "2022-08-21", "id": 17214, "localite": "IZIER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.580649999999999, 50.37965]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:52.388Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4460947d436c202f4c48ef69811717ad3dcbb6f6", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/7", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L146", "nom": "Cornille", "10km": "Non", "entite": "Stoumont", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Union Crelle asbl", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4156663, 5.734162800000001], "lieu_de_rendez_vous": "Salle des f\u00eates, Lorc\u00e9 77", "gsm": "0478 944 379", "prenom": "Marc", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4156663", "longitude": "5.734162800000001", "date": "2022-07-17", "id": 17154, "localite": "LORC\u00c9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.734162800000001, 50.4156663]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:59.629Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "2e0b5c62bb3ed811fcec1565a16854d5eb1185d5", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "40/3", "infos_rendez_vous": "Salle des Rendanges", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B522", "nom": "Bauwin", "10km": "Non", "entite": "Jodoigne", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Rotary Club de Jodoigne", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.72637779999999, 4.8674183], "lieu_de_rendez_vous": "Boulevard des Rendanges", "gsm": "0477 815 326", "prenom": "Jos\u00e9", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.72637779999999", "longitude": "4.8674183", "date": "2022-08-21", "id": 17868, "localite": "JODOIGNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8674183, 50.72637779999999]}, "record_timestamp": "2022-03-08T16:24:00.315Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "6da13c9e62b3e83aebb2ce72e1b1600bbfaec3a4", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "49/2", "gare": "Gare d'Esneux \u00e0 500 m. Gare de Li\u00e8ge/Guillemins : TEC 377 : Li\u00e8ge-Esneux-Comblain-au-Pont, Place du Roi Albert.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "L040", "nom": "Stoclet", "10km": "Non", "entite": "Esneux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 de jumelage Esneux-Tilff", "province": "Li\u00e8ge", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.5346079, 5.5601394], "lieu_de_rendez_vous": "Ath\u00e9n\u00e9e Royal d'Esneux, rue de l' Ath\u00e9n\u00e9e", "gsm": "0496 242 938", "prenom": "Vincent", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.5346079", "longitude": "5.5601394", "date": "2022-10-09", "id": 17389, "localite": "ESNEUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5601394, 50.5346079]}, "record_timestamp": "2022-03-09T11:20:34.103Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "4908e0258c5e983830b6a71387fb94aa0e67e3ac", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "58/4", "infos_rendez_vous": "Derri\u00e8re l'\u00e9glise de Gozin.", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N520", "nom": "Calande", "10km": "Non", "entite": "Beauraing", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Jeunesse de Gozin", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.1224698, 4.9858381], "lieu_de_rendez_vous": "Rue de Rochefort 327", "gsm": "0474 455 435", "prenom": "Justin", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.1224698", "longitude": "4.9858381", "date": "2022-08-15", "id": 17575, "localite": "BEAURAING"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9858381, 50.1224698]}, "record_timestamp": "2022-03-10T08:20:11.983Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "53e12b6470980faaacc20dc2268b0a48b0d7e3b2", "fields": {"statut": "Annul\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Non", "ign": "52/8", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N270", "nom": "LECHAT", "10km": "Non", "entite": "Walcourt", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Marche militaire et folklorique de Pry asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2731, 4.43281], "lieu_de_rendez_vous": "Hall Les Scousses, rue du Grand Pont", "gsm": "0493 846 433", "prenom": "B\u00e9ryl", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2731", "longitude": "4.43281", "date": "2022-08-07", "id": 17208, "localite": "PRY"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.43281, 50.2731]}, "record_timestamp": "2022-04-15T06:33:11.467Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "1ef76290e61dfc45dbe1140e72ecabe9f9faf08a", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/3", "gare": "Gare de Namur : Ligne A, arr\u00eat Belgrae/Rue Deneumoustier", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N132", "nom": "Vanderperre", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "New Basket Club Belgrade", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.4717022, 4.8252138], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale de Belgrade 1, rue des Taut\u00ees", "gsm": "0474 398 560", "prenom": "Michel", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.4717022", "longitude": "4.8252138", "date": "2022-10-02", "id": 17379, "localite": "BELGRADE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8252138, 50.4717022]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:49:35.669Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "590796a60cd119c0164c5f6b7aac018d9a7fd6aa", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/7", "gare": "TEC 9 : Jambes(Am\u00e9e)-Flawinne, Maison communale", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N168", "nom": "Lacroix", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Standard Flawinne F.C. asbl", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.464261, 4.806373199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du football, rue Henry Dandoy", "gsm": "0495 768 867", "prenom": "Gilbert", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.464261", "longitude": "4.806373199999999", "date": "2022-08-21", "id": 17215, "localite": "FLAWINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.806373199999999, 50.464261]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:51:23.808Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0036c2f44d763da7c056e9c901dd5f282e00c05c", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/3", "gare": "Gare de Godinne \u00e0 300m", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N171", "nom": "Dardenne", "10km": "Non", "entite": "Yvoir", "traces_gpx": "[]", "groupement": "\u00c9cole communale de Godinne", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3494238, 4.8648239], "lieu_de_rendez_vous": "\u00c9cole communale, rue du Pont 59", "gsm": "0477 247 894", "prenom": "Philippe", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3494238", "longitude": "4.8648239", "date": "2022-11-06", "id": 17460, "localite": "GODINNE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8648239, 50.3494238]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:47:35.809Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "f74843c5c468aca9438de996fa43e26694539b2e", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "67/1", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "U536", "nom": "Oudewater", "10km": "Non", "entite": "Bouillon", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Respect Seniors", "province": "Luxembourg", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Oui", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [49.7971935, 5.067766199999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue des bastions", "gsm": "0497 535 302", "prenom": "M\u00e9lanie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "49.7971935", "longitude": "5.067766199999999", "date": "2022-06-19", "id": 17094, "localite": "BOUILLON"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.067766199999999, 49.7971935]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:44:17.155Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0365397c153f12264b5bcec54d0f33e7593e6235", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/4", "infos_rendez_vous": "Grand parking \u00e0 proximit\u00e9", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N246", "nom": "Matisse", "10km": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Royal Anh\u00e9e Football Club", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.3020759, 4.874037], "lieu_de_rendez_vous": "Buvette du club du football, complexe sportif, rue du Petit Bois 2", "gsm": "0472 312 832", "prenom": "Anne", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.3020759", "longitude": "4.874037", "date": "2022-08-07", "id": 17201, "localite": "ANH\u00c9E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.874037, 50.3020759]}, "record_timestamp": "2022-05-19T09:01:58.402Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "caf94378a19886ac932fe9080aef97c665c935b2", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "53/2", "infos_rendez_vous": "Chapiteau", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N249", "nom": "Delhalle", "10km": "Non", "entite": "Anh\u00e9e", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des Jeunes HLW ASBL", "province": "Namur", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.3058428, 4.8430079], "lieu_de_rendez_vous": "Place des Fran\u00e7ais 4", "gsm": "0477 521 246", "prenom": "Cyril", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.3058428", "longitude": "4.8430079", "date": "2022-07-21", "id": 17741, "localite": "HAUT-LE-WASTIA"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8430079, 50.3058428]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:58:42.595Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "0608a1ab6f47aa11e7cdd9ec7f41e7856c9f8ed8", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "47/4", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N228", "nom": "Dewulf", "10km": "Non", "entite": "Namur", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Association des Parents de l'\u00e9cole de Loyers", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Oui", "geopoint": [50.4631491, 4.9511859], "lieu_de_rendez_vous": "Salle Jean XXIII, rue de Maizeret 28", "gsm": "+32 487 64 79 27", "prenom": "Marie", "ravitaillement": "Oui", "latitude": "50.4631491", "longitude": "4.9511859", "date": "2022-09-11", "id": 17283, "localite": "LOYERS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9511859, 50.4631491]}, "record_timestamp": "2022-05-19T08:56:10.96Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "a9358b7b0f8b3ceac3f4bdcb50d80b96c039a39d", "fields": {"statut": "OK", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Non", "15km": "Oui", "ign": "40/2", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "B095", "nom": "Glibert", "10km": "Non", "entite": "Chaumont-Gistoux", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des f\u00eates de Longueville", "province": "Brabant Wallon", "poussettes": "Non", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.7049978, 4.7374694], "lieu_de_rendez_vous": "Lieu-dit Chapelle du Cheneau, rue Arthur Libert", "gsm": "0476 859 364", "prenom": "Alain", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.7049978", "longitude": "4.7374694", "date": "2022-07-24", "id": 17180, "localite": "LONGUEVILLE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7374694, 50.7049978]}, "record_timestamp": "2022-05-31T06:26:27.378Z"}, {"datasetid": "points-verts-de-ladeps", "recordid": "81285967263e518fd7fdc0b573cc5f2bad0564ca", "fields": {"statut": "Modifi\u00e9", "activite": "Marche", "vtt": "Non", "adep_sante": "Oui", "15km": "Oui", "ign": "53/8", "infos_rendez_vous": "Ecole communale d'Hulsonniaux", "balade_guidee": "Non", "velo": "Non", "ndeg_pv": "N535", "nom": "Dermience", "10km": "Non", "entite": "Houyet", "traces_gpx": "[]", "groupement": "Comit\u00e9 des parents", "province": "Namur", "poussettes": "Oui", "bewapp": "Non", "orientation": "Non", "pmr": "Non", "geopoint": [50.2005813, 4.945497899999999], "lieu_de_rendez_vous": "Rue du Marteau 2", "gsm": "0485/30.96.39", "prenom": "Marie", "ravitaillement": "Non", "latitude": "50.2005813", "longitude": "4.945497899999999", "date": "2022-06-19", "id": 17980, "localite": "HULSONNIAUX"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.945497899999999, 50.2005813]}, "record_timestamp": "2022-06-08T12:02:30.035Z"}]}